{
  "@context": "http://schema.org",
  "@type": "itemList",
  "itemListElement": [
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 0,
      "name": "Platja de sHort de sa cova",
      "description": [
        "Platja s'Hort de sa cova es una playa de guijarros en el municipio de Valldemosa muy cercano al famoso Port d'es Canonge. Es una zona de guijarros con berma de posidonia tanto en la orilla como en el resto de la playa. En el lado suroeste de la playa desemboca un torrente a unos 2 metros sobre el nivel del mar, por lo que seg\u00fan el momento del a\u00f1o podemos ver una peque\u00f1a cascada de agua. \r\n",
        "Platja s'Hort de sa Cova \u00e9s una platja de c\u00f2dols al municipi de Valldemossa molt propera al fam\u00f3s Port d'es Canonge. \u00c9s una zona de c\u00f2dols amb berma de posid\u00f2nia tant a la riba com a la resta de la platja. A la banda sud-oest de la platja desemboca un torrent a uns 2 metres sobre el nivell del mar, per la qual cosa segons el moment de l'any podem veure una petita cascada d'aigua\r\n",
        "Platja s'Hort de sa cova is a pebble beach in the village of Valldemosa close to the famous Port d'es Canonge. It is an area with gravel  and Posidonia in the beach. On the southwest side of the beach flows a stream about 2 meters above sea level, so depending on the month of the year we can see a small waterfall.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Valldemossa"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-sHort-de-sa-cova/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=aFb6PvHcnTs"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 1,
      "name": "Port de Valldemossa",
      "description": [
        "Puerto de Valldemossa o Sa Marina es un peque\u00f1o puerto con una zona de ba\u00f1o. Es un lugar peque\u00f1o, bonito y con historia donde acuden cada a\u00f1o turistas.\r\n",
        "Port de Valldemossa o Sa Marina \u00e9s un petit port amb una zona de bany. \u00c9s un lloc petit, bonic i amb hist\u00f2ria on acudeixen cada any turistes.  \r\n",
        "Port of Valldemossa or Sa Marina is a small port with a swimming area. It is a small, nice place with history where tourists come every year.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Valldemossa"
        },
        "latitude": 39.71835049281602, 
        "longitude": 2.5874653808422425
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Port-de-Valldemossa/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QV-qt3HiB9U"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 2,
      "name": "Sa Pedra Llarga",
      "description": [
        "Sa Pedra Llarga es una zona rocosa peculiar dadas las rocas que se adentran en el mar. Es una zona de bolos y sin posidonia en orilla a pesar de estar cerca de la playa s'Hort de sa cova. El acceso se debe hacer desde el lado m\u00e1s al suroeste. Aguas cristalinas con vistas a Sa Foradada.\r\n",
        "Sa Pedra Llarga \u00e9s una zona rocosa peculiar donades les roques que s'endinsen al mar. \u00c9s una zona de bitlles i sense posid\u00f2nia en riba tot i estar a prop de la platja s'Hort de sa Cova. L'acc\u00e9s s'ha de fer des del costat m\u00e9s al sud-oest. Aig\u00fces cristal\u00b7lines amb vista a Sa Foradada.\r\n",
        "Sa Pedra Llarga is a peculiar rocky area because there are some rocks leading into the sea. It's a bowling area without Posidonia on shore despite being near the beach \"s'Hort de sa cova\". Access must be done from the side farther southwest. Crystal clear waters overlooking Sa Foradada.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Valldemossa"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-Sa-Pedra-Llarga/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=B90QQlgEM4Y"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 3,
      "name": "Calo de sEstaca",
      "description": [
        "S'Estaca era un peque\u00f1o embarcadero utilizado ahora como zona de ba\u00f1o donde van los excursionistas y lugare\u00f1os. Est\u00e1 situado a 4 km del puerto de Valldemossa. Zona muy limpia de aguas cristalinas.\r\n",
        "S'Estaca era un petit embarcador utilitzat ara com a zona de bany on van els excursionistes i vilatans. Est\u00e0 situat a 4 km del port de Valldemossa. Zona molt neta d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "S'Estaca was a small pier used now as a swimming area where hikers and locals go. It is placed 4 km away from the port of Valldemossa. Very clean area withf crystalline waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Valldemossa"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Valldemosa/Playa-SEstaca/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=RNeku3UWmR0"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 4,
      "name": "Sa Coma",
      "description": [
        "Sa Coma es una playa de arena situada a pocos kil\u00f3metros de Sant Lloren\u00e7. Es un lugar tur\u00edstico pero a la vez muy cuidado. Playa limpia con todas las comodidades para cualquier turista.\r\n",
        "Sa Coma \u00e9s una platja de sorra situada a pocs quil\u00f2metres de Sant Lloren\u00e7. \u00c9s un lloc tur\u00edstic per\u00f2 alhora molt cuidat. Platja neta amb totes les comoditats per a qualsevol turista.  \r\n",
        "\nSa Coma is a sandy beach located a few kilometres from Sant Lloren\u00e7.It is a popular tourist place but,at the same time, very cared for.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Sant Lloren\u00e7"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Sa-Coma/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=nGpr4GS1dfE"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 5,
      "name": "Cala Millor",
      "description": [
        "Cala Millor es una playa de arena situada a pocos kil\u00f3metros de Sant Lloren\u00e7. Es una playa con todos los servicios que requiera cualquier turista con mucho espacio para aparcar.\r\n",
        "Cala Millor \u00e9s una platja de sorra situada a pocs quil\u00f2metres de Sant Lloren\u00e7. \u00c9s una platja amb tots els serveis que requereixi qualsevol turista amb molt espai per aparcar.  \r\n",
        "\nCala Millor isa sandy beach located a few kilometres from Sant Lloren\u00e7. It is a popular tourist place with all the services that any tourist may require with plenty of space to park.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Sant Lloren\u00e7"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Sant-Llorens/Playa-Cala-Millor/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Uqt3RnLmayA"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 6,
      "name": "SArenalet des Verger",
      "description": [
        "S'Arenalet d'es Verger es una playa de arena blanca y fina situadaa 12 km del pueblo de Art\u00e0. Es una playa id\u00edlica con vistas a un acantilado cercano y el paseo hasta esta playa es muy bonito pero largo. Aguas cristalinas.\r\n",
        "S'Arenalet d'es Verger \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a 12 km del poble d'Art\u00e0. \u00c9s una platja id\u00edl\u00b7lica amb vista a un penya-segat proper i el passeig fins a aquesta platja \u00e9s molt bonic per\u00f2 llarg. Aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "S'Arenalet d'es Verger is a beach of fine white sand located 12 km away from the village of Art\u00e0. It is an idyllic beach with views to a nearby cliff and the promenade to the beach is really nice but long. Crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-SArenalet-des-Verger/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=O3c639D2Gbc"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 7,
      "name": "Cala Dentol",
      "description": [
        "Cala Dentol o Cala Varca es una cala de piedra y roca situada a 11 km del pueblo de Art\u00e0. Es una cala poco frecuentada ideal para visitar haciendo una excursi\u00f3n hacia S'Arenalet d'es Verger.\r\n",
        "Cala Dentol o Cala Varca \u00e9s una cala de pedra i roca situada a 11 km del poble d'Art\u00e0. \u00c9s una cala poc freq\u00fcentada ideal per visitar fent una excursi\u00f3 cap a S'Arenalet d'es Verger.  \r\n",
        "Cala Dentol or Cala Varca is a cove of stone and rock located 11 km away from the village of Art\u00e0. It is an uncrowded cove ideal for visiting on an excursion towards S'Arenalet d'es Verger.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Dentol/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=unduu-fHCIE"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 8,
      "name": "Sa Torreta",
      "description": [
        "Sa Torreta es una cala de piedras situada en la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. Es un lugar tranquilo, poco frecuentado y cerca de las viviendas. Lo bordea un bonito paseo de la urbanizaci\u00f3n.\r\n",
        "Sa Torreta \u00e9s una platja de pedres situada en la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. \u00c9s un lloc tranquil, poc freq\u00fcentat i prop dels habitatges. Ho voreja un bonic passeig de la urbanitzaci\u00f3.  \r\n",
        "Sa Torreta is a cove of stones located in Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. It is a quiet place, unfrequented and near the houses. It is bordered by a beautiful walkway at the development.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Torreta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XIQRJ0h2K_E"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 9,
      "name": "Cales de Betlem",
      "description": [
        "Cales de Betlem es una zona de peque\u00f1as calas de arena, piedra y roca situada en toda la costa del pueblo de Betlem, Art\u00e0. Son poco frecuentadas y se suele hacer una excursi\u00f3n desde estas calas por toda la costa hasta S'Aigua Dol\u00e7a.\r\n",
        "Cales de Betlem \u00e9s una zona de petites cales de sorra, pedra i roca situada en tota la costa del poble de Betlem, Art\u00e0. S\u00f3n poc conegudes i se sol fer una excursi\u00f3 des d'aquestes cales per tota la costa fins a S'Aigua Dol\u00e7a.  \r\n",
        "Cales de Betlem is an area of small coves of sand, stone and rock located on the entire coast of the village of Betlem, Art\u00e0. They are unfrequented and it is usually done an excursion from the coves all along the coast to S'Aigua Dol\u00e7a.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cales-de-Betlem/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2DH02XcyROs"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 10,
      "name": "Torrent des Rossillers",
      "description": [
        "La desembocadura del Torrent d'es Rossillers est\u00e1 situada en el norte de Art\u00e0, a pocos minutos caminando desde Es Cal\u00f3. Es una zona de paso hacia el Parc Natural de Llevant donde hay numerosos senderos para excursionistas.\r\n",
        "La desembocadura del Torrent d'es Rossillers est\u00e0 situada al nord d'Art\u00e0, a pocs minuts caminant des d'es Cal\u00f3. \u00c9s una zona de pas cap al Parc Natural de Llevant on hi ha nombrosos senders per a excursionistes.\r\n",
        "The mouth of Torrent d'es Rossillers is located in the north of Art\u00e0, a few minutes walking from Es Cal\u00f3. It is a passageway to the Parc Natural de Llevant where there are numerous hiking trails.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Torrent-des-Rossillers/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=PD6rbockU-8"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 11,
      "name": "Cala Matzoc",
      "description": [
        "Cala Matzoc es una cala de arena y piedra situada a 11 km del pueblo de Art\u00e0. Es una cala ideal para quienes buscan tranquilidad.\r\n",
        "Cala Matzoc \u00e9s una cala de sorra i pedra situada a 11 km del poble d'Art\u00e0. \u00c9s una cala poc freq\u00fcentada i ideal per els qui busquen tranquil\u00b7litat.  \r\n",
        "Cala Matzoc is a cove of sand and stone located 11km away from the village of Art\u00e0. It is an ideal cove for those who seek tranquility.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Matzoc/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=O0Yuva5Y3qQ"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 12,
      "name": "Cala Mata",
      "description": [
        "Cala Mata es la cala m\u00e1s grande que tiene la urbanizaci\u00f3n de Betlem, Art\u00e0. Est\u00e0 al final de la urbanizaci\u00f3n, se accede por un paso entre viviendas sin indicaci\u00f3n alguna. Es una zona muy tranquila donde vienen muchos veraneantes extranjeros.\r\n",
        "Cala Mata es la cala m\u00e9s gran que hi ha a la urbanitzaci\u00f3n Betlem, Art\u00e0. Est\u00e0 al final de les cases, s'accedeix per un pas entre les vivendes i no hi ha indicaci\u00f3 de platja.  \u00c9s una zona molt tranquil\u00b7la freq\u00fcentada per estiuencs estrangers.\r\n",
        "Cala Mata is the largest cove in the urbanization of Betlem, Art\u00e0. At the end of the houses, there is a passage between houses. It is a quiet area frequented by vacationers foreigners.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mata/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9TiMtwpv87Q"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 13,
      "name": "Cala Porcella",
      "description": [
        "Cala Porcella es una cala de arena y piedras situada en s'Estanyol , Art\u00e0. Es una cala tranquila y poco frecuentado. Pocas sombras naturales.\r\n",
        "Cala Porcella \u00e9s una cala de sorra i pedres situada en la s'Estanyol , Art\u00e0. \u00c9s una urbanitzaci\u00f3 tranquil\u00b7la i tamb\u00e9 aquest punt de bany poc freq\u00fcentat. Poques ombres naturals.  \r\n",
        "Cala Porcella is a cove of sand and stones located in s'Estanyol, Art\u00e0. It is a quiet and unfrequented cove. Not many natural shadows.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Porcella/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=LhfBLRhpiO8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 14,
      "name": "Sa Font Celada",
      "description": [
        "Sa Font Celada o Font Salada es una playa de arena blanca y fina muy limpia y poco frecuentada situada a unos 12 km del pueblo de Art\u00e0. Seg\u00fan la \u00e9poca del a\u00f1o queda agua en final del torrente de detr\u00e1s de la playa. Se la conoce por ambos nombres, aunque seg\u00fan algunos autores es m\u00e1s correcto el nombre Font Salada.\r\n",
        "Sa Font Celada o Font Salada \u00e9s una platja de sorra blanca i fina molt neta i poc freq\u00fcentada situada a uns 12 km del poble d'Art\u00e0. Se la coneix per tot dos noms encara que alguns autors afirmen que \u00e9s m\u00e9s correcte el nom de Font Salada. \r\n",
        "Sa Font Celada or Sa Font Salada is a beach of fine white sand as well as clean and uncrowded located 12 km away from the village of Art\u00e0. Depending on the season there is some water left at the end of the torrent behind the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Font-Celada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=buqgsj3qcrI"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 15,
      "name": "Platja colonia de Sant Pere",
      "description": [
        "La playa de la Col\u00f2nia de Sant Pere es una playa c\u00f3moda de arena situada en la propia col\u00f2nia de Sant Pere, en Art\u00e0.Tiene un bonito paseo con sombras naturales. Es la playa de la urbanizaci\u00f3n.\r\n",
        "La platja de la Col\u00f2nia de Sant Pere \u00e9s una platja c\u00f2moda de sorra situada en la pr\u00f2pia col\u00f2nia de Sant Pere, en Santa Margalida.T\u00e9 un bonic passeig amb ombres naturals. \u00c9s la platja de la urbanitzaci\u00f3.  \r\n",
        "The beach of Col\u00f2nia de San Pere is a comfortable sandy one located in Col\u00f2nia de San Pere itself, in Art\u00e0. It has a beautiful promenade with natural shadows. It is the beach of the development.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-colonia-de-Sant-Pere/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=h5ww7wcdD08"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 16,
      "name": "Na Picarandau",
      "description": [
        "Na Picarandau es un peque\u00f1o entrante de mar sin acceso a pie en el norte de Art\u00e0, ya perteneciente al Parc Natural de Llevant. Se pueden observar algunas cuevas. Fondo marino rocoso.\r\n",
        "Na Picarandau \u00e9s un petit entrant de mar sense acc\u00e9s a peu al nord d'Art\u00e0, ja pertany al Parc Natural de Llevant. Es poden observar algunes coves. Fons mar\u00ed roc\u00f3s.\r\n",
        "Na Picarandau is a small cove with no access by foot in the north of Arta, it's belongs to the Parc Natural de Llevant. You can see some caves.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Picarandau/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=KJZefTCvRCg"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 17,
      "name": "Na Clara",
      "description": [
        "Na Clara es una cala de arena  y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n de Betlem, Art\u00e0. Es un lugar muy tranquilo con preciosas vistas. No tiene servicio alguno pero est\u00e1 muy cerca del aparcamiento.\r\n",
        "Na Clara \u00e9s una cala de sorra i roques situada prop del poble de Betlem, Art\u00e0. \u00c9s un lloc molt tranquil amb precioses vistes. Encara que no tingui servei algun est\u00e0 al propi poble de Betlem.  \r\n",
        "Na Clara is a cove of sand and rocks located near the village of Betlem, Art\u00e0. It is a very quiet place with lovely views. There are no services at all but it is very close to the village of Betlem.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Na-Clara/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mswKMH849lw"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 18,
      "name": "Calo Estret",
      "description": [
        "Cal\u00f3 Estret es una cala de roca y piedras situada en la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. Es un lugar sin sombras naturales y alejado del pueblo. Es ideal para quien busca aguas cristalinas y tranquilidad.\r\n",
        "Cal\u00f3 Estret \u00e9s una cala de roca i pedres situada en la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. \u00c9s un lloc sense ombres naturals i allunyat del poble. \u00c9s ideal per qui busca aig\u00fces cristal\u00b7lines i tranquil\u00b7litat.  \r\n",
        "Cal\u00f3 Estret is a cove of rock and stones located in Col\u00f2nia de San Pere, Art\u00e0. It is a place with no natural shadows and far away from the village. It is ideal for those who seek crystal clear water and tranquility.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-Estret/fullsize/1.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=8k50JFFxrhY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 19,
      "name": "Arenal de sa Canova",
      "description": [
        "Arenal de sa Canova es una playa de arena blanca y fina situada entre las urbanizaciones de Son Serra de Marina y S'Estanyol. Es un lugar tranquilo y con servicios.\r\n",
        "Arenal de sa Canova \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada entre les urbanitzacions de Son Serra de Marina i S'Estanyol. \u00c9s un lloc tranquil i amb serveis.  \r\n",
        "Arenal de sa Canova is a beach of fine white sand located between the developments of Son Serra de Marina and S'Estanyol. It is a quiet place with services.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Arenal-de-sa-Canova/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=-OBydrHnero"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 20,
      "name": "Es Mollet",
      "description": [
        "Es Mollet es un punto de ba\u00f1o cercano al club n\u00e1utico de la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. Es un lugar poco frecuentado. Tiene acceso con escaleras.\r\n",
        "Es Mollet \u00e9s un punt de bany proper al club n\u00e0utic de la Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat. T\u00e9 acc\u00e9s amb escales.  \r\n",
        "ES Mollet is a swimming spot close to the yacht club in Col\u00f2nia de Sant Pere, Art\u00e0. It is an unfrequented place. It has access through stairs.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Mollet/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=hFFPFBPrlcY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 21,
      "name": "Cala Toro",
      "description": [
        "Cala Tor\u00f3 es una cala de arena y piedras situada en la urbanizaci\u00f3n de s'Estanyol, en Art\u00e0. Es un lugar tranquilo sin servicios ni sombras naturales. \r\n",
        "Cala Tor\u00f3 \u00e9s una cala de sorra i pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 de s'Estanyol, a Art\u00e0. \u00c9s un lloc tranquil sense serveis ni ombres naturals.   \r\n",
        "Cala Tor\u00f3 is a cove of sand and stones located in s'Estanyol housing estate, in Art\u00e0. It is a quiet place with neither services nor natural shadows.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Toro/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=y3GQGDwYDOE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 22,
      "name": "Cala Estreta",
      "description": [
        "Cala Estreta es una preciosa cala de rocas situada a unos 11 km del pueblo de Art\u00e0. Hay lugar donde estacionar y es una cala poco frecuentada. Ideal para quieres buscan tranquilidad y aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala Estreta \u00e9s una preciosa cala de roques situada a uns 11 km del poble d'Art\u00e0. Hi ha lloc on estacionar i \u00e9s una cala poc freq\u00fcentada. Ideal per aquells que busquen tranquil\u00b7litat i aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cala Estreta is a lovely cove of rocks located about 11 km away from the village of Art\u00e0. There is a place where to park and it is an unfrequented cove. Ideal for those who seek tranquility with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Estreta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=nqdrG6NU1Z4"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 23,
      "name": "Cala Torta",
      "description": [
        "Cala Torta es una cala de arena situada a 10 km del pueblo de Art\u00e0. Tiene servicios m\u00ednimos pero suficientes para pasar un d\u00eda entero en la playa. \r\n",
        "Cala Torta \u00e9s una cala de sorra situada a 10 km del poble d'Art\u00e0. T\u00e9 serveis m\u00ednims per\u00f2 suficients per passar un dia sencer a la platja.   \r\n",
        "Cala Torta is a sandy cove located 10 km away from the village of Art\u00e0. It has the minimum services but enough to spend a whole day on the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Torta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=3DdVTxDsDYE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 24,
      "name": "Punta des Calo",
      "description": [
        "Punta d'es Cal\u00f3 tambi\u00e9n llamado sa Caseta des Carabiners es una peque\u00f1a zona de rocas situado a pocos metros al norte del Cal\u00f3 de Betlem. Hay poca profundidad por lo que no se aconseja acercarse en embarcaci\u00f3n. No hay sombras.\r\n",
        "Punta d'es Cal\u00f3 tamb\u00e9 anomenat sa Caseta des Carabiners \u00e9s una petita zona de roques situada a pocs metres al nord del Cal\u00f3 de Betlem. Hi ha poca profunditat pel que no s'aconsellam acostar-se en embarcaci\u00f3. No hi ha ombres.\r\n",
        "Punta d'es Calo also called sa Caseta des Carabiners, is a small rock area located a few meters north of Calo de Betlem. There are so shallow that it is not advisable to approach by boat. There are no shadows.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Punta-des-Calo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HcRwLq8FoWw"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 25,
      "name": "Platja dels Maressos",
      "description": [
        "Platja dels Maressos es una zona costera de arena y rocas antiguamente urilizada como cantera. Hoy es una zona muy frecuentada por pescadores y por ba\u00f1istas que se alejan de las zonas aglomeradas.\r\n",
        "Platja dels Maressos es una zona costanera de sorra i roques antigament utilitzada com una cantera. Avui \u00e9s una zona freq\u00fcentada per pescadors i per banyistes que cerquen allunyar-se de les platjes m\u00e9s aglomerades.\r\n",
        "Platja dels Maressos is a coastal area of sand and rocks previously used as a quarry. Today is frequented by fishermen and swimmers looking to get away from bonded areas.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Platja-dels-Maressos/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=LTBPr9ogvJU"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 26,
      "name": "Calo des Corb Mari",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Corb Mar\u00ed es una cala de rocas situada cerca del pueblo de Betlem, Art\u00e0. Es un lugar de paso a Cala d'es Camps aunque tambi\u00e9n podemos encontrar ba\u00f1istas en busca de tranquilidad.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Corb Mar\u00ed \u00e9s una cala de roques situada prop del poble de Betlem, Art\u00e0. \u00c9s un lloc de pas a Cala d'es Camps encara que tamb\u00e9 podem trobar banyistes a la recerca de tranquil\u00b7litat.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Corb Mar\u00ed is a rocky cove located near the village of Betlem, Art\u00e0. It is on the way to Cala d'es Camps although we can also find swimmers seeking tranquility. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-des-Corb-Mari/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=-kFBZcYjSrw"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 27,
      "name": "Cala des Camps",
      "description": [
        "Cala d'es Camps es una cala de arena, piedra y rocas situada poco antes de llegar al pueblo de Betlem, Art\u00e0. Es una cala preciosa con sombras naturales y aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala d'es Camps \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada poc abans d'arribar al poble de Betlem, Art\u00e0. \u00c9s una cala preciosa amb ombres naturals i aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cala d'es Camps is a cove of sand, stone and rocks located shortly before arriving at the village of Betlem, Art\u00e0. It is a gorgeous cove with natural shadows and crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-des-Camps/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=OZQgV_njqdc"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 28,
      "name": "Cala Mitjana",
      "description": [
        "Cala Mitjana es una cala de arena situada a 10 km del pueblo de Art\u00e0. Hay un largo camino en coche, bastante concurrida pero sin problemas de estacionamiento.\r\n",
        "Cala Mitjana \u00e9s una cala de sorra situada a 10 km del poble d'Art\u00e0. Hi ha un llarg cam\u00ed amb cotxe per\u00f2 all\u00ed hi ha aparcament. \u00c9s una platja bastant freq\u00fcentada.  \r\n",
        "Cala Mitjana is a sandy cove located 10 km away from the village of Art\u00e0. There is a long path by car, very busy but with no parking problems.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Cala-Mitjana-Arta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1GzJy1Xzu8Y"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 29,
      "name": "Sa Platjola",
      "description": [
        "Sa Platjola es una playa de piedras en Art\u00e0, muy cerca de la urbanizaci\u00f3n de Betlem. Es una zona apropiada para hacer excursionismo, desde el aparcamiento hay una hora de camino costeando con vistas a la bah\u00eda de Alc\u00fadia.\r\n",
        "Sa Platjola \u00e9s una platja de pedres a Art\u00e0, molt propera de la urbanitzaci\u00f3 de Betlem. \u00c9s una zona apropiada per fer excursionisme, des de l'aparcament hi ha una hora de cam\u00ed costejant amb vistes a la badia d'Alc\u00fadia.\r\n",
        "Platjola Sa is a pebble beach in Arta, near the urbanization of Betlem. It is an appropriate area for hiking from the parking area an hour's walking along the coast overlooking the Bay of Alcudia.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Sa-Platjola/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QJEpWjy14Ic"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 30,
      "name": "Es Calo",
      "description": [
        "Es Cal\u00f3 o Cal\u00f3 de Betlem es una preciosa cala en la zona norte de Art\u00e0. Hay un bonito paseo cerca de acantilados y est\u00e1 lleno de peque\u00f1as zonas de ba\u00f1o. Es un lugar id\u00f3neo para hacer una excursi\u00f3n. Mucha gente lo conoce por s'Aigua Dol\u00e7a.\r\n\r\n",
        "Es Cal\u00f3 \u00e9s una preciosa zona de bany a la zona nord d'Art\u00e0. Hi ha un bonic passeig prop de penya-segats i est\u00e0 ple de zones de bany. \u00c9s un lloc per fer una excursi\u00f3. Hi ha gent que coneix la zona amb el nom de s'Aigua Dol\u00e7a.\r\n\r\n",
        "Es Cal\u00f3 o Cal\u00f3 de Betlem  is a lovely cove in the north of Art\u00e0. There is a nice ride near cliffs. Some people practice climbing in the area. Many people knows this area with the name S'Aigua Dol\u00e7a.\r\n\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Es-Calo/fullsize/1.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Kwg-vYGDIWM"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 31,
      "name": "Calo dels Ermitans",
      "description": [
        "Cal\u00f3 dels ermitans es una peque\u00f1a cala de arena, piedra y rocas situada entre la Col\u00f2nia de Sant Pere y Betlem. Es un lugar tranquilo frecuentado por lugare\u00f1os.\r\n",
        "Cal\u00f3 dels ermitans \u00e9s una petita cala de sorra, pedra i roques situada entre la Col\u00f2nia de Sant Pere i Betlem. \u00c9s un lloc tranquil freq\u00fcentat per vilatans.  \r\n",
        "Cal\u00f3 dels Ermitans is a small cove of sand, stone and rocks located between Col\u00f2nia de Sant Pere and Betlem. It is a quiet place frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Art\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Arta/Playa-Calo-dels-Ermitans/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=R7TCpk5r_XM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 32,
      "name": "Calo de Sant Antoni",
      "description": [
        "La Playa de sant antoni es una playa de arena piedra y rocas situado cerca de la playa de Palma aunque \u00e9sta pertenece al municipio de Llucmajor. Es una playa poco concurrida por turistas y est\u00e1 bordeando el club n\u00e1utico de Llucmajor.\r\n",
        "La Platja de Sant Antoni \u00e9s una platja de sorra, pedra i roques situada a prop de la platja de Palma encara que aquesta pertany al municipi de Llucmajor. \u00c9s una platja poc concorreguda per turistes i est\u00e0 vorejant el club n\u00e0utic de Llucmajor.\n\r\n",
        " Sant Antoni beach is a beach of sand, stone and rock located near Palma beach though it belongs to Llucmajor. It's a beach not very frequented by torists and it's surrounding the yacht club in Llucmajor.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-Sant-Antoni/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Gd5Xvjy6W7c"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 33,
      "name": "Sa Pesquera Plana",
      "description": [
        "Sa Pesquera Plana es una cala de rocas en Cala Blava, Llucmajor. Es f\u00e1cil encontrar aparcamiento. Hay habilitada una escalera para acceder a la cala. Preciosas vistas a la bahia de Palma.\r\n",
        "Sa Pesquera Plana \u00e9s una cala de roques a Cala Blava, Llucmajor. \u00c9s f\u00e0cil trobar aparcament. Hi ha habilitada una escala per accedir a la cala. Vistes espl\u00e8ndides a la Badia de Palma.\n\r\n",
        "Sa Pesquera Plana is a rock cove in Cala Blava, Llucmajor. It is easy to find place to park. There are stairs enabled to get the cove. Pretty views over Palma Bay.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Pesquera-Plana/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=JH5oOxynnus"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 34,
      "name": "Sa Cova Baixa",
      "description": [
        "Sa Cova Baixa es una cala de roca y piedras muy tranquila utilizada por los habitantes de la zona. Estas rocas son planas. Est\u00e1 cerca del arenal de Llucmajor.\nHay una escalera habilitada para acceder a la cala desde donde hay unas bontias vistas.\r\n",
        "Sa Cova Baixa \u00e9s una cala de roca i pedres molt tranquil\u00b7la utilitzada pels habitants de la zona. Aquestes roques s\u00f3n planes. Est\u00e0 prop de l'Arenal de Llucmajor.Hi ha una escala habilitada per accedir a la cala des d'on hi ha unes vistes espl\u00e8ndides. \n\r\n",
        "Sa Cova Baixa is a very quiet rock and stones cove attended by locals. These rocks are flat. It is near the sandy area in Llucmajor.\nThere's an enabled stairway to get the cove, where there are nice views.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Sa-Cova-Baixa/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=rtKHXO6ih84"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 35,
      "name": "Maioris",
      "description": [
        "Maioris es el nombre de la urbanizaci\u00f3n que nosotros le hemos dado a la costa por no haber encontrado nombre al lugar. Es una zona de costa muy grande con numerosas zonas de ba\u00f1o todas rocosas aunque la m\u00e1s lejana tiene arena. Lugar precioso y protegido donde suelen fondear barcos. \r\n",
        "Maioris \u00e9s una cala a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, Maioris D\u00e9cima a Llucmajor. \u00c9s una cala de roca, pedra i una zona petita amb sorra. La cala \u00e9s estreta per\u00f2 abasta uns 200 metres de costa.\n\r\n",
        "Maioris is a cove in the housing estate with the same name, Maioris the tenth in Llucmajor. It is a cove of rock, stone and a small sandy area.The cove is narrow but it covers 200 metres of coast.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Maioris/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=T0JZHgw8vJk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 36,
      "name": "Calonet des Cap Alt",
      "description": [
        "Calonet des Cap Alt o Cal\u00f3 Fred es una cala de rocas en la urbanizaci\u00f3n Bellavista, en Llucmajor. Muy cercano a Palma.\n\r\n",
        "Calonet des Cap Alt o Cal\u00f3 Fred \u00e9s una cala de roques a la urbanitzaci\u00f3 Bellavista, a Llucmajor. Pr\u00f2xim a Palma. \n\r\n",
        "Calonet des Cap Alt or Cal\u00f3 Fred is a rock cove in Bellavista housing estate, in Llucmajor. Very close to Palma.\nCalonet des Cap Alt or Cal\u00f3 Fred is a rock cove in Bellavista housing estate, in Llucmajor. Very close to Palma.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-des-Cap-Alt/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=wr7D3gIED90"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 37,
      "name": "Calo Fort",
      "description": [
        "Cal\u00f3 Fort es una preciosa cala en Llucmajor. Es una cala de piedras y rocas de f\u00e1cil acceso, para ello hay habilitada una escalera. F\u00e1cil encontrar aparcamiento. Preciosas vistas a la bah\u00eda de Palma.\r\n",
        "Cal\u00f3 Fort \u00e9s una preciosa cala a Llucmajor. \u00c9s una cala de pedres i roques de f\u00e0cil acc\u00e9s, per a aix\u00f2 hi ha habilitada una escala. F\u00e0cil trobar aparcament. Espl\u00e8ndides vistes a la badia de Palma.\n\r\n",
        "Cal\u00f3 Fort is a pretty cove in Llucmajor. It's a stones and rock cove with easy access by enabled stairs. Easy to find place to park. Wonderful views to Palma Bay.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-Fort/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=xl_5AE6Nl-A"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 38,
      "name": "Es raco de sArena",
      "description": [
        "Es Rac\u00f3 de s'Arena, tambi\u00e9n llamada Playa de la Estalella. Peque\u00f1a cala en s'Estanyol de Migjorn muy recomendada para ir en familia. Tiene arena, piedras y rocas, tambi\u00e9n zona con vegetaci\u00f3n. Es sencillo encontrar aparcamiento.\r\n",
        "Es Rac\u00f3 de s'Arena tamb\u00e9 nomenat Platja de l'Estalella. Petita cala a s'Estanyol de Migjorn molt recomanada per anar amb fam\u00edlia. T\u00e9 sorra, pedres i roques, tamb\u00e9 zona amb vegetaci\u00f3. \u00c9s senzill trobar aparcament.\r\n\r\n\r\n",
        "Small cove in S'Estanyol de Migjorn highly recommended to enjoy with the family. It has sand, stones and rocks, with a vegetation  area as well. It's easy to find place to park.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-raco-de-sArena/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GHDWBi5nQh8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 39,
      "name": "Badia Blava",
      "description": [
        "Bad\u00eda Blava es una cala en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre, entre Bad\u00eda Gran y Sa Torre. Despu\u00e9s de dejar el coche en un parquing habilitado para aproximadamente 40 coches, se abre un paseo peatonal con sombra artificial y al final hay una escalera de madera para llegar a la cala. Bad\u00eda Blava es una cala de rocas. Bonitas vistas.\r\n",
        "Bad\u00eda Blava \u00e9s una cala a la urbanitzaci\u00f3 del mateix nom, entre Bad\u00eda Gran i Sa Torre. Despr\u00e9s de deixar el cotxe a un p\u00e0rquing habilitat per aproximadament 40 vehicles, s'obre un passeig per als vianants amb ombra artificial i al final hi ha una escala de fusta per arribar a la cala. Bad\u00eda Blava \u00e9s una cala de roques. Espl\u00e8ndides vistes. \n\n\r\n",
        "Badia Blava is a cove in the complex with the same name, between Badia Gran and Sa torre. After leaving the car at a car park enabled for about 40 cars, a pedestrian walkway makes its way with artificial shade and at its end there are wooden stairs to get the cove. Badia Blava is a rocks cove. Nice views. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Badia-Blava/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=fpyZO4QDm4E"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 40,
      "name": "Punta de ses Puntes",
      "description": [
        "Punta de ses Puntes es una cala de Llucmajor de rocas. Es f\u00e1cil encontrar aparcamiento y al igual que todas las calas de Llucmajor, tiene habilitada una escalera. Vistas a la bah\u00eda de Palma.\r\n",
        "Punta de ses Puntes \u00e9s una cala de Llucmajor de roques. \u00c9s f\u00e0cil trobar aparcament i al igual que totes les cales de Llucmajor, t\u00e9 habilitada una escala. Vistes a la badia de Palma.\n\r\n",
        "Punta de ses Puntes is a rock cove in Llucmajor. It is easy to find place to park and like all the coves in Llucmajor, there are stairs enabled to get it. Views to Palma Bay.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Punta-de-ses-Puntes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=61PWw3XeaoY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 41,
      "name": "Es Calonet des Fornas",
      "description": [
        "Es calonet d'es Forn\u00e0s es una cala de piedras y rocas situado entre Son Ver\u00ed Nou y el arenal de Llucmajor. Est\u00e1 muy cerca de Palma y pertenece a Llucmajor. Hay habilitada una escalera para acceder a la cala previo paseo peatonal y asientos a lo largo de este camino con sombras naturales. Bonitas vistas a la bah\u00eda de Palma. Hay un paseo peatonal hasta el arenal de Llucmajor.\r\n",
        "Es Calonet d'es Forn\u00e0s \u00e9s una cala de pedres i roques situat entre Son Ver\u00ed Nou i l'Arenal de Llucmajor. Est\u00e0 molt a prop de Palma i pertany a Llucmajor. Hi ha habilitada una escala per accedir a la cala previ passeig per als vianants i seients al llarg d'aquest cam\u00ed amb ombres naturals. Espl\u00e8ndides vistes a la badia de Palma. Hi ha un passeig per als vianants fins a l'Arenal de Llucmajor.\n\r\n",
        "Es Calonet d'es Forn\u00e0s is a rock and stones cove located between Son Ver\u00ed Nou and the sandy area in Llucmajor. It is very close to Palma and belongs to Llucmajor. There are enabled stairs to get the cove prior pedestrian walkway and seats all along this way with natural shade. Nice views over Palma Bay. There's a pedestrian promenade up to the sandy area in Llucmajor.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Es-Calonet-des-Fornas/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=TNVrLTmbwKo"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 42,
      "name": "Cala Pi",
      "description": [
        "Cala Pi es una preciosa cala de Llucmajor donde predomina la arena, aunque podemos encontrar tambi\u00e9n piedras y rocas. Hay que bajar una escalera para llegar a la cala. Es una cala con pinos y tiene un peque\u00f1o embarcadero. \r\n",
        "Cala Pi \u00e9s una preciosa cala de Llucmajor on predomina la sorra, encara que podem trobar tamb\u00e9 pedres i roques. Cal baixar una escala per arribar a la cala. \u00c9s una cala amb pins i t\u00e9 un petit embarcador.\n\r\n",
        "Cala Pi is a pretty cove in Llucmajor mainly sandy, though we can also find stones and rocks. We have to go down some stairs to reach the cove. It is a cove with pine trees and it has a small pier.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Pi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Bsv_Yto0NHc"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 43,
      "name": "Mollet de Can Tem des Cafe",
      "description": [
        "Mollet de Can Tem des Caf\u00e8 es una cala de Llucmajor de rocas. Est\u00e1 muy bien se\u00f1alizado el acceso aunque la llegada hasta la cala es algo angosta. Hay habilitada una escalera para acceder a la cala y despu\u00e9s hay pocos metros llenos de piedras y matorrales. Excelentes vistas de Palma.\r\n",
        "Mollet de Can Tem des Caf\u00e8 \u00e9s una cala de Llucmajor de roques. Est\u00e0 molt b\u00e9 senyalitzat l'acc\u00e9s encara que l'arribada fins a la cala \u00e9s estreta. Hi ha habilitada una escala per accedir a la cala i despr\u00e9s hi ha pocs metres plens de pedres i matolls. Excel\u00b7lents vistes de Palma.\n\r\n",
        "Mollet de Can Tem des Caf\u00e8 is a rock cove in Llucmajor. The access is well indicated though the arrival at the cove is somewhat narrow. There is a stairway to enter the cove and then there are some metres with plenty of stones and thicket. Excellent views to Palma.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Mollet-de-Can-Tem-des-Cafe/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=5_-xXeovbAg"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 44,
      "name": "El Rentador de la Senyora",
      "description": [
        "El Rentador de la Senyora es una cala de rocas de Llucmajor f\u00e1cil de encontrar. Est\u00e1 entre el arenal del Llucmajor y Son ver\u00ed Nou  y hay habilitadas unas escaleras para llegar. Las rocas tienen desnivel hasta llegar a nivel del mar.  Bonitas vistas a la bah\u00eda de Palma.\r\n",
        "El Rentador de la Senyora \u00e9s una cala de roques de Llucmajor f\u00e0cil de trobar. Est\u00e0 entre l'Arenal del Llucmajor i Son Ver\u00ed Nou i hi ha habilitades unes escales per arribar-hi. Les roques tenen desnivell fins a arribar arran de mar. Espl\u00e8ndides vistes a la badia de Palma.\n\r\n",
        "El Rentador de la Senyora is a rock cove in Llucmajor easy to find. It is between the sandy area in Llucmajor and Son Ver\u00ed Nou, and there are stairs enabled to get it. The level of the rocks is irregular until we reach sea level. Nice views to Palma Bay. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-El-Rentador-de-la-Senyora/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=WTCQw8bBi48"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 45,
      "name": "Cala Beltran",
      "description": [
        "Cala Beltr\u00e1n es una estrecha cala de rocas situada al oeste de Cala Pi. Parece un peque\u00f1o torrente natural lleno de vegetaci\u00f3n; su desembocadura llena de grandes piedras y desde la orilla hay unos 200 metros de aguas tranquilas flanqueadas por dos altas paredes de rocas, hacen un recorrido serpenteante hasta llegar al mar.\r\n",
        "Cala Beltr\u00e1n \u00e9s una estreta cala de roques situada a l'oest de Cala Pi. Sembla un petit torrent natural ple de vegetaci\u00f3, la seva desembocadura plena de grans pedres; des de la riba hi ha uns 200 metres d'aig\u00fces tranquil\u00b7les flanquejades per dues altes parets de roques, fan un recorregut serpentejant fins arribar al mar.\r\n",
        "Cala Beltran is a narrow rocky cove just west of Cala Pi. It seems a small stream filled with vegetation, his mouth is full of large stones; from the shore there are 200 metersof  calm waters flanked by two cliffs that make a winding path to reach the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Beltran/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=NfBuuOTD-W4"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 46,
      "name": "SArenal de Llucmajor",
      "description": [
        "El Arenal de Llucmajor es una playa de arena situada al final del Arenal de Palma pero ya perteneciente al municipio de Llucmajor. Zona muy tur\u00edstica.\r\n",
        "L'Arenal de Llucmajor \u00e9s una platja de sorra situada al final de l'Arenal de Palma per\u00f2 ja pertanyent al municipi de Llucmajor. Zona molt tur\u00edstica. \n\r\n",
        "El Arenal (sandy area) in Llucmajor is a beach of sand located at the end of the sandy area in Palma but belonging to Llucmajor municipilaty. Very popular tourist area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-SArenal-de-Llucmajor/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=30KD4J5iwMw"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 47,
      "name": "Calonet de SAlmadrava",
      "description": [
        "Calonet de s'Almadrava es una cala de Llucmajor muy tranquila. Es una cala de rocas por lo que se aconseja el calzado. F\u00e1cil acceso por  escaleras. Bonitas vistas a la bah\u00eda de Palma.\r\n",
        "Calonet de s'Almadrava \u00e9s una cala de Llucmajor molt tranquil\u00b7la. \u00c9s una cala de roques la qual cosa aconsella el cal\u00e7at. F\u00e0cil acc\u00e9s per escales. Vistes espl\u00e8ndides a la badia de Palma.\n\r\n",
        "Calonet de s'Almadrava is a very quiet cove in Llucmajor. It's a rock cove so use of footwear is recommended. Easy access by stairs. Nice views to Palma Bay.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calonet-de-SAlmadrava/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=kYsh4C_lH4g"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 48,
      "name": "Delta",
      "description": [
        "Delta es la zona costera m\u00e1s pr\u00f3xima al hotel Delta. Es una zona de rocas pr\u00f3xima a Maioris donde hay mayor escarpado de rocas. \r\n",
        "Delta \u00e9s la zona costanera m\u00e9s propera a l'hotel Delta. \u00c9s una zona de roques pr\u00f2xima a Maioris on hi ha major escarpat de roques.\r\n",
        "Delta is the closest coastal area to Delta Hotel. It is a rocky area near Maioris where there are more rugged rocks.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Delta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=70wSZqZjIMQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 49,
      "name": "Cala Blava",
      "description": [
        "Cala Bava o Cala Mosques es una cala de arena y piedras situado en la urbanizaci\u00f3n Cala Blava, en Llucmajor. Tiene dos accesos a la cala bajando escaleras. Es una cala muy limpia y tranquila cerca de Palma.\r\n",
        "Cala Blava o Cala Mosques \u00e9s una cala de sorra i pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala Blava, a Llucmajor. T\u00e9 dos accessos a la cala baixant escales. \u00c9s una cala molt neta i tranquil\u00b7la a prop de Palma.\n\r\n",
        "Cala Blava or Cala Mosques is a sand and stones cove located in Cala Blava housing estate, in Llucmajor. The cove has two entries going down a stairway. It is a very clean and quiet cove near Palma. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Blava/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=LQ3EgE4CZhM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 50,
      "name": "Cala Vella",
      "description": [
        "Cala Vella es la \u00fanica cala propiamente dicha en toda la zona. Hay zonas de ba\u00f1o m\u00e1s cerca de Maioris incluso con arena, pero \u00e9sta en particular est\u00e1 resguardada y podremos ver m\u00e1s embarcaciones que en el resto del lugar. El acceso m\u00e1s sencillo se hace desde la urbanizaci\u00f3n de Maioris y luego hay que caminar por un sendero unos 20 minutos.\r\n",
        "Cala Vella \u00e9s l'\u00fanica cala pr\u00f2piament dita en tota la zona. Hi ha zones de bany m\u00e9s a prop de Maioris fins i tot amb sorra, per\u00f2 aquesta en particular est\u00e0 protegida i podrem veure m\u00e9s embarcacions que a la resta del lloc. L'acc\u00e9s m\u00e9s senzill es fa des de la urbanitzaci\u00f3 de Maioris i despr\u00e9s cal caminar per un sender uns 20 minuts.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Cala-Vella/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=3T81B0BKmqc"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 51,
      "name": "Calo de ses Lleonardes",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de ses Lleonardes es una cala de Llucmajor de piedras y rocas. Como todas las de esta zona, est\u00e1 muy bien se\u00f1alizada y hay sitio donde aparcar. Hay que bajar unas escaleras. Bonitas vistas a la bah\u00eda de Palma.\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Lleonardes \u00e9s una cala de Llucmajor de pedres i roques. Com totes les d'aquesta zona, est\u00e0 molt b\u00e9 senyalitzada i hi ha lloc on aparcar. Cal baixar unes escales. Espl\u00e8ndides vistes a la badia de Palma.\n\n\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Lleonardes is a rock and stones cove in Llucmajor. Like all the coves in the area, it is well indicated and there is place to park. Nice views over Palma Bay.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Llucmajor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Llucmajor/Playa-Calo-de-ses-Lleonardes/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=o1C6Fo1pd08"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 52,
      "name": "Bassa des Cabot",
      "description": [
        "Bassa d'en Cabot es una cala de arena, piedra y rocas situada en la Col\u00f2nia de San Jordi, en Ses Salines. Es una zona urbanizada que en temporada alta es muy concurrida tanto por lugare\u00f1os como por turistas. \r\n",
        "Bassa d'en Cabot \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, a Ses Salines. \u00c9s una zona urbanitzada que en temporada alta \u00e9s molt concorreguda tant per vilatans com per turistes.   \r\n",
        "\nBassa d'en Cabot is a cove of sand, stone and rocks located in Col\u00f2nia de San Jordi, in Ses Salines. It is a built-up area which in high season is very crowded both by locals and tourists.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Bassa-des-Cabot/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Px-D8dGPDaU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 53,
      "name": "Can Curt",
      "description": [
        "C'an Curt es una cala de arena y roca cerca de la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Es un lugar de antiguas casetas de pescadores que est\u00e1 bien conservado. Una zona tiene hojas de palmeras dispuestas para hacer sombra. El fondo arenoso hace que sea m\u00e1s c\u00f3modo entrar en el mar, pero al ser un lugar peque\u00f1o no es muy frecuentado por ba\u00f1istas\r\n",
        "Can Curt \u00e9s una platja de sorra i roca prop de la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. En dies clars es pot veure l'illa de Cabrera.  \r\n",
        "\nC'an Curt is a beach of sand and rock near Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. On clear days the island of Cabrera can be seen.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Can-Curt/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=dPNO_6fTxKk"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 54,
      "name": "Es Carbo Petit",
      "description": [
        "La playa de Es Carb\u00f3 petit es una playa paradis\u00edaca de arena blanca cerca de la Col\u00f2nia de Sant Jordi, en Ses Salines. Tiene muy cerca varios islotes; se puede ver claramente la isla de Cabrera. En temporada alta est\u00e1 llena de barcos buscando su agua cristalina y un lugar poco frecuentado, aunque los fines de semana est\u00e1 abarrotada. Las dos playas juntas: Carb\u00f3 Petit y Carb\u00f3 Gran son las llamadas \"Es Carb\u00f3\".\r\n",
        "La platja d'es Carb\u00f3 \u00e9s una platja de sorra i roques prop de la Col\u00f2nia de Sant Jordi, a Ses Salines. T\u00e9 molt a prop diversos illots i en dies clars es pot veure l'illa de Cabrera.  \r\n",
        "\nThe beach of Es Carb\u00f3 is a beach of sand and rocks near Col\u00f2nia deSan Jordi, in Ses salines. It has some nearby islets and on clear days the island of Cabrera can be seen.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Carbo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=jGqvLkM65CI"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 55,
      "name": "Platja de ses Roquetes",
      "description": [
        "Platja de ses Roquetes o Es Carb\u00f3 Gran es una playa de arena blanca y fina situada cerca de la col\u00f2nia de Sant Jordi, en Ses Salines. Es playa nudista de cerca del kil\u00f3metro de largo. La zona de dunas est\u00e1 protegida y no se puede pasar. Esta es una de las playas m\u00e1s paradis\u00edacas de Mallorca.\r\n",
        "Platja de ses Roquetes o Es Carb\u00f3 Gran \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada prop de la col\u00f2nia de Sant Jordi, a Ses Salines. \u00c9s platja nudista de prop del quil\u00f2metre de llarg. T\u00e9 zona de pins, per\u00f2 ja \u00e9s propietat privada.  \r\n",
        "\nPlatja de ses Roquetes is a beach of fine white sand located near Col\u00f2nia de san Jordi, in Ses Salines. It is a nudist beach about a kilometre long. It has a pine trees area, but it is already private property.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-de-ses-Roquetes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=OMvNddkz5Ck"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 56,
      "name": "Es Raco des Carnatge",
      "description": [
        "Es Rac\u00f3 d'es Carnatge es una cala de piedras y roca situado aproximadamente a 3 km hacia el este de la Col\u00f2nia de San Jordi. Pertenece a Ses Salines. Estas playas o calas tan lejanas suelen ser nudistas.\r\n",
        "Es Rac\u00f3 d'es Carnatge \u00e9s una cala de pedres i roca situada aproximadament a 3 km cap a l'est de la Col\u00f2nia de Sant Jordi. Pertany a Ses Salines. Aquestes platges o cales tan llunyanes solen ser nudistes.  \r\n",
        "\nEl Rac\u00f3 d'es Carnatge is a cove of stones and rock located approximately 3 km east of Col\u00f2nia de San Jordi. It belongs to Ses Salines. These beaches or coves so far away are generally nudist.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-des-Carnatge/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BxUlQ3zbRQY"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 57,
      "name": "Es Dofi",
      "description": [
        "La playa de Es dof\u00ed es una zona de ba\u00f1o de arena y rocas cerca de la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Hay que caminar  por la costa y pasar por varias playas para acceder a \u00e9sta. Es un lugar de paso a la famosa Es Carb\u00f3.\r\n",
        "La platja d'es dof\u00ed \u00e9s una platja de sorra prop de la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. Cal caminar diverses platges per accedir a aquesta.  \r\n",
        "\nEs Dof\u00ed beach is a sandy beach near Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. We have to walk through several beaches to reach it.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Dofi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=gmJz1h-16c4"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 58,
      "name": "Cala Galiota",
      "description": [
        "Cala Galiota es una cala de arena y roca en la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Est\u00e1 en el n\u00facleo tur\u00edstico y lo rodea un paseo peatonal. \r\n",
        "Cala Galiota \u00e9s una cala de sorra i roca en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. Est\u00e0 en el nucli tur\u00edstic i ho envolta un passeig per als vianants.   \r\n",
        "\nCala Galiota is a cove of sand and rock in Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. It is the tourist centre and it is surrounded by a walkway.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Cala-Galiota/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=dPUmNQIAPeU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 59,
      "name": "Es Coto",
      "description": [
        "Es Cot\u00f3 es una playa de arena, piedra y rocas en la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Es una playa peque\u00f1a con vistas a un islote cercano.\r\n",
        "Es Cot\u00f3 \u00e9s una platja de sorra, pedra i roques en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. \u00c9s una platja petita amb vista a un illot proper.  \r\n",
        "\nEs Cot\u00f3 is a beachof sand, stone and rocks in Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. It is a small beach with views to a nearby islet.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Coto/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=fo94AY_fCEk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 60,
      "name": "Platja des Dols",
      "description": [
        "Platja d'es Dol\u00e7 es un arenal en la Col\u00f2nia de San Jordi. Est\u00e1 un poco m\u00e1s alejada del centro urbano por lo que hay que caminar unos 200 metros, pero llegaremos a una playa preciosa y muy bien adaptada. El extemo este de la playa tiene una zona de rocas con antiguas casetas de pescadores, es un lugar precioso y menos frecuentado que la misma playa.\r\n",
        "Platja d'es Dol\u00e7 \u00e9s una platja de sorra i roca en la Col\u00f3nia de Sant Jordi. Est\u00e0 una mica m\u00e9s allunyada del casc urb\u00e0 pel que cal caminar uns 200 metres, per\u00f2 arribarem a una platja menys concorreguda.  \r\n",
        "\nPlatja d'es Dol\u00e7 is a beach of sand and rock in Col\u00f2nia de San Jordi. It is a bit further away from the urban area so you must walk for about 200 metres, but we will get to a less crowded beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Dols/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1PQEKevts3s"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul",
        "nudista"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 61,
      "name": "Platja des Port",
      "description": [
        "Platja d'es Port es una playa de arena en la Col\u00f2nia de san Jordi. Est\u00e1 justo al lado del puerto de la Col\u00f2nia y en temporada alta es muy frecuentado tanto por  lugare\u00f1os como por turistas.\r\n",
        "Platja d'es Port \u00e9s una platja de sorra en la Col\u00f3nia de sant Jordi. Est\u00e0 just al costat del port de la Col\u00f3nia i en temporada alta \u00e9s molt freq\u00fcentat tant per vilatans com per turistes.  \r\n",
        "\nPlatja d'es Port is a sandy beach in Col\u00f2nia de San Jordi. It is right beside the Port of La Col\u00f2nia and in high season it is frequented both by locals and Tourists.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Platja-des-Port/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=xk_4yUf1vZc"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 62,
      "name": "Punta des Coto",
      "description": [
        "Punta d'es Cot\u00f3 es una cala e arena, piedra y rocas situada en la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. El aparcamiento est\u00e1 a unos 600 metros de la cala.\r\n",
        "Punta d'es Cot\u00f3 \u00e9s una cala i sorra, pedra i roques situada en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. L'aparcament est\u00e0 a uns 600 metres de la cala.  \r\n",
        "\nPunta d'es Cot\u00f3 is a cove of sand, stone and rocks located in Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. The parking is about 600 metres away from the cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Coto/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ZvUMurefljw"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 63,
      "name": "Es Raco de sAlga",
      "description": [
        "El Rac\u00f3 de s'Alga es una cala de piedra y rocas situado a varios kil\u00f3metros al este de la Col\u00f2nia de San Jordi. Pertenece a Ses Salines. Aguas muy limpias y preferible ir en barco por su lejan\u00eda.\r\n",
        "El Rac\u00f3 de s'Alga \u00e9s una cala de pedra i roques situada a diversos quil\u00f2metres a l'est de la Col\u00f2nia de Sant Jordi. Pertany a Ses Salines. Aig\u00fces molt netes i preferible anar amb vaixell per la seva llunyania.  \r\n",
        "\nEl Rac\u00f3 de s'Alga is a cove of stone and rocks located a few kilometres east of Col\u00f2nia de San Jordi. It belongs to Ses Salines. Crystal clear waters and better to go by boat for its remoteness.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Es-Raco-de-sAlga/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=RoSo8YhCewA"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 64,
      "name": "Na Barbera",
      "description": [
        "Na Barber\u00e0 es una cala de piedra y rocas situada a medio camino entre el far de Ses Salines y la Col\u00f2nia de San Jordi. Tiene impresionantes aguas cristalinas. Es un lugar para visitar haciendo una excursi\u00f3n para ver todas las calas de esa zona. \r\n",
        "Na Barber\u00e0 \u00e9s una cala de pedra i roques situada a mig cam\u00ed entre el far de Ses Salines i la Col\u00f2nia de Sant Jordi. T\u00e9 impressionants aig\u00fces cristal\u00b7lines. \u00c9s un lloc per visitar fent una excursi\u00f3 per veure totes les cales d'aquesta zona.   \r\n",
        "\nNa Barber\u00e0 is a cove of stone and rocks located halfway between Ses Salines lighthouse and Col\u00f2nia de San Jordi. It has amazing crystal clear waters. It is a place to visit on a excursion to see all the coves in the area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Na-Barbera/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=6uLBzXxKcZs"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 65,
      "name": "Punta des Tords",
      "description": [
        "Punta d'es Tords es una cala de arena, piedra y rocas situada en la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Desde el aparcamiento hay unos 700 metros. Hoteles muy pr\u00f3ximos a la cala.\r\n",
        "Punta d'es Tords \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. Des de l'aparcament hi ha uns 700 metres. Hotels molt propers a la cala.  \r\n",
        "\nPunta d'es Tords is a cove of sand, stone and rocks located in Col\u00f2nia de San Jordi,Ses Salines. From the parking there are about 700 metres. Hotels very close to the cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Punta-des-Tords/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=jrA2_Uyi5jU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 66,
      "name": "Rambada de la Siquia",
      "description": [
        "La Rambada de la S\u00edquia es una cala de rocas situada en la Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. Lo m\u00e1s peculiar de esta zona es que tiene escaleras para salir del agua.\r\n",
        "La Rambada de la S\u00edquia \u00e9s una cala de roques situada en la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Ses Salines. El m\u00e9s peculiar d'aquesta zona \u00e9s que t\u00e9 escales per sortir de l'aigua.  \r\n",
        "\nLa Rambada de la S\u00edquia is a rocky cove located in Col\u00f2nia de San Jordi, Ses Salines. The most peculiar in this area is the fact of having a ladder to go out of the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Ses Salines"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Ses-Salines/Playa-Rambada-de-la-Siquia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=WfUcelpcZSo"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 67,
      "name": "Na Patana",
      "description": [
        "Na Patana es una playa de arena y rocas situada aproximadamente a 2 km de C'an Picafort. Es un lugar poco transitado ideal para quien busca un d\u00eda de playa tranquilo.\r\n",
        "Na Patana \u00e9s una platja de sorra i roques situada aproximadament a 2 km de C'an Picafort. \u00c9s un lloc poc transitat ideal per qui busca un dia de platja tranquil.  \r\n",
        "\nNa Patana is a beach of sand and rocks located approximately 2 km away from C'an Picafort. It is not a very busy place perfect for anyone looking for a quiet day on the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santa Margalida"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Na-Patana/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=A25vmrYQOtw"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 68,
      "name": "Son Serra de Marina",
      "description": [
        "Son Serra de Marina es una playa de arena, piedra y rocas situada aproximadamente a 7 kil\u00f3metros de C'an Picafort. Hay una urbanizaci\u00f3n grande con un peque\u00f1o muelle.\r\n",
        "Son Serra de Marina \u00e9s una platja de sorra, pedra i roques situada aproximadament a 7 quil\u00f2metres de C'an Picafort. Hi ha una urbanitzaci\u00f3 gran amb un petit moll.  \r\n",
        "\nSon Serra de Marina is a beach of sand, stone and rocks located approximately 7 km away from C'an Picafort. Ther is a large development with a small dock.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santa Margalida"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Serra-de-Marina/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=5Ifkm_z_MMc"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 69,
      "name": "Can Picafort",
      "description": [
        "C'an Picafort es una playa de arena blanca y fina situada en el mismo pueblo de C'an Picafort, en Santa Margalida. Es un lugar muy tur\u00edstico que en temporada alta est\u00e1 muy lleno.\r\n",
        "Can Picafort \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada al mateix poble de Can Picafort, en Santa Margarida. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic que en temporada alta est\u00e0 molt ple.  \r\n",
        "\nC'an Picafort is a beach of fine white sand located prperly in the village of C'an Picafort, in Santa Margalida. It is very touristy place which in high season is really busy.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santa Margalida"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Can-Picafort/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=AT2c_TmR6yU"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 70,
      "name": "Son Baulo",
      "description": [
        "Son Baul\u00f3 es una playa de arena muy tur\u00edstica situada en C'an Picafort. Est\u00e1 pasado el club n\u00e1utico de c'an Picafort, en un extremo del pueblo.\r\n",
        "Son Baul\u00f3 \u00e9s una platja de sorra molt tur\u00edstica situada en C'an Picafort. Est\u00e0 passat el club n\u00e0utic de c'an Picafort, en un extrem del poble.  \r\n",
        "\nSon Baul\u00f3 is a sandy and touristy beach located in C'an Picafort. It is going past C'an Picafort yacht club,  at one end of the village.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santa Margalida"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Baulo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lSKtgUZ5fCk"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 71,
      "name": "Son Real",
      "description": [
        "Son Real es una playa de arena, piedra y rocas situada a tres kil\u00f3metros de C'an Picafort. Es un lugar al que se accede a trav\u00e9s de una posesi\u00f3n p\u00fablica. Desde all\u00ed hay que caminar unos 2 km.\r\n",
        "Son Real \u00e9s una platja de sorra, pedra i roques situada a tres quil\u00f2metres de C'an Picafort. \u00c9s un lloc al que s'accedeix a trav\u00e9s d'una possessi\u00f3 p\u00fablica. Des d'all\u00ed cal caminar uns 2 km.  \r\n",
        "\nSon Real is a beach of sand, stone and rocks beach located three kilometres away from C'an Picafort. It is a place accessible through a public possession. From there we have to walk for about 2 km.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santa Margalida"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santa-Margalida/Playa-Son-Real/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qM0YE6kRwUk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 72,
      "name": "Platja de Muro-Es Capellans",
      "description": [
        "Es Capellans es una playa de arena blanca y fina situada en Muro. Es menos frecuentada que sus hermanas Sector I y II. Muy limpia y de aguas cristalinas.\r\n",
        "\u00c9s Capellans \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a Muro. \u00c9s menys freq\u00fcentada que les seves germanes Sector I i II. Molt neta i d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "\nEs Capellans is a beach of fine white sand located in Muro. It is less visited than its twins Sector I and II. Very clean with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Muro"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Capellans/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=7HAcZ5DrWU4"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 73,
      "name": "Platja de Muro- Sector I",
      "description": [
        "Platja de Muro, sector I es una playa de arena kilom\u00e9trica. Est\u00e1 situada en Muro, zona muy tur\u00edstica pero de playas muy bien cuidadas.\r\n",
        "Platja de Muro, sector I, \u00e9s una platja de sorra quilom\u00e8trica. Est\u00e0 situada a Muro, zona molt tur\u00edstica per\u00f2 de platges molt b\u00e9 cuidades.  \r\n",
        "\nPlatja de Muro, sector I is an endless sandy beach. It is located in Muro, very touristy area but with very well cared for beaches.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Muro"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-I/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=D6FQSLjujzs"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 74,
      "name": "Platja de Muro-Es  Comu",
      "description": [
        "Platja de Muro, es Com\u00fa es una playa de arena blanca y fina situada en Muro. Es muy tur\u00edstica pero menos abarrotada que las otras dos playas de Muro, sector I y II. \r\n",
        "Platja de Muro, Es Com\u00fa, \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a Muro. \u00c9s molt tur\u00edstica per\u00f2 menys abarrotada que les altres dues platges de Muro, sector I i II.   \r\n",
        "\nPlatja de Muro, es Com\u00fa is a beach of fine white sand located in Muro. It is very touristy but less crowded than the other two beaches in Muro, sector I and II.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Muro"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Es-Comu/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qsXUO1E6-mM"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 75,
      "name": "Platja de Muro- Sector II",
      "description": [
        "Platja de Muro, sector II es una playa de arena blanca y fina muy bien cuidada a pesar de la gran cantidad de gente que la visita. Est\u00e1 situada en Muro, zona muy tur\u00edstica.\r\n",
        "Platja de Muro, sector II, \u00e9s una platja de sorra blanca i fina molt b\u00e9 cuidada malgrat la gran quantitat de gent que la visita. Est\u00e0 situada a Muro, zona molt tur\u00edstica.  \r\n",
        "\nPlatja de Muro, sector II is beach of fine white sand as well as very well kept despite the large number of people visiting it. It is located in Muro, very touristy area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Muro"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Muro/Playa-Platja-de-Muro-Sector-II/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=6hXuNLKOdFs"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 76,
      "name": "Coll Baix",
      "description": [
        "Coll Baix es una cala de piedras situada a unos 8 km de Alc\u00fadia. Desde el aparcamiento hay un sendero sencillo que se complica un poco en el \u00faltimo tramo bordeando la costa. Sendero serpenteante, desde el inicio hasta la cala hay unos 20 minutos.\r\n",
        "Coll Baix \u00e9s una cala de pedres situada a uns 8 km d'Alc\u00fadia. Des de l'aparcament hi ha un sender senzilla que es complica una mica en l'\u00faltim tram vorejant la costa.  \r\n",
        "Coll Baix is a cove of stones located 8 km away from Alc\u00fadia. From the parking there is a simple path that gets a bit complicated in the last stretch along the coast.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Coll-Baix/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=OI5jWFFllzM"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 77,
      "name": "LEstrella",
      "description": [
        "L'Estrella es una cala de piedra y rocas situada a pocos minutos de s'Illot en Alc\u00fadia.  Es un lugar muy tranquilo y limpio donde se necesita calzado apropiado para entrar en el agua.\r\n",
        "L'Estrella \u00e9s una cala de pedra i roques situada a pocs minuts de s'Illot a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc molt tranquil i net on es necessita cal\u00e7at apropiat per entrar a l'aigua.\r\n",
        "L'Estrella is a cove of stone and rocks a few minutes away from s'Illot in Alc\u00fadia. It is a very quiet and clean place where a proper footwear is needed to enter the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Estrella/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=wuxogCF4oKY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 78,
      "name": "Sa Punta de sa Vinya",
      "description": [
        "Sa Punta de sa Vinya es una zona de grava pr\u00f3ximo a la playa de la Alcanada en Alc\u00fadia. Es un lugar poco frecuentado de paso a Es Faray\u00f3.\r\n",
        "Sa Punta de sa Vinya \u00e9s una zona de grava prop de la platja de la Alcanada a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat de pas a Es Faray\u00f3.\r\n",
        "Sa Punta de sa Vinya is an area of gravel close to the beach of Alcanada in Alc\u00fadia.It is a rarely visited place on the way to Es Faray\u00f3.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-de-Sa-Vinya/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=pwxmP0H8-fI"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 79,
      "name": "Platja dAlcudia",
      "description": [
        "Platja d'Alc\u00fadia es una extensa playa de arena blanca y fina situada en Alc\u00fadia. El acceso a la playa es r\u00e1pido, no tanto el encontrar aparcamiento.\r\n",
        "Platja d'Alc\u00fadia \u00e9s una extensa platja de sorra blanca i fina situada a Alc\u00fadia. L'acc\u00e9s a la platja \u00e9s r\u00e0pid, no tant el trobar aparcament.  \r\n",
        "Platja d'Alc\u00fadia is an extensive beach of fine and white sand located in Alc\u00fadia. The access to the beach is quick, but not so much to find parking.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dAlcudia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HlbFvAgl-7Q"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas", "bandera_azul"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 80,
      "name": "Can Cap de Bou",
      "description": [
        "Cap de Bou es una playa de arena situada a unos 2,5 km de Alc\u00fadia. Es una playa muy estrecha y cercana a la carretera. Tiene unas rocas separando la arena del carril bici.\r\n",
        "Cap de Bou \u00e9s una platja de sorra situada a uns 2,5 km d'Alc\u00fadia. \u00c9s una platja molt estreta i propera a la carretera. T\u00e9 unes roques separant la sorra del carril bici.  \r\n",
        "Cap de Bou is a sandy beach located about 2.5 km away from Alc\u00fadia. It is a very narrow beach close to the road. It has some rocks separating the sand from the cycle path.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Can-Cap-de-Bou/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Wu8r7frhGjs"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 81,
      "name": "Platja des Morer Vermell",
      "description": [
        "Es Morer Vermell es una playa de arena situada a escasos 2 km de Alc\u00fadia. Es una playa tur\u00edstica muy cercana a hoteles. Muy limpia pero sin servicios.\r\n",
        "Es Morer Vermell \u00e9s una platja de sorra situat a escassos 2 km de Alc\u00fadia. \u00c9s una platja tur\u00edstica molt propera a hotels. Molt neta per\u00f2 sense serveis.  \r\n",
        "Es Morer Vermell is a sandy beach located to scanty metres of Alc\u00fadia. It is a touristy beach very close to hotels. Very clean but with no services.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-des-Morer-Vermell/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=wUCui9LaFHI"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 82,
      "name": "Sa Punta Llarga",
      "description": [
        "Sa Punta Llarga es una cala de grava y rocas situada pr\u00f3xima a s'Illot en Alc\u00fadia, en la zona de la Victoria. Es un lugar muy tranquilo de aguas limpias.\r\n",
        "Sa Punta Llarga \u00e9s una cala de grava i roques situada pr\u00f2xima a s'Illot a Alc\u00fadia, a la zona de la Vict\u00f2ria. \u00c9s un lloc molt tranquil d'aig\u00fces netes.\r\n",
        "Sa Punta Llarga is a cove of gravel and rocks located close to s'Illot in Alc\u00fadia, in the area of La Victoria. It is a very quiet place with clean water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Punta-Llarga/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=UGTaRr1EhhA"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 83,
      "name": "Raco de ses Barreres de sa Comuna",
      "description": [
        "El Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna es una peque\u00f1a cala de arena, piedra y rocas situada cerca de s'Illot en Alc\u00fadia. Es una de las calas m\u00e1s frecuentadas de la zona pero a\u00fan as\u00ed no es masificada. El acceso a la cala se hace por debajo del puente, por lo que no es necesario cruzar la carretera.\r\n",
        "El Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna \u00e9s una petita cala de sorra, pedra i roques situada prop de s'Illot a Alc\u00fadia. \u00c9s una de les cales m\u00e9s freq\u00fcentades de la zona per\u00f2 tot i aix\u00ed no \u00e9s massificada. L'acc\u00e9s a la cala es fa per sota del pont, de manera que no cal creuar la carretera.\r\n",
        "El Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna is a small cove of sand, stone and rocks located near s'Illot in Alc\u00fadia. It is one of the most frequented coves in the area but even so, it is not overcrowded.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Raco-de-ses-Barreres-de-sa-Comuna/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2qjGD3RyEVk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 84,
      "name": "Platja de Sant Joan",
      "description": [
        "Platja de Sant Joan es una bonita playa de arena y rocas situada en Alc\u00fadia. Es una zona donde acuden muchos lugare\u00f1os y turistas y a\u00fan as\u00ed est\u00e1 muy limpia. \r\n",
        "Platja de Sant Joan \u00e9s una bonica platja de sorra i roques situada a Alc\u00fadia. \u00c9s una zona on acudeixen molts vilatans i turistes i encara aix\u00ed est\u00e0 molt neta.   \r\n",
        "Platja de Sant Joan is a beautiful beach of sand and rocks located in Alc\u00fadia. It is an area where lots of locals and tourists go and even so it is very clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Joan/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GJbeVpCuoYE"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 85,
      "name": "Platja sa Marina",
      "description": [
        "Platja de sa Marina es una playa de arena situada en Alc\u00fadia. Es un lugar donde acuden amantes al surf y deportes donde necesitan viento o buen oleaje.\r\n",
        "Platja de sa Marina \u00e9s una platja de sorra situada a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc on acudeixen amants al surf i esports on necessiten vent o bon onatge.  \r\n",
        "Platja de sa Marina is a beach of sand located in Alc\u00fadia. It is a place where the lovers of surf and sports requiring wind and good waves go.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-sa-Marina/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=j7s_jnTgcn8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 86,
      "name": "Ses Pedretes",
      "description": [
        "Ses Pedretes o Caleta dels Frares es una zona de rocas que termina en una peque\u00f1a cala. Se accede por unas escaleras. Detr\u00e1s tiene una zona de pinar.\r\n",
        "Ses Pedretes o Caleta dels Frares \u00e9s una zona de roques que acaba en una petita cala. S'hi accedeix per unes escales. Darrere t\u00e9 una zona de pineda.\r\n",
        "Ses Pedretes or Caleta dels Frares is a rocky area that ends in a small cove. It is accessed by some stairs. It has a pine forest behind.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedretes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=sz3EQJSpxqE"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 87,
      "name": "Platja de Sant Pere",
      "description": [
        "Platja de sant Pere es una playa de arena y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Es Mal Pas, en Alc\u00fadia. Es una playa peque\u00f1a y bonita con una zona m\u00e1s estrecha de entrada a la zona de ba\u00f1o.\r\n",
        "Platja de sant Pere \u00e9s una platja de sorra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Es Mal Pas, en Alc\u00fadia. \u00c9s una platja petita i bonica amb una zona m\u00e9s estreta d'entrada a la zona de bany.  \r\n",
        "Platja de sant Pere is a beach of sand and rocks located in El Mal Pas development, in Alc\u00fadia. It is a small and beautiful beach with a narrower area to enter the swimming area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-Sant-Pere/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=iVcZxqwZ5ig"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 88,
      "name": "Cala Punset",
      "description": [
        "Cala Punset es una cala de arena y grava cerca de la playa de la Alcanada en Alc\u00fadia. Es una cala limpia, concurrida y en temporada alta es complicado encontrar aparcamiento.\r\n",
        "Cala Punset \u00e9s una cala de sorra i grava prop de la platja de l'Alcanada a Alc\u00fadia. \u00c9s una cala neta, concorreguda i en temporada alta \u00e9s complicat trobar aparcament.\r\n",
        "Cala Punset is a coveof sand and gravel near the beach of Alcanada in Alc\u00fadia. It is a clean, busy cove and in high season it is hard to find parking.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Cala-Punset/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=waGPZphyzqQ"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 89,
      "name": "Sa Ferradura",
      "description": [
        "Sa Ferradura es una peque\u00f1a cala de grava y rocas situado cerca de s'Illot en Alc\u00fadia. Es un lugar poco frecuentado porque no se ve desde la carretera. Se llega a esta cala siguiendo un sendero de 250 metros desde el Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna.\r\n",
        "Sa Ferradura \u00e9s una petita cala de grava i roques a prop de s'Illot a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat perqu\u00e8 no es veu des de la carretera. S'arriba a aquesta cala seguint un sender de 250 metres des del Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna.\r\n",
        "Sa Ferradura is a small cove of gravel and rocks located near s'Illot in Alc\u00fadia. It is an unfrequented place as it isn't visible from the road. This cove is reached by following a path 250 metres long from El Rac\u00f3 de ses Barreres de sa Comuna.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XC0mARvhvvM"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 90,
      "name": "Es Farayo",
      "description": [
        "Es Faray\u00f3 es una zona con dos calas de grava cerca de la playa de la Alcanada en Alc\u00fadia. El aparcamiento es el mismo que para la playa de la Alcanada, luego debemos continuar un sendero 1,5 km aproximadamente.\r\n",
        "Es Faray\u00f3 \u00e9s una zona amb dues cales de grava prop de la platja de la Alcanada a Alc\u00fadia. L'aparcament \u00e9s el mateix que per a la platja de la Alcanada, despr\u00e9s hem de continuar un sender 1,5 km aproximadament.\r\n",
        "Es Faray\u00f3 is an area with two coves of gravel near the beach of Alcanada in Alc\u00fadia. The parking is the same as for the beach of Alcanada, then we have to walk on a path for about 1.5 km.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Es-Farayo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ii3SmCQ1nLU"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 91,
      "name": "Platja dels cecs",
      "description": [
        "Platja dels Cecs es una playa virgen de piedra  y rocas situada muy cerca de la playa de la Alcanada en Alc\u00fadia. Es un lugar poco frecuentado con vistas a la isla de la Alcanada.\r\n",
        "Platja dels Cecs \u00e9s una platja verge de pedra i roques situada molt a prop de la platja de l'Alcanada a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat amb vistes a l'illa de l'Alcanada.\r\n",
        "Platja dels Cecs is a virgin beach of stones and rocks located near the beach of Alcanada in Alc\u00fadia. It is an unfrequented place with views to the island of Alcanada.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-dels-Cecs/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=eowPVPEuCW0"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 92,
      "name": "El Niu de sAguila",
      "description": [
        "El Niu de s'\u00c0guila es una cala de piedra y rocas situada a 2,8 km de la playa de s'Illot, Alc\u00fadia. Es un lugar tranquilo frecuentado s\u00f3lo por barcos. Aguas cristalinas.\r\n",
        "El Niu de s'\u00c0guila \u00e9s una cala de pedra i roques situada a 2,8 km de la platja de s'Illot, Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc tranquil freq\u00fcentat nom\u00e9s per vaixells. Aig\u00fces cristal.lines.\r\n",
        "El Niu de s'\u00c0guila is a cove of stone and rocks located 2.8 km far from s'Illot beach, in Alc\u00fadia. It is a quiet place only frequented by boats. Crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-El-Niu-de-sAguila/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=UU0FcALyW-s"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 93,
      "name": "Ses Pedreres",
      "description": [
        "Ses Pedreres es una linea de costa con varios puntos de ba\u00f1o habilitados, algunos de arena pero la mayor\u00eda son de hormig\u00f3n o roca. Est\u00e1 cerca de Cala Punset y es menos frecuentado.\r\n",
        "Ses Pedreres \u00e9s una l\u00ednia de costa amb diversos punts de bany habilitats, alguns de sorra per\u00f2 la majoria s\u00f3n de formig\u00f3 o roca. \u00c9s a prop de Cala Punset i \u00e9s menys freq\u00fcentat.\r\n",
        "Ses Pedreres is a coastline with several enabled swimming areas, some of sand but most of them of concrete or rock. It is near Cala Punset and it is less frequented.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Ses-Pedreres/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=iHhTlpINqTI"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 94,
      "name": "SIllot",
      "description": [
        "S'Illot es una cala de piedras situada aproximadamente a 2,5 km de la urbanizaci\u00f3n El Mal Pas, en Alc\u00fadia. Es un lugar precioso con un islote a pocos metros de la orilla, se puede ir caminando y subirse a la isla. Lugar muy bonito con una peque\u00f1a cueva.\r\n",
        "S'Illot \u00e9s una cala de pedres situada aproximadament a 2,5 km de la urbanitzaci\u00f3 El Mal Pas, a Alc\u00fadia. \u00c9s un lloc preci\u00f3s amb un illot a pocs metres de la riba, es pot anar caminant i pujar-se a l'illot on hi ha una petita cova.  \r\n",
        "S'Illot is a cove of stones located approximately 2.5 km away from El Mal Pas development, in Alc\u00fadia. It is a lovely place with an islet to scanty metres of the seashore, you can go walking and go up the island. Nice place with a small cave.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-SIllot/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2VrT4kXHTcU"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 95,
      "name": "Platja de lAlcanada",
      "description": [
        "Platja de l'Alcanada es una playa de piedras situada en la urbanizaci\u00f3n de la Alcanada, cerca del port d'Alc\u00fadia. Tiene cerca un islote con un faro, y depende de donde nos situemos en la playa la podremos ver.\r\n",
        "Platja de l'Alcanada \u00e9s una platja de pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 de l'Alcanada, prop del port d'Alc\u00fadia. T\u00e9 a prop un illot amb un far, i dep\u00e8n d'on ens situem a la platja la podrem veure.  \r\n",
        "Platja d'Alcanada is a rocky beach located in the development of Alcanada, near the Port of Alc\u00fadia. It has an islet near with a lighthouse, and depending on where we place ourselves on the beach we will be able to see it.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Alc\u00fadia"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Alcudia/Playa-Platja-de-lAlcanada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=cc9McDgBbOg"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 96,
      "name": "Roques de Cala Major",
      "description": [
        "Roques de Cala Major es un punto de ba\u00f1o s\u00f3lo de rocas situado poco antes de llegar a la urbanizaci\u00f3n de San Agust\u00edn, en Palma. Hay zonas preparadas para salir del agua.\r\n",
        "Roques de Cala Major \u00e9s un punt de bany nom\u00e9s de roques situat poc abans d'arribar a la urbanitzaci\u00f3 de Sant Agust\u00edn, a Palma. Hi ha zones preparades per sortir de l'aigua.  \r\n",
        "Roques de Cala Major is a bathing spot of only rocks located  just before arriving at San Agust\u00edn neighbourhood, in Palma. It's provided with suitable access areas to get out of the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Roques-de-Cala-Major/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=5g2fd5kJnW4"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 97,
      "name": "El Penon",
      "description": [
        "El Pe\u00f1\u00f3n es una playa de arena y zona de roca en los extremos situada en el barrio del Coll d'en Rabassa, en Palma. Tiene tres accesos, uno es peatonal desde Ciutat Jard\u00ed, otro es por una escalera desde el aparcamiento, el tercero es desde el paseo de Cala Gamba.\r\n",
        "El Pe\u00f1\u00f3n \u00e9s una platja de sorra i zona de roca en els extrems situada al barri del Coll d'en Rabassa, a Palma. T\u00e9 tres accessos, un \u00e9s per als vianants des de Ciutat Jard\u00ed, un altre \u00e9s per una escala des de l'aparcament, el tercer \u00e9s des del passeig de Cala Gamba.  \r\n",
        "El pe\u00f1\u00f3n' is a sandy beach with rock areas at the ends located in the neighbourhood of 'Es Coll de'n Rabassa' in Palma. It has three ways of access, one is walking from Ciutat Jard\u00ed, another one is by a stairway from the car park and the third one from Cala Gamba promenade.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-El-Penyon/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=A_llkpOX32k"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 98,
      "name": "Calo de Son Caios",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de son Caios es una peque\u00f1a cala de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de C'an Pastilla, Palma. Hay un paseo bordeando este lugar y es poco frecuentado por tener varias playas de arena muy cerca.\r\n",
        "Cal\u00f3 de son Caios \u00e9s una petita cala de roques situada a la urbanitzaci\u00f3 de C'an Pastilla, Palma. Hi ha un passeig vorejant aquest lloc i \u00e9s poc freq\u00fcentat per tenir diverses platges de sorra molt a prop.  \r\n",
        "Cal\u00f3 de son Caios is a small cove of rocks located in Ca'n Pastilla neighbourhood, Palma. There's a walkway all along this place and not so crowded as there are some sand beaches around.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-de-Son-Caios/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=OP5MqMKciuA"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 99,
      "name": "Cala Major",
      "description": [
        "Cala Major es una cala de arena situada entre las zonas de Porto Pi y San Agust\u00edn. Est\u00e1 rodeada de edificios y no se ve desde la carretera. Es una zona muy tur\u00edstica.\r\n",
        "Cala Major \u00e9s una cala de sorra situada entre les zones de Porto Pi i Sant Agust\u00edn. Est\u00e0 envoltada d'edificis i no es veu des de la carretera. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica.  \r\n",
        "Cala Major is a cove of sand located between the areas of Porto P\u00ed and San Agust\u00edn. It is surrounded by buildings and it can't be seen from the road. It's a popular tourist area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Major/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lxDdqhEBwns"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 100,
      "name": "Platja de Palma",
      "description": [
        "Platja de Palma es una playa de arena blanca situada en la costa este de Palma. Es una zona muy tur\u00edstica donde hay mucho ambiente tando de d\u00eda como de noche. Paseo muy amplio con todo tipo de servicios.\r\n",
        "Platja de Palma \u00e9s una platja de sorra blanca situada en la costa est de Palma. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica on hi ha molt ambient tan de dia com de nit. Passeig molt ampli amb tot tipus de serveis.  \r\n",
        "Platja de Palma is a beach of white sand located in the east coast of Palma. It's a popular tourist area with great atmosphere both during the day and at night. Wide promenade with all kind of amenities.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Platja-de-Palma/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=NZFUZ1xHz3E"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },

    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 102,
      "name": "Calo des Grells",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Grells es una peque\u00f1a cala de piedra y rocas situada al final del Paseo Mar\u00edtimo hacia Andratx, en Palma. Es un lugar en Palma, limpio y poco concurrido.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Grells \u00e9s una petita cala de pedra i roques situada al final del passeig mar\u00edtim cap a Andratx, a Palma. \u00c9s un lloc a Palma net i poc concorregut.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Grells is a small cove of stone and rocks located at the end of 'Paseo Mar\u00edtimo' towards Andratx. It's a clean and crowded place in Palma.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Calo-des-Grells/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=USHPsTrqmJ8"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 103,
      "name": "Es Molinar",
      "description": [
        "Es Molinar es una zona de varias calas peque\u00f1as de arena y piedras. La zona costera ronda los 2 km con un bonito paseo con carril bici que une el Arenal con Palma. Al atardecer suele estar lleno de gente y hay muy buenos restaurantes.\r\n",
        "Es Molinar \u00e9s una zona de diverses cales petites de sorra i pedres. La zona costanera ronda els 2 km amb un bonic passeig amb carril bici que uneix l'Arenal amb Palma. Al capvespre sol estar ple de gent i hi ha molt bons restaurants.  \r\n",
        "Es Molinar is an area with several small sand and stone coves. The coastal area is about 2km long with a nice promenade provided with cycle paths connecting 'el Arenal' to Palma. At dusk it's usually crowded and there are many good restaurants.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Molinar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2ST8gO8wom0"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 104,
      "name": "Cala Gamba",
      "description": [
        "Cala Gamba es una playa peque\u00f1a situada en el barrio Es Coll d'en Rabassa, en Palma. Est\u00e1 pr\u00f3xima a un club n\u00e1utico y es frecuentada por pescadores. Pasa mucha gente por el paseo haciendo deporte o caminando. \r\n",
        "Cala Gamba \u00e9s una platja petita situada al barri Es Coll d'en Rabassa, a Palma. Est\u00e0 propera a un club n\u00e0utic i \u00e9s freq\u00fcentada per pescadors. Passen moltes persones pel passeig fent esport o caminant.   \r\n",
        "Cala Gamba is a small beach located in Es Coll d'en Rebassa neighbourhood, in Palma. It is close to a yacht club and is frequented by fishermen. A lot of people can be seen doing some sport and walking all along the way. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Gamba/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=n5SSka_draM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 105,
      "name": "Es Carnatge",
      "description": [
        "Es Carnatge es una zona de rocas situado entre el Coll d'en Rabassa y C'an Pastilla, Palma. Es una zona bonita con un paseo preparado con carril bici y con zonas de descanso. Se pueden ver pescadores y lugare\u00f1os en sus aguas.\r\n",
        "Es Carnatge \u00e9s una zona de roques situat entre el Coll d'en Rabassa i C'an Pastilla, Palma. \u00c9s una zona bonica amb un passeig preparat amb carril bici i amb zones de descans. Es poden veure pescadors i vilatans en les seves aig\u00fces.  \r\n",
        "Es Carnatge is a rocky area located between es Coll de'n Rabassa and Ca'n Pastilla, Palma. It's a nice place with a promenade provided with cycle paths and rest areas. Fishermen and locals can be seen in their waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Es-Carnatge/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Izne2vOZREs"
      },
      "keywords": ["roca"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 106,
      "name": "Cala Estancia",
      "description": [
        "Cala Est\u00e0ncia es una playa de arena situada en C'an Pastilla, Palma. Est\u00e1 pr\u00f3xima a un club n\u00e1utico y es una zona muy tur\u00edstica.\r\n",
        "Cala Est\u00e0ncia \u00e9s una platja de sorra situada en C'an Pastilla, Palma. Est\u00e0 propera a un club n\u00e0utic i \u00e9s una zona molt tur\u00edstica.  \r\n",
        "Cala Est\u00e0ncia is a beach of sand located in Ca'n Pastilla, Palma. It's close to the yacht club and it's a popular touristic area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Estancia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ZnJJtybN6Wg"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas", "bandera_azul"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 107,
      "name": "Ciutat Jardi",
      "description": [
        "Ciutat Jard\u00ed es una playa de arena situada en la barriada del Coll d'en Rabassa, Palma. Es un lugar muy frecuentado por palmesanos por su cercan\u00eda a la ciudad. \r\n",
        "Ciutat Jard\u00ed \u00e9s una platja de sorra situada en la barriada del Coll d'en Rabassa, Palma. \u00c9s un lloc molt freq\u00fcentat pels palmesans per la seva proximitat a la ciutat.   \r\n",
        "Ciutat Jard\u00ed is a sandy beach located in the neighbourhood of  'Es Coll de'n Rabassa', Palma. It's a place usually frequented by people coming from Palma  for  its proximity to the city.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Ciutat-Jardi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=l0LYsjTxm_w"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 108,
      "name": "Cala Nova",
      "description": [
        "Cala Nova es una cala de arena y rocas situada en la zona de San Agust\u00edn, en Palma. En temporada alta es dif\u00edcil encontar aparcamiento. Es una cala muy agradable y pr\u00f3xima a Palma.\r\n",
        "Cala Nova \u00e9s una cala de sorra i roques situada a la zona de Sant Agust\u00edn, a Palma. En temporada alta \u00e9s dif\u00edcil trobar aparcament. \u00c9s una cala molt agradable i propera a Palma.  \r\n",
        "Cala Nova is a cove of sand and rocks located in the area of San Agust\u00edn, Palma. In high season it is difficult to find place to park. It's a nice cove and close to Palma.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Palma"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Palma/Playa-Cala-Nova/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=u3ErFv34dnA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 109,
      "name": "Sa Calobra",
      "description": [
        "Sa Calobra es la peque\u00f1a bah\u00eda que engloba dos puntos de ba\u00f1o: tanto el puerto mismo de Sa Calobra (el que mostramos en estas im\u00e1genes) como la desembocadura del Torrent de Pareis (nosotros lo hemos indicado en otra ficha aparte).  El fondo marino del puerto de Sa Calobra es de piedras y aguas cristalinas. Desembarcan a diario golondrinas que hacen el trayecto de Puerto de S\u00f3ller-Sa Calobra y a lo largo de 10 meses al a\u00f1o llegan numerosos autocares realizando esta magn\u00edfica excursi\u00f3n.\r\n",
        "Sa Calobra \u00e9s una petita cala de pedres d'aig\u00fces cristal\u00b7lines propera a Escorca. T\u00e9 un petit embarcador on atraquen di\u00e0riament golondrines que fan el trajecte de Port de S\u00f3ller-Sa Calobra.  \r\n",
        "Sa Calobra is the small bay that encompasses two bathing areas: Port of Sa Calobra (the one shown in these pictures) and the mouth of the Torrent de Pareis. There is a stones seabed and clear waters.  It has a small pier where seagull boats tie up every day travelling from the Port of S\u00f3ller to Sa Calobra.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Escorca"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Sa-Calobra/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=azw979qruPw"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 110,
      "name": "Cala Tuent",
      "description": [
        "Cala Tuent es una preciosa cala de arena y piedra situada en las proximidades a sa Calobra, en Escorca. Carretera muy peligrosa por lo que recomendamos ir en embarcaci\u00f3n.\r\n",
        "Cala Tuent \u00e9s una preciosa cala de sorra i pedra situada en les proximitats a sa Calobra, a Escorca. Carretera molt perillosa pel que recomanem anar en embarcaci\u00f3.  \r\n",
        "Cala Tuent cove is a lovely cove of sand and stone located in the vicinity of sa Calobra, in Escorca. Very dangerous road so we recommend to go by boat.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Escorca"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Cala-Tuent/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=iW18QuTGcKQ"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 111,
      "name": "Torrent de Pareis",
      "description": [
        "Torrent de Pareis es la estrecha desembocadura de un torrente entre dos acantilados de unos 200 metros de alto. Esta peculiaridad hace que a diario se llene de turistas disfrutando de la naturaleza que la rodea y de sus aguas cristalinas.\r\n",
        "Torrent de Pareis \u00e9s una estreta desembocadura d'un torrent entre dos penya-segats. Aquesta peculiaritat fa que di\u00e0riament s'ompli de turistes gaudint de les seves aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Torrent de Pareis is a narrow mouth of a torrent between two cliffs.This peculiarity makes it a place that every day is full of tourists enjoying its crystalline waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Escorca"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Escorca/Playa-Torrent-de-Pareis/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1E-5Ay0X7Ko"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 112,
      "name": "Es Canyeret",
      "description": [
        "Llucalcari o es Canyeret es una playa de piedras y rocas situada cerca de Dei\u00e0. Es un lugar id\u00edlico con bonitas vistas pero de dif\u00edcil acceso.\r\n",
        "Llucalcari o \u00e9s Canyeret \u00e9s una platja de pedres i roques situada prop de Dei\u00e0. \u00c9s un lloc id\u00edl\u00b7lic amb boniques vistes per\u00f2 de dif\u00edcil acc\u00e9s.  \r\n",
        "Llucalcari or Es Canyeret is a beach of stones and rocks located near Dei\u00e0. It is an idyllic place with pretty views but of difficult access.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Dei\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Canyeret/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=TbsqZC241e0"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 113,
      "name": "Sa Foradada",
      "description": [
        "Sa Foradada es una preciosa cala de rocas en la finca Son Marroig, en Dei\u00e0. Se accede atravesando unos terrenos privados en una bonita excursi\u00f3n de unos 40 minutos desde el aparcamiento hasta la cala. Es uno de los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la isla de Mallorca donde a diario llegan turistas y residentes a ver la gran roca agujereada.\r\n",
        "Sa Foradada \u00e9s una preciosa cala a la finca Son Marroig, a Dei\u00e0. S'accedeix travessant uns terrenys privats en una bonica excursi\u00f3 d'uns 40 minuts des de l'aparcament fins a la cala.\r\n",
        "Sa Foradada is a lovely cove in Son Marroig estate, in Dei\u00e0. It is accessed crossing private land in a nice excursion from the parking to the cove that lasts about 40 minutes.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Dei\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Sa-Foradada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=nhDM-s6U774"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 114,
      "name": "Cala Deia",
      "description": [
        "Cala Dei\u00e0 es una cala de piedras situada cerca del pueblo de Dei\u00e0. Es un lugar id\u00edlico y muy tur\u00edstico. Hay una zona en las rocas con escalera desde la que se tiran al mar los m\u00e1s valientes. Es una cala preciosa con incre\u00edbles vistas, pero inc\u00f3moda por no disponer de arena, a tener en cuenta.\r\n",
        "Cala Dei\u00e0 \u00e9s una cala de pedres situada prop del poble de Dei\u00e0. \u00c9s un lloc id\u00edl\u00b7lic i molt tur\u00edstic. Hi ha una zona en les roques amb escala des de la qual es tiren al mar els m\u00e9s valents.  \r\n",
        "Dei\u00e0 cove is a cove of stone located near the village of Dei\u00e0. It is an idyllic and very popular tourist place. There is an area on the rocks with stairs from which the bravers jump into the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Dei\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Cala-Deia/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=S2pfEzDre3U"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 115,
      "name": "Es Cuco",
      "description": [
        "Es Cuc\u00f3 es una peque\u00f1a cala muy cerca de sa Foradada en Dei\u00e0. Hay una excursi\u00f3n de unos 40 minutos por un sendero perfectamente habilitado. La cala es de piedras y rocas con aguas cristalinas. Muy poco frecuentada.\r\n",
        "Es Cuc\u00f3 \u00e9s una petita cala molt a prop de sa Foradada a Dei\u00e0. Hi ha una excursi\u00f3 d'uns 40 minuts per un sender perfectament habilitat. La cala \u00e9s de pedres i roques amb aig\u00fces transparents. Molt poc freq\u00fcentada.\r\n",
        "Es Cuc\u00f3 is a small cove very close to sa Foradada in Dei\u00e0. There is an excursion that lasts approximately 40 minutes along a perfectly enabled path. The cove is of stones and rocks with crystal clear waters. Very little frequented.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Dei\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Deia/Playa-Es-Cuco/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=e9rTYfM_XuY"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 116,
      "name": "Cala en Gossalba",
      "description": [
        "Cala en Gossalba es una cala de piedras situada a unos 13 km del puerto de Pollen\u00e7a, cerca de Formentor.  Es una cala peque\u00f1a a la que se accede tras un largo paseo atravesando el bosque.\r\n",
        "Cala en Gossalba \u00e9s una cala de pedres situada a uns 13 km del port de Pollen\u00e7a, prop de Formentor. \u00c9s una cala petita a la qual s'accedeix despr\u00e9s d'un llarg passeig travessant el bosc.  \r\n",
        "Cala en Gossalba is a cove of stones located about 13 km far from the Port of Pollen\u00e7a, near Formentor. It is a small cove which is accessed after a long walk through the forest.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Gossalba/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=L-ZFRc5Ihoo"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 117,
      "name": "El Calo",
      "description": [
        "El Cal\u00f3 es una cala de piedras situada aproximadamente a unos 2 km del Puerto de Pollen\u00e7a. Es dif\u00edcil encontrar aparcamiento en la carretera y despu\u00e9s hay que seguir un sendero.\r\n",
        "El Cal\u00f3 \u00e9s una cala de pedres situada aproximadament a uns 2 km del Port de Pollen\u00e7a. \u00c9s dif\u00edcil trobar aparcament en la carretera i despr\u00e9s cal seguir un sender.  \r\n",
        "El Cal\u00f3 is a cove of stones located approximately 2 km far from the Port of Pollen\u00e7a. It is difficult to find place to park on the road and then a path must be followed.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Calo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1yg-JyAvmeg"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 118,
      "name": "Cala Clara",
      "description": [
        "Cala Clara es una cala de arena y piedras situada en la urbanizaci\u00f3n Cala Sant Vicen\u00e7, en Pollen\u00e7a. Es una cala acogedora. con bonitas vistas.\r\n",
        "Cala Clara \u00e9s una cala de sorra i pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala Sant Vicen\u00e7, a Pollen\u00e7a. \u00c9s una cala acollidora. amb boniques vistes.  \r\n",
        "Cala Clara is a cove of sand and stones located in the resortof Cala Sant Vicen\u00e7, in Pollen\u00e7a. It is a cosy cove with beautiful views.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Clara/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=i3ryRFWOpWE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 119,
      "name": "Cala Carbo",
      "description": [
        "Cala Carb\u00f3 es una cala de piedras situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala Sant Vicen\u00e7, en Pollen\u00e7a. Es una cala peque\u00f1a donde acuden pocos turistas por estar un poco m\u00e1s escondida.\r\n",
        "Cala Carb\u00f3 \u00e9s una cala de pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala Sant Vicen\u00e7, a Pollen\u00e7a. \u00c9s una cala petita on acudeixen pocs turistes per estar una mica m\u00e9s amagada. \n\r\n",
        "Cala Carb\u00f3 is a cove of stones located in the resort of Cala Sant Vicen\u00e7, in Pollen\u00e7a. It is a small cove where few tourists go for being a little more hidden. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Carbo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=rr7rVGGQZpE"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 120,
      "name": "Cala Castell",
      "description": [
        "Cala Castell es una bonita cala de arena y piedras situada en la finca de Ternelles, Pollen\u00e7a. Para llegar se debe pedir un permiso a la oficina de turismo de Pollen\u00e7a porque es un coto privado de caza. Se concede en un par de d\u00edas.\r\n",
        "Cala Castell \u00e9s una bonica cala de sorra i pedres situada en la finca de Ternellas, Pollen\u00e7a. Per arribar s'ha de demanar un perm\u00eds a l'oficina de turisme de Pollen\u00e7a perqu\u00e8 \u00e9s un vedat privat de ca\u00e7a. Es concedeix en un parell de dies.  \r\n",
        "Cala Castell is a beautiful cove of sand and stones located in the estate of Ternelles, Pollen\u00e7a. To get there one must request for permission from the tourist office in Pollen\u00e7a as it is a private hunting ground. It is given in a couple of days.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Castell/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=wV9iWPMr_O4"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 121,
      "name": "Cala Figuera",
      "description": [
        "Cala Figuera es una preciosa cala de piedras situada a unos 10 km del Puerto de Pollen\u00e7a. Es una cala tranquila de aguas cristalinas y con bonitas vistas a los acantilados de la zona. \r\n",
        "Cala Figuera \u00e9s una preciosa cala de pedres situada a uns 10 km del Port de Pollen\u00e7a. \u00c9s una cala tranquil\u00b7la d'aig\u00fces cristal\u00b7lines i amb boniques vistes als penya-segats de la zona.   \r\n",
        "Cala Figuera is a lovely cove of stones located about 10 km far from the Port of Pollen\u00e7a. It is a quiet cove of crystal clear waters and with beautiful views to the cliffs in the area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Figuera/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=70oGB6LSNGk"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 122,
      "name": "Cala Boquer",
      "description": [
        "Cala B\u00f3quer es una cala de piedras situada a unos 4 km del puerto de Pollen\u00e7a. Es un lugar para hacer una excursi\u00f3n. Hay unos 3 km de camino a pie. Durante el recorrido por el valle podemos encontrar curiosidades como el antiguo horno de cal, el agujero de l'ull de bou (que se encuentra en una de las laderas monta\u00f1osas del valle) y antiguo poblado romano de bochoris, entre otras peculiaridades (no est\u00e1n se\u00f1alizadas).\r\n",
        "Cala B\u00f3quer \u00e9s una cala de pedres situada a uns 4 km del port de Pollen\u00e7a. \u00c9s un lloc per fer una excursi\u00f3. Hi ha uns 3 km de cam\u00ed a peu. Durant el recorregut per la vall podem trobar curiositats com l'antic forn de cal\u00e7, el forat de l'ull de bou (que es troba en un dels vessants muntanyencs de la vall) i antic poblat rom\u00e0 de bochoris, entre altres peculiaritats (no estan senyalitzades).  \r\n",
        "Cala B\u00f3quer is a cove of stones located 4 km far from the Port of Pollen\u00e7a. It is a place for an excursion. It is about 3 km away on foot. During the tour through the valley we can find curiosities like the old lime kiln, the hole in 'Ull de bou' (which is in one of the mountain slopes of the valley) and a former Roman settlement of bochoris, among other peculiarities (they are not marked)\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Boquer/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XyMba4KVxz0"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 123,
      "name": "Platja del Port de Pollensa",
      "description": [
        "Tamarells es una playa de arena blanca y fina situada en el mismo puerto de Pollen\u00e7a. Tambi\u00e9n es llamada Platja del port de Pollen\u00e7a. Es una playa tur\u00edstica y tiene todos los servicios.\r\n",
        "Tamarells \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada en el mateix port de Pollen\u00e7a. Tamb\u00e9 \u00e9s anomenada Platja del port de Pollen\u00e7a. \u00c9s una platja tur\u00edstica i t\u00e9 tots els serveis.  \r\n",
        "Tamarells is a beach of fine and white sand in the Port of Pollen\u00e7a itself. It is also called 'Platja del Port de Pollen\u00e7a'. It is a very touristy beach and it has all the amenities.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-del-Port-de-Pollensa/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=48watnPT6-s"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 124,
      "name": "Cala en Feliu",
      "description": [
        "Cala en Feliu es una cala de piedras situada a unos 2,5 km de la playa de Formentor, Pollen\u00e7a. Es muy dif\u00edcil el acceso a pie por lo que aconsejamos llegar en barco. \r\n",
        "Cala en Feliu \u00e9s una cala de pedres situada a uns 2,5 km de la platja de Formentor, Pollen\u00e7a. \u00c9s molt dif\u00edcil l'acc\u00e9s a peu pel que aconsellem arribar amb vaixell.   \r\n",
        "Cala en Feliu is a cove of stones located about 2.5km away from Formentor beach, Pollen\u00e7a. It is very difficult to access on foot so we recommend arriving by boat.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-en-Feliu/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Jkbn06VLHfg"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 125,
      "name": "Cala Molins",
      "description": [
        "Cala Molins es una cala de arena situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala Sant Vicen\u00e7, en Pollen\u00e7a. Tiene varios accesos a la cala por escaleras y edificios cercanos. Muy tur\u00edstica.\r\n",
        "Cala Molins \u00e9s una cala de sorra situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala Sant Vicen\u00e7, a Pollen\u00e7a. T\u00e9 diversos accessos a la cala per escales i edificis propers. Molt tur\u00edstica.  \r\n",
        "Cala Molins is a sandy cove located in the resort of Cala Sant Vicen\u00e7, in Pollen\u00e7a. It has several entrances to the cove by stairs and nearby buildings. Very touristy.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Molins/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9a76XKPC5HM"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 126,
      "name": "Platja dAlbercuix",
      "description": [
        "Platja d'Albercuix es una playa de arena estrecha situada en Pollen\u00e7a. Tiene un bonito paseo bordeando la playa y las casas de los habitantes est\u00e1n muy cerca.\r\n",
        "Platja d'Albercuix \u00e9s una platja de sorra estreta situada en Pollen\u00e7a. T\u00e9 un bonic passeig vorejant la platja i les cases dels habitants estan molt a prop.  \r\n",
        "Platja d'Albercuix is a narrow sandy beach located in Pollen\u00e7a. It has a beautiful promenade along the beach and the houses of the inhabitants are very close. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Platja-dAlbercuix/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=t4ACRY5UzZE"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 127,
      "name": "Can Cullerassa",
      "description": [
        "C'An Cullerassa es una playa de piedras situada en el puerto de Pollen\u00e7a. Es una playa frecuentada por lugare\u00f1os, poco tur\u00edstica.\r\n",
        "Can Cullerassa \u00e9s una platja de pedres situada en el port de Pollen\u00e7a. \u00c9s una platja freq\u00fcentada per vilatans, poc tur\u00edstica.  \r\n",
        "C'An Cullerassa is a beach of stones located in the Port of Pollen\u00e7a. It is a beach frequented by locals, barely touristy.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Can-Cullerassa/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=FKxnZkp5YuM"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 128,
      "name": "Cala Murta",
      "description": [
        "Cala Murta es una preciosa cala de piedras situada a unos 12 km del Puerto de Pollen\u00e7a, cerca de Formentor. Es un lugar id\u00edlico para ir de excursi\u00f3n. Dif\u00edcil ver el camino a la cala.\r\n",
        "Cala Murta \u00e9s una preciosa cala de pedres situada a uns 12 km del Port de Pollen\u00e7a, prop de Formentor. \u00c9s un lloc id\u00edl\u00b7lic per anar d'excursi\u00f3. Dif\u00edcil veure el cam\u00ed a la cala.  \r\n",
        "Cala Murta is a lovely cove of stones located about 12 km far from the Port of Pollen\u00e7a, near Formentor. It is an idyllic place for an excursion.It is difficult to see the way to the cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Murta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=hyQpyS65INs"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 129,
      "name": "El Maressar",
      "description": [
        "El Maressar es una roca en la urbanizaci\u00f3n Cala Sant Vicen\u00e7, Pollen\u00e7a, donde acuden numerosos j\u00f3venes para hacer saltos al mar.\r\n",
        "El Maressar \u00e9s una roca a la urbanitzaci\u00f3 Cala Sant Vicen\u00e7, Port Pollen\u00e7a, on acudeixen nombrosos joves per fer salts al mar.  \r\n",
        "El Maressar is a rock in the resort of Cala Sant Vicen\u00e7, Pollen\u00e7a, where numerous youngsters go to jump into the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-El-Maressar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=3Cz_L6k0YMs"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 130,
      "name": "Cala Estremer",
      "description": [
        "Cala Estremer es una preciosa cala virgen con acceso muy dif\u00edcil en Pollen\u00e7a. Est\u00e1 aproximadamente a 3,5 km de Cala Barques; hay un camino muy antiguo de los republicanos ahora utilizado por excursionistas que pasa por t\u00faneles y acantilados pasando muy cerca de Cala Estremer.\r\n",
        "Cala Estremer \u00e9s una preciosa cala verge amb un acc\u00e9s molt dif\u00edcil a Pollen\u00e7a. Est\u00e0 aproximadament a 3,5 km de Cala Barques, hi ha un cam\u00ed molt antic dels republicans ara utilitzat per excursionistes que passa per t\u00fanels i penya-segats passant molt a prop de Cala Estremer.\r\n",
        "Cala Estremer is a beautiful unspoilt cove with very difficult access in Pollen\u00e7a. It is approximately 3.5 km from Cala Barques, there is a very old way of Republicans now used by hikers passing through tunnels, cliffs and passing very close to Cala Estremer.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Estremer/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=cBRBwypLJVI"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 131,
      "name": "Llenaire",
      "description": [
        "Llenaire es una playa de arena blanca y fina situada en el Puerto de Pollen\u00e7a. Es una playa de f\u00e1cil acceso y muy tur\u00edstica.\r\n",
        "Llenaire \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada al Port de Pollen\u00e7a. \u00c9s una platja de f\u00e0cil acc\u00e9s i molt tur\u00edstica.  \r\n",
        "Llenaire is a beach of fine and white sand located in the Port of pollen\u00e7a. It is an easily accessible beach as well as very touristy.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Llenaire/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=tEPL7Xa5U9Y"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 132,
      "name": "Platja de Formentor",
      "description": [
        "Playa de Formentor es un arenal kilom\u00e9trico situado a pocos kil\u00f3metros del Puerto de Pollen\u00e7a. Lugar muy tur\u00edstico rodeado de bosque. Es muy frecuentado por ciclistas y llegan numerosos autocares, por lo que aconsejamos llegar haciendo una excursi\u00f3n en catamar\u00e1n desde el puerto de Alc\u00fadia.\r\n",
        "Platja Formentor \u00e9s un arenal quilom\u00e8tric situat a pocs quil\u00f2metres del Port de Pollen\u00e7a. Lloc molt tur\u00edstic envoltat de bosc. \u00c9s molt freq\u00fcentat per ciclistes i arriben nombrosos autocars, pel que aconsellam arribar fent una excursi\u00f3 amb catamar\u00e0 des del port d'Alc\u00fadia.\r\n",
        "Formentor beach is a kilometer sand-beach located a few kilometers from Puerto Pollensa. Tourist place surrounded by forest. Frequented by cyclists and many coaches arrive, so we recommend arriving by catamaran excursion from the port of Alcudia.\r\n\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Formentor/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=0fzrmdjrbQ0"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 133,
      "name": "Cala Barques",
      "description": [
        "Cala Barques es una preciosa cala de arena con rocas en los extremos, est\u00e1 situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala San Vicente, en Pollen\u00e7a. Tiene unas preciosas vistas a los acantilados de la zona.\r\n",
        "Cala Barques \u00e9s una preciosa cala de sorra amb roques en els extrems, est\u00e0 situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala Sant Vicen\u00e7, a Pollen\u00e7a. T\u00e9 unes precioses vistes als penya-segats de la zona.  \r\n",
        "Cala Barques is a beautiful sandy cove with rocks at the ends, located in the resort of Cala San Vicente, in Pollen\u00e7a. It has lovely views to the cliffs in the area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Pollen\u00e7a"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Pollensa/Playa-Cala-Barques/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ah4OPZwthI4"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 134,
      "name": "Calo de la Bella Dona",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de la Bella Dona es una cala de arena y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Sol de Mallorca en Calvi\u00e0. Es una cala peque\u00f1a, bonita y limpia con acceso escondido.\r\n",
        "Cal\u00f3 de la Bella Dona \u00e9s una cala de sorra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Sol de Mallorca a Calvi\u00e0. \u00c9s una cala petita, bonica i neta amb acc\u00e9s amagat.\r\n",
        "Cal\u00f3 de la Bella Dona is a cove of sand and rocks located in Sol de Mallorca housing estate in Calvi\u00e0. It is a beautiful, clean and small cove with hidden access.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-la-Bella-Dona/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=psitS7J0awg"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 135,
      "name": "Cala en Guixar",
      "description": [
        "Cala en Guixar es una zona de rocas con varios accesos al mar situada entre Santa Ponsa y El Toro. La zona est\u00e1 rodeada de viviendas unifamiliares, lugar tranquilo a pesar de ser tur\u00edstico. Desde la cala se puede disfrutar de unas vistas espectaculares a la costa este de Calvi\u00e0. \r\n",
        "Cala en Guixar \u00e9s una zona de roques amb diversos accessos al mar situada entre Santa Pon\u00e7a i El Toro. La zona est\u00e0 envoltada d'habitatges unifamiliars, lloc tranquil encara que tur\u00edstic. Des de la cala es pot gaudir d'unes vistes espectaculars a la costa est de Calvi\u00e0.\r\n",
        "Cala en Guixar is a rocky swimming area with several accesses to the sea located between Santa Ponsa and El Toro. The area is surrounded by houses, quiet and touristy. From the cove you can enjoy the spectacular views of the east coast of Calvia.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-en-Guixar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Q_myJbsRVe0"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 136,
      "name": "Cala Falco",
      "description": [
        "Cala Falc\u00f3 es una cala de arena y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n de Cala Vinyes, en Calvi\u00e0. Es una cala peque\u00f1a con zona de pinos que dan sombras naturales.\r\n",
        "Cala Falc\u00f3 \u00e9s una cala de sorra i roques situada prop de la urbanitzaci\u00f3 de Cala Vinyes, a Calvi\u00e0. \u00c9s una cala petita amb zona de pins que donen ombres naturals.  \r\n",
        "Cala Falc\u00f3 is a cove of sand and rocks located near Cala Vinyes development, in Calvi\u00e0. It is a small cove with pines providing natural shade.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Falco/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=k2nODBm1HVs"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 137,
      "name": "Cala Figuera",
      "description": [
        "Cala Figuera es una cala de arena y grava cerca de una zona militar abandonada. Se accede sin problemas desde la carretera de Portals Vells. Se pueden ver numerosas rocas excavadas que le han dado un car\u00e1cter especial al paisaje. Se pueden ver ciclistas por la zona.\r\n",
        "Cala Figuera \u00e9s una cala de sorra i grava prop d'una zona militar abandonada. S'accedeix sense problemes des de la carretera de Portals Vells. Es poden veure nombroses roques excavades que li han donat un car\u00e0cter especial al paisatge. Es poden veure molts ciclistes per la zona.\r\n",
        "Cala Figuera is a cove of sand and gravel near an abandoned military zone. The access is good from Portals Vells road. You can see many rocks excavated that have given a special character to the landscape. You can see many cyclists in the area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Figuera/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=N3VWWHf4l9E"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 138,
      "name": "Platja de Punta Negra",
      "description": [
        "Platja de Punta Negra es una peque\u00f1a playa de arena y grava cercana a Palmanova, Calvi\u00e0. Est\u00e1 situada entre dos grandes hoteles, pr\u00f3xima a la peque\u00f1a pen\u00ednsula de Punta Negra. Se accede tras un corto paseo peatonal.\r\n",
        "Platja de Punta Negra \u00e9s una petita platja de sorra i grava propera a Palmanova, Calvi\u00e0. Est\u00e0 situada entre dos grans hotels, pr\u00f2xima a la petita pen\u00ednsula de Punta Negra. S'accedeix despr\u00e9s d'un curt passeig de vianants.\r\n",
        "Platja de Punta Negra is a small beach of sand and gravel near Palmanova, Calvia. It is located between two large hotels, near Punta Negra. Access to the beach after a short walkway.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Punta-Negra/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9SHnOf7f0co"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 139,
      "name": "Costa den Blanes",
      "description": [
        "Costa d'en Blanes es una playa de arena situada en Portals Nous, Calvi\u00e0. Es una playa en una zona tur\u00edstica justo detr\u00e1s de Marineland.\r\n",
        "Costa den Blanes \u00e9s una platja de sorra situada a Portals Nous, Calvi\u00e0. \u00c9s una platja en una zona tur\u00edstica just darrere de Marineland.  \r\n",
        "Costa d'en Blanes is a sandy beach located in Portals Nous, Calvi\u00e0. It is a beach in a very touristy area just behind Marineland.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Costa-den-Blanes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=YcFzVz6hOI8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 140,
      "name": "Punta des Carregador",
      "description": [
        "Punta d'es Carregador es uno de los extremos de esta playa; su nombre oficial se presta a confusi\u00f3n ya que hay una playa muy conocida en el mismo municipio llamada igual, Platja d'es Carregador. \u00c9sta es una playa muy tranquila, poca gente en plena temporada y con un acceso no muy sencillo: hay que bajar medio metro de altura con ayuda de dos cuerdas a falta de escalones que bajen a la playa. \r\n",
        "Punta d'es Carregador \u00e9s un dels extrems d'aquesta platja; el seu nom oficial es presta a confusi\u00f3 ja que hi ha una platja molt coneguda en el mateix municipi anomenada igual, Platja d'es Carregador. Aquesta \u00e9s una platja molt tranquil \u00b7 la, poca gent en plena temporada i amb un acc\u00e9s no molt senzill: cal baixar mig metre d'altura amb ajuda de dues cordes a falta de graons que baixin a la platja.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=iJkc0Z-zcVg"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 141,
      "name": "Es Raco de ses Aguiles",
      "description": [
        "Es Rac\u00f3 de ses \u00c0guiles es una bonita cala de piedra y rocas situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un lugar escondido y poco frecuentado de aguas cristalinas.\r\n",
        "Es Rac\u00f3 de ses \u00c0guiles \u00e9s una bonica cala de pedra i roques situada a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc amagat i poc freq\u00fcentat d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Es Rac\u00f3 de ses \u00c0guiles is a pretty cove of sand and rocks situated in Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. It is a hidden and uncrowded place with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Raco-de-ses-Aguiles/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mC9Zvh2qw2E"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 142,
      "name": "Cala Aixada",
      "description": [
        "Cala Aixada es una cala de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Sol de Mallorca en Calvi\u00e0. Para acceder a la cala hay habilitada una escalera.\r\n",
        "Cala Aixada \u00e9s una cala de roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Sol de Mallorca a Calvi\u00e0. Per accedir a la cala hi ha habilitada una escala.\r\n",
        "Cala Aixada  is a rocky cove situated in Sol de Mallorca housing estate in Calvi\u00e0. To accede to this cove there are some enabled stairs.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Aixada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=v6Pm7v8Hjjg"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 143,
      "name": "Platja de Son Caliu",
      "description": [
        "Playa de Son Caliu es una cala de arena y piedras situada en Palmanova, en Calvi\u00e0. Tiene una zona de rocas con una peque\u00f1a escalera y otra zona de arena con poca profundidad.\r\n",
        "Platja de Son Caliu \u00e9s una cala de sorra i pedres situada a Palmanova, a Calvi\u00e0. T\u00e9 una zona de roques amb una petita escala i una altra zona de sorra amb poca profunditat.  \r\n",
        "Platja de Son Caliu is a beach of sand and stones located in Palmanova, in Calvi\u00e0. It has a rocky area with a small ladder and another sandy area with little depth.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-de-Son-Caliu/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XZiaq1SqABA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 144,
      "name": "Es Toro",
      "description": [
        "Es Toro es una playa de arena y pocas rocas situada en la urbanizaci\u00f3n El Toro, pr\u00f3ximo a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un lugar muy tur\u00edsitico con servicios y bien cuidado.\r\n",
        "Es Toro \u00e9s una platja de sorra i poques roques situada a la urbanitzaci\u00f3 El Toro, proper a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic amb serveis i ben cuidat.  \r\n",
        "Es Toro is a beach of sand and few rocks located in El Toro housing development, close to Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. It is a very popular tourist area with amenities and well kept.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Toro/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=L72WW1dm_QE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas", "bandera_azul"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 145,
      "name": "Es Carregador",
      "description": [
        "Es Carregador es una playa de arena blanca y fina situada en Palmanova, en Calvi\u00e0. Es una zona muy tur\u00edstica y por ello muy c\u00f3moda. R\u00e1pido acceso a la playa con todos los servicios y muy limpia.\r\n",
        "Es Carregador \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a Palmanova, Calvi\u00e0. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica i per aix\u00f2 molt c\u00f2moda. R\u00e0pid acc\u00e9s a la platja amb tots els serveis i molt neta.  \r\n",
        "Es Carregador is a beach of fine white sand located in Palmanova, in Calvi\u00e0. It is a popular tourist area and therefore very comfortable. Quick access to the beach with all the facilities and very clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Carregador-Calvia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Ll-e8f49ITQ"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 146,
      "name": "Illetes",
      "description": [
        "Illetas es una playa de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre: Illetas, en Calvi\u00e0. Zona muy tur\u00edstica llena de hoteles y restaurantes. Playa muy limpia.\r\n",
        "Illetas \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom: Illetas, a Calvi\u00e0. Zona molt tur\u00edstica plena d'hotels i restaurants. Platja molt neta.  \r\n",
        "Illetas is a beach of fine and white sand located in the housing estate with the same name: Illetas, in Calvi\u00e0. Popular tourist area full of hotels and restaurants. Very clean beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Illetes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=AroQzUICQnM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 147,
      "name": "Punta Negra",
      "description": [
        "Punta Negra es una peque\u00f1a pen\u00ednsula de rocas situada en Calvi\u00e0, entre Palmanova y Portals Nous. Un hotel rodea toda la zona por lo que el acceso se debe hacer costeando por rocas desde el lado oeste de la pen\u00ednsula. Es un acceso un poco complicado. Las dos calas son poco frecuentadas.\r\n",
        "Punta Negra \u00e9s una petita pen\u00ednsula de roques situada entre Palmanova i Portals Nous. Un hotel envolta tota la zona, de manera que l'acc\u00e9s s'ha de fer costejant per roques del del seu costat oest. \u00c9s un acc\u00e9s una mica complicat. Les dues cales s\u00f3n poc freq\u00fcentades.\r\n",
        "Punta Negra is a small area of rocks located in Calvi\u00e0, between Palmanova and Portals Nous. There is a hotel in this place, so we must arrive to the cove along the coast from the west side. The access is a bit complicated. The two bays are rarely visited.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Punta-Negra/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qp7vkia_GjI"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 148,
      "name": "Palmira",
      "description": [
        "Palmira es una playa de arena situada en Peguera, Calvi\u00e0. Es una playa muy tur\u00edstica con buen ambiente por las noches. \r\n",
        "Palmira \u00e9s una platja de sorra situada a Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s una platja molt tur\u00edstica amb bon ambient a les nits.   \r\n",
        "Palmira is a sandy beach located in Peguera, Calvi\u00e0. It is a popular tourist beach with good atmosphere at night.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Palmira/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=p-sigFofMV4"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 149,
      "name": "Cala Brogit",
      "description": [
        "Cala Brogit es una cala de arena y rocas situada cerca de la playa de Illetas en Calvi\u00e0. Es una cala p\u00fablica como cualquier otra, pero el acceso m\u00e1s corto es el privado y no dejan pasar, hay que bordear la costa para llegar y no es recomendable llevar ni\u00f1os.\r\n",
        "Cala Brogit \u00e9s una cala de sorra i roques situada prop de la platja d'Illetes a Calvi\u00e0. \u00c9s una cala p\u00fablica com qualsevol altra, per\u00f2 l'acc\u00e9s m\u00e9s curt \u00e9s el privat i no deixen passar, cal vorejar la costa per arribar i no \u00e9s recomanable portar nens.\r\n",
        "Cala Brogit is a cove of sand and rocks located near Illetas beach in Calvi\u00e0. It's a public cove like any other, but the shortest access is private and it is cannot be trespassed, the coast must be followed to reach it and it is not advisable to bring children.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Brogit/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Oq9FJJaICvU"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 150,
      "name": "Magaluf",
      "description": [
        "Magaluf es una gran playa de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre, Magaluf, en Calvi\u00e0. Es una zona muy tur\u00edstica con mucho ambiente tanto de d\u00eda como de noche. Buenos restaurantes y marcha nocturna. \r\n",
        "Magaluf \u00e9s una gran platja de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, Magaluf, a Calvi\u00e0. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica amb molt ambient tant de dia com de nit. Bons restaurants i marxa nocturna.   \r\n",
        "Magaluf is a great beach of fine white sand located in the development with the same name, Magaluf, Calvi\u00e0. It's a popular tourist area with lots of atmosphere both day and night. Good restaurants and nightlife.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Magaluf/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=oU7c35hxpCw"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 151,
      "name": "Cala Xinxell",
      "description": [
        "Cala Xinxell es una zona de arena y rocas situada al oeste de Cala Comtessa, Illetas. La zona de rocas se suele llenar de j\u00f3venes que acuden a hacer saltos al agua. La zona de arena, en su lado m\u00e1s ancho mide 20 metros, pero es una playa peque\u00f1a.\r\n",
        "Cala Xinxell \u00e9s una zona de sorra i roques situada a l'oest de Cala Comtessa, Illetes. La zona de roques se sol omplir de joves que van a fer salts a l'aigua. La zona de sorra, en el seu costat m\u00e9s ample mesura 20 metres, per\u00f2 \u00e9s una platja petita.\r\n",
        "Cala Xinxell is an area of sand and rocks at west of Cala Comtessa, Illetas. In the rocky area there are usually  young people who come to jump into the sea. The sandy area is a small beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Xinxell/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qELZps3ZWSM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 152,
      "name": "Buguenvil.lia",
      "description": [
        "Buguenvil.lia es una playa de arena y piedras situada pasada la zona de San Agust\u00edn, en Palma. Es una playa de dimensiones reducidas con preciosas vistas al palacio de Marivent.\r\n",
        "Buguenvil\u00b7lia \u00e9s una platja de sorra i pedres situada passada la zona de Sant Agust\u00edn, a Palma. \u00c9s una platja de dimensions redu\u00efdes amb precioses vistes al palau de Marivent.  \r\n",
        "Buguenvil.lia is a beach of sand and stones located passing along the area of San Agust\u00edn, in Palma. It is a beach of reduced dimensions with lovely views to the Marivent Palace. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Buguenvillia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=vM7JEy148BQ"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 153,
      "name": "Calo de ses Gerres",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de ses Gerres es una bonita cala de arena y rocas situada cerca de la playa de Buguenvil\u00b7lia en Calvi\u00e0. Es un lugar tranquilo y limpio cerca del hotel Meli\u00e0 de Mar.\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Gerres \u00e9s una bonica cala de sorra i roques situada prop de la platja de Buguenvil\u00b7lia a Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc tranquil i net prop de l'hotel Meli\u00e0 de Mar.\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Gerres is a beautiful cove of sand and rocks located near the Buguenvil.la beach in Calvi\u00e0. Iy is a quiet and clean place near the Meli\u00e0 de Mar Hotel.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-de-ses-Gerres/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BSB9Li4UXk8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 154,
      "name": "Cala Comtessa",
      "description": [
        "Cala Comtessa es una playa de arena y rocas situada cerca de Illetas, en Calvi\u00e0. A la playa se accede desde una calle cortada, tiene una pendiente y al final de la calle se ensancha dando paso a un peque\u00f1o aparcamiento para unos 50 coches aproximadamente.\r\n",
        "Cala Comtessa \u00e9s una platja de sorra i roques situada prop de Illetas, a Calvi\u00e0. A la platja s'accedeix des d'un carrer tallat, t\u00e9 un pendent i al final del carrer s'eixampla donant pas a un petit aparcament per uns 50 cotxes aproximadament.  \r\n",
        "Cala Comtessa is a beach of sand and rocks located close to Illetas, in Calvi\u00e0. The beach can be reached from a dead end street, which is steep and widened at the end, giving way to a small car park for about 50 vehicles.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Comtessa/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qTWPIi4q0b8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 155,
      "name": "Calo des Geneto",
      "description": [
        "Es Genet\u00f3 es una zona de rocas donde se han habilitado zonas artificiales, porches vecinales, barandillas y escaleras. Justo al final de la zona hay una peque\u00f1a presencia de arena. Hay un peque\u00f1o embarcadero.\r\n",
        "\u00c9s Genet\u00f3 \u00e9s una zona de roques on s'han habilitat zones artificials, terrasses ve\u00efnals, baranes i escales. Just al final de la zona hi ha una petita pres\u00e8ncia de sorra. Hi ha un petit embarcador.\r\n",
        "Es Genet\u00f3 is a rocky cove located in Calv\u00e0.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Geneto/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=djF6lPR-wyM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 156,
      "name": "Cala Oli",
      "description": [
        "Cala Oli o Ca l'Oli es una cala rodeada de acantilados. Hay algunas viviendas cercanas pero no hay acceso desde tierra o nosotros no lo hemos encontrado. \r\n",
        "Cala Oli o Ca l'Oli \u00e9s una cala envoltada de penya-segats. Hi ha alguns habitatges propers per\u00f2 no hi ha acc\u00e9s des de terra o nosaltres no l'hem trobat.\r\n",
        "Cala Oli or  Ca l'Oli is a cove surrounded by cliffs. There are some houses nearby but we haven't found an acces by land.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Oli/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=yupjC82SSGo"
      },
      "keywords": ["arena"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 157,
      "name": "Creu del rei en Jaume",
      "description": [
        "Sa Creu del rei en Jaume es una zona de rocas situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un lugar poco frecuentado buscado por quienes buscan tranquilidad.\r\n",
        "Sa Creu del rei en Jaume \u00e9s una zona de roques situada a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat buscat pels qui busquen tranquil\u00b7litat.  \r\n",
        "Sa Creu del Rei en Jaume is a rocky area located in Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. It is a less frequented place seeked by those who are in search of tranquility.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Creu-del-rei-en-Jaume/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GXu4QIZyIEA"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 158,
      "name": "Puig des Gats",
      "description": [
        "Puig d'es Gats es una cala de piedra y rocas situada en Peguera, Calvi\u00e0. Para llegar debemos pasar por la playa de la Romana y dar un corto paseo. \r\n",
        "Puig d'es Gats \u00e9s una cala de pedra i roques situada a Peguera, Calvi\u00e0. Per arribar hem de passar per la platja de la Romana i donar un curt passeig.   \r\n",
        "Puig d'es Gats is a cove of stone and rocks situated in Peguera, Calvi\u00e0. To reach it we must go through La Romana beach and have a short walk.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Puig-des-Gats/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Pvt_PVblSz0"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 159,
      "name": "Calo des Guix",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Guix es una zona de rocas muy bonita cerca de Bendinat donde  los due\u00f1os de una vivienda cercana han habilitado unas escaleras y muro de piedra. \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Guix \u00e9s una zona de roques molt bonica a prop de Bendinat on els propietaris d'un habitatge proper han habilitat unes escales i mur de pedra.\r\n",
        "Calo d'es Guix rocks is a very nice area near Bendinat where owners or one near house have enabled a staircase and stone wall.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo_des_Guix/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qgZgrouBryg"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 160,
      "name": "Calo ses Llises",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de ses Llises es una preciosa cala de arena, piedra y rocas en Peguera, Calvi\u00e0. Es sencillo llegar en coche, hay bastante aparcamiento en la direcci\u00f3n carretera cala fornells 95. La cala est\u00e1 rodeada de viviendas unifamiliares; es una zona relativamente tranquila.\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Llises \u00e9s una preciosa cala de sorra, pedra i roques a Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s senzill arribar en cotxe, hi ha for\u00e7a aparcament a la direcci\u00f3 carretera cala fornells 95. La cala est\u00e0 envoltada d'habitatges unifamiliars; \u00e9s una zona relativament tranquil\u00b7la.\r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Llises is a lovely cove of sand, stone and rocks in Peguera, Calvi\u00e0. It is easy to get there by car, there is a lot of parking in the direction of Cala Fornells 95. The cove is surrounded by single-family homes; It is a relatively quiet area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-ses-Llises/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=eWT1ssmx3wI"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 161,
      "name": "Platja de Palmanova",
      "description": [
        "Platja de Palmanova es una playa de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n del mismo nombre, Palmanova, en Calvi\u00e0. Es una zona muy turistica, alrededor hay hoteles, restaurantes y todo tipo de servicios.\r\n",
        "Platja de Palmanova \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 del mateix nom, Palmanova, a Calvi\u00e0. \u00c9s una zona molt turistica, al voltant hi ha hotels, restaurants i tot tipus de serveis.  \r\n",
        "Platja de Palmanova is a beach of fine white sand located in the housing estate with the same name, Palmanova, in Calvi\u00e0. It's a popular tourist area with hotels, reaturants and all kind of amenities around.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-Palmanova/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=z59pAVlyyZU"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 162,
      "name": "Ses Pedreretes",
      "description": [
        "Ses Pedreretes es una cala de dos zonas, una de grava y otra de piedras enormes situada en Santa Pon\u00e7a. Es un lugar al que acuden numerosas embarcaciones en busca de sus aguas cristalinas y tranquilidad.\r\n",
        "Ses Pedreretes \u00e9s una cala de dues zones, una de grava i una altra de pedres enormes situada a Santa Pon\u00e7a. \u00c9s un lloc al que acudeixen nombroses embarcacions a la recerca de les seves aig\u00fces cristal\u00b7lines i tranquil\u00b7litat.  \r\n",
        "Ses Pedreretes is a cove with two areas, one of gravel and another one of huge stones located in Santa Pon\u00e7a. It is a place where lots of crafts go to in search of its crystal clear waters and tranquility.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Ses-Pedreretes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mD77LlIdCPc"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 163,
      "name": "Calo den Monjo",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Monjo es una preciosa cala de arena, piedra y rocas situada cerca de Peguera, Calvi\u00e0. Es un lugar pr\u00f3ximo a un hotel pero poco frecuentado. Hay algunas cuevas marinas en la zona. A una de ellas se puede acceder nadando, est\u00e1 en la zona derecha seg\u00fan miramos hacia el mar.  \r\n",
        "Cal\u00f3 des Monjo \u00e9s una preciosa cala de sorra, pedra i roques situada prop de Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc proper a un hotel per\u00f2 poc freq\u00fcentat.   \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Monjo is a lovely cove of sand, stone and rocks located near Peguera, Calvi\u00e0. It is a place close to a hotel but little frequented.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Monjo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=02Be3vg15SQ"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 164,
      "name": "Penyes Rotges",
      "description": [
        "Ses Penyes Rotges es una cala de piedras y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de El Toro, Calvi\u00e0. Es un bonito lugar de aguas cristalinas al que se accede atravesando la playa del Toro.\r\n",
        "Sa Beca \u00e9s una cala de pedres i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 del Toro, Calvi\u00e0. \u00c9s un bonic lloc d'aig\u00fces cristal\u00b7lines al que s'accedeix travessant la platja del Toro.  \r\n",
        "Ses Penyes Rotges is a cove of stones and rocks located in El Toro development, Calvi\u00e0. It is a nice place with crystal clear waters which is accessed through el Toro beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Penyes-Rotges/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=-IZ33hkijRE"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "nudista"]
    },

    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 166,
      "name": "Calo den Pellisser",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'en Pellicer es una preciosa cala de arena situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un lugar agradable con zona de pinos. Muy pr\u00f3xima a la playa de Santa Pon\u00e7a.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'en Pellicer \u00e9s una preciosa cala de sorra situada a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc agradable amb zona de pins. Molt propera a la platja de Santa Pon\u00e7a.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'en Pellicer is a lovely cove of sand located in Santa Pon\u00e7\u00e0, Calvi\u00e0. It is a nice place with pine trees.Very close to Santa Pon\u00e7a beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Calo-den-Pellisser/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=I3sZqZONkHo"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 167,
      "name": "Cap des Gegant",
      "description": [
        "Cap d'es Gegant es una zona rocosa cercana a esta cala, no es el nombre oficial de esta zona de ba\u00f1o  ni hemos encontrado ning\u00fan otro. \u00c9ste lugar es frecuentado por muy pocos j\u00f3venes que conocen la zona, est\u00e1 oculto y s\u00f3lo dos viviendas tienen otro acceso posible. \r\n",
        "Cap d'\u00e9s Gegant \u00e9s una zona rocosa propera a aquesta cala, no \u00e9s el nom oficial d'aquesta zona de bany ni hem trobat cap altre. Aquest lloc \u00e9s freq\u00fcentat per molt pocs joves que coneixen la zona, amagat i nom\u00e9s dos habitatges tenen un altre acc\u00e9s possible.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cap-des-Gegant/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=CNrwmVjXoD0"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 168,
      "name": "Platja de sHostalet",
      "description": [
        "Platja de s'Hostalet es una zona que abarca algo m\u00e1s de 130 metros de costa pero tiene muy poco espacio desde la orilla del mar hasta la vivienda de detr\u00e1s. Es una playa resguardada con orientaci\u00f3n Este. Al atardecer toda la zona tiene sombra gracias a los pinos de detr\u00e1s de la playa.\r\n",
        "Platja de s'Hostalet \u00e9s una zona que compr\u00e8n una mica m\u00e9s de 130 metres de costa per\u00f2 t\u00e9 molt poc espai des de la vora del mar fins a l'habitatge de darrera. \u00c9s una platja protegida amb orientaci\u00f3 Est. Al vespre tota la zona t\u00e9 ombra gr\u00e0cies als pins de darrera de la platja.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-sHostalet/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=wZsQK-JbR00"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 169,
      "name": "Es Mal Entrador",
      "description": [
        "Es Mal Entrador es una peque\u00f1a cala situada en Port Adriano, Calvi\u00e0. Es un lugar poco frecuentado debido tanto a la poca visibilidad del lugar desde la urbanizaci\u00f3n, como a la peligrosidad del sitio, ya que hay desprendimientos de rocas. \r\n",
        "Es Mal Entrador \u00e9s una petita cala situada a Port Adriano, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc poc freq\u00fcentat degut tant a la poca visibilitat del lloc des de la urbanitzaci\u00f3, com a la seva perillositat, ja que hi ha despreniments de roques.\r\n",
        "Es Mal Entrador is a small cove of sand and rocks located  in Port Adriano, Calvia. It is a place rarely visited for the low visibility of the site from the development, and for the dangerous nature of the site, as there are rockslides.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Mal-Entrador/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9pr2RVtWccY"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 170,
      "name": "Platja del Mago",
      "description": [
        "Playa del Mago es una playa peque\u00f1a de arena y rocas situada a pocos kil\u00f3metros de la urbanizaci\u00f3n Cala Vinyes. Es una playa nudista en la que hay quien lo practica y quien no. Es peque\u00f1a y muy limpia.\r\n",
        "Platja del Mago \u00e9s una platja petita de sorra i roques situada a pocs quil\u00f2metres de la urbanitzaci\u00f3 Cala Vinyes. \u00c9s una platja nudista en la qual hi ha qui ho practica i qui no. \u00c9s petita i molt neta.  \r\n",
        "Playa del Mago is a small beach of sand and rocks located a few kilometres far from Cala Vinyes housing development. It is a nudist beach where there are those who practise nudism or those who don't. It is small and very clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-del-Mago/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ZdjjCwlf06Y"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 171,
      "name": "Cala Vinyes",
      "description": [
        "Cala Vinyes es una playa de arena y rocas situada cerca de Magaluf en Calvi\u00e1, Mallorca. Es una playa donde acuden los turistas alojados en hoteles del alrededor. Playa muy bonita y muy concurrida.\r\n",
        "Cala Vinyes \u00e9s una platja de sorra i roques situada prop de Magaluf a Calvi\u00e1, Mallorca. \u00c9s una platja on acudeixen els turistes allotjats en hotels del voltant. Platja molt bonica i molt concorreguda.  \r\n",
        "Cala Vinyes is a beach of sand and rocks located near Magaluf in Calvi\u00e0, Majorca. It is a beach where the tourists staying at the hotels around go to. Very nice and busy beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Vinyes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=U-wFZJN5SDg"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 172,
      "name": "Platja Gran de Tora",
      "description": [
        "Tor\u00e0 es una playa de arena situada en Peguera, Calvi\u00e0. Es una zona muy tur\u00edstica con muy buen ambiente de noche. Playa bien cuidada.\r\n",
        "Tor\u00e0 \u00e9s una platja de sorra situada en Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica amb molt bon ambient de nit. Platja ben cuidada.  \r\n",
        "Tor\u00e0 is a sandy cove located in Peguera, Calvi\u00e0. It is a popular tourist area with good atmosphere at night. Well mantained beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Tora/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Ygns_LxGd1k"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 173,
      "name": "Cala Fornells",
      "description": [
        "Cala Fornells es una bonita cala de arena, piedra y rocas situada en Peguera, Calvi\u00e0. Es un lugar tur\u00edstico pero sin grandes aglomeraciones. Tiene servicios y est\u00e1 bien cuidada.\r\n",
        "Cala Fornells \u00e9s una bonica cala de sorra, pedra i roques situada en Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc tur\u00edstic per\u00f2 sense grans aglomeracions. T\u00e9 serveis i est\u00e0 ben cuidada.  \r\n",
        "Cala Fornells is a beautiful cove of sand, stone and rocks located in Peguera, Calvi\u00e0. It is a tourist place but without large crowds. It has amenities and it is well kept.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Fornells/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=TGtdixqHkUA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 174,
      "name": "Clot des Moro",
      "description": [
        "Es Clot d'es Moro o Rac\u00f3 de sa Fragata es la primera zona que encontraremos en el lado este de la reserva marina de la isla del Toro. Es un lugar protegido donde se debe pedir permiso para el buceo y donde la pesca est\u00e1 pr\u00e1cticamente prohibida. Recomendamos se informen acerca de las vedas y modos de pesca permitidas antes de acceder al lugar.\r\n",
        "Es Clot d'es Moro o Rac\u00f3 de sa Fragata \u00e9s la primera zona de bany que trobarem al costat est de la reserva marina de l'illa del Toro. \u00c9s un lloc protegit on s'ha de demanar perm\u00eds per al busseig i on la pesca est\u00e0 pr\u00e0cticament prohibida. Recomanem s'informin sobre les vedes i modes de pesca permeses abans d'accedir al lloc.\r\n",
        "Es Clot d'es Moro or Rac\u00f3 de sa Fragata is the first area that we will find from the east side from the Toro island marine reserve. It is a protected place where you should ask permission to dive. Fishing is practically forbidden, we recommend that you inform before this activity at the site.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Clot-des-Moro/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=z_1YhSQZcaQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 175,
      "name": "Son Maties",
      "description": [
        "Son Mat\u00edes es una playa de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n de Palmanova. Tiene buenos accesoss y muchos servicios aunque es dif\u00edcil encontrar aparcamiento.\r\n",
        "Son Mat\u00edes \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 de Palmanova. T\u00e9 bons accessos i molts serveis encara que \u00e9s dif\u00edcil trobar aparcament.  \r\n",
        "Son Mat\u00edes is a beach of fine white sand located in Palmanova housing development. It is provided with good access and lots of facilities though it is difficult to find place to park.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Son-Maties/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QCR7vnzXHjo"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },

    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 177,
      "name": "Es Bany des Batle",
      "description": [
        "Es Bany d'es Batle es una zona de rocas situada en Santa Pon\u00e7a, muy cerca del club n\u00e1utico. Es un lugar donde van a pescar y hacer saltos al mar. \r\n",
        "Es Bany d'es Batle \u00e9s una zona de roques situada a Santa Pon\u00e7a, molt prop del club n\u00e0utic. \u00c9s un lloc on van a pescar i fer salts al mar.   \r\n",
        "Es Bany d'es Batle is a rocky area situated in Santa Pon\u00e7a,very close to the yacht club. It is a place to go fishing and jump into the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Bany-des-Batle/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=x5Gkdra07eo"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 178,
      "name": "Es Castellot",
      "description": [
        "Es Castellot es una cala de arena, piedra y rocas situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un peque\u00f1o lugar en una zona muy tur\u00edstica y cerca de la playa de Santa Pon\u00e7a.\r\n",
        "Es Castellot \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un petit lloc en una zona molt tur\u00edstica i prop de la platja de Santa Pon\u00e7a.  \r\n",
        "Es Castellot is a cove of sand, stone and rocks located in Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. It is a small place in a very popular tourist area and near Santa Pon\u00e7a beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Es-Castellot/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=s1cwWK9SoN4"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 179,
      "name": "Platja de lOratori",
      "description": [
        "La Platja de l'Oratori es una peculiar playa de arena y roca situada en Portals Nous, en Calvi\u00e0. Es una zona muy tur\u00edstica con muy buen ambiente nocturno y buenos restaurantes.\r\n",
        "La Platja de l'Oratori \u00e9s una peculiar platja de sorra i roca situada a Portals Nous, a Calvi\u00e0. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica amb molt bon ambient nocturn i bons restaurants.  \r\n",
        "Platja de l'Oratori is a peculiar beach of sand and rock located in Portals Nous, in Calvi\u00e0. It is a popular tourist area with good nightlife and restaurants.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-de-lOratori/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=JlFPZ-y5h9o"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 180,
      "name": "Sa Punta Prima",
      "description": [
        "Sa Punta Prima es una peque\u00f1a cala de piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n del Toro, en Calvi\u00e0. Es un lugar de aguas cristalinas y de f\u00e1cil acceso. Poco frecuentado.\r\n",
        "Sa Punta Prima \u00e9s una petita cala de pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 del Toro, a Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc d'aig\u00fces cristal\u00b7lines i de f\u00e0cil acc\u00e9s. Poc freq\u00fcentat.  \r\n",
        "Sa Punta Primera is a small cove of stone and rocks located in El Toro housing development, in Calvi\u00e0. It is a place with crystal clear water and easily accessible, as well as little frequented.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Sa-Punta-Prima/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Yewh_5r5UNg"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 181,
      "name": "Platja Monte de Oro",
      "description": [
        "Platja Monte de Oro es una cala de rocas situada en la Costa de la Calma. Es un lugar frecuentado mayoritariamente por lugare\u00f1os. Es una cala dividida en varias zonas de ba\u00f1o.\r\n",
        "Platja Muntanya d'Or \u00e9s una cala de roques situada en la Costa de la Calma. \u00c9s un lloc freq\u00fcentat majorit\u00e0riament per vilatans. \u00c9s una cala dividida a diverses zones de bany. \r\n",
        "Platja Monte de Oro is a rocky cove situated in Costa de la Calma. It is a place mostly frequented by locals. It is a cove divided into several swimming areas.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Platja-Monte-de-Oro/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=DoVmf2rh_vc"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 182,
      "name": "Santa Ponsa",
      "description": [
        "Santa Pon\u00e7a es una playa de arena donde acuden turistas y lugare\u00f1os. Es una playa muy completa y bonita donde hay todo tipo de servicios que requiera cualquier turista.\r\n",
        "Santa Pon\u00e7a \u00e9s una platja de sorra on acudeixen turistes i vilatans. \u00c9s una platja molt completa i bonica on hi ha tot tipus de serveis que requereixi qualsevol turista.  \r\n",
        "Santa Pon\u00e7a is a sandy beach where tourists and locals go to. It is a very complete and beatiful beach where there are all kinds of amenities that any tourist may require.  \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Santa-Ponsa/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=NgYKPs7BWpM"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 183,
      "name": "Cala Blanca",
      "description": [
        "Cala Blanca es una bonita cala de arena, piedra y rocas situada en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. Es un lugar cercano a la playa de Santa Pon\u00e7a y por ello es menos frecuentado. \r\n",
        "Cala Blanca \u00e9s una bonica cala de sorra, pedra i roques situada a Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc proper a la platja de Santa Pon\u00e7a i per aix\u00f2 \u00e9s menys freq\u00fcentat.   \r\n",
        "Cala Blanca is a beatiful cove of sand, stone and rocks located in Santa Pon\u00e7a,Calvi\u00e0. It is a place close to Santa Pon\u00e7a beach and therefore less crowded.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cala-Blanca/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=vKBurIh2AgI"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 184,
      "name": "Bendinat",
      "description": [
        "Cala Portals Nous o Cala Bendinat es una cala de arena situada en la urbanizaci\u00f3n Portals Nous, en Calvi\u00e0. Est\u00e1 en la parte m\u00e1s tranquila, lujosa y bonita.\r\n",
        "Cala Portals Nous o Cala Bendinat \u00e9s una platja de sorra situada a la zona de Portals Nous, a Calvi\u00e0. Est\u00e0 en una urbanitzaci\u00f3 molt tranquil\u00b7la, luxosa i molt bonica.\r\n",
        "Cala Portals Nous or Cala Bendinat is a beach of sand located in the area of Portals Nous, in Calvi\u00e0. It is in a very quiet, luxurious and very pretty residential area. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Bendinat/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BiIx2YHpj4s"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 185,
      "name": "Cova de sa Grava",
      "description": [
        "Cova de sa Grava es una preciosa cala de arena y rocas con forma de U con lo que la propia cala parece una piscina redonda. Est\u00e1 cerca de la playa de Buguenvil\u00b7lia en Calvi\u00e0. Es p\u00fablica, muy limpia y cercana a un hotel.\r\n",
        "Cova de sa Grava \u00e9s una preciosa cala de sorra i roques amb forma d'U amb el que la pr\u00f2pia cala sembla una piscina rodona. \u00c9s a prop de la platja de Buguenvil\u00b7lia a Calvi\u00e0. \u00c9s p\u00fablica, molt neta i propera a un hotel.\r\n",
        "Cove de sa Grava is a lovely cove of sand and rocks in an U form looking as if it was a round pool.  It is near the Buguenvil.la beach in Calvi\u00e0. It's public, very clean and close to a hotel.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-Cova-de-sa-Grava/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=djv4KEiY6ZU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 186,
      "name": "La Romana",
      "description": [
        "La Romana es una playa de arena situada en Peguera, Calvi\u00e0. Es un lugar muy tur\u00edstico y bien cuidado. \r\n",
        "Lla Romana \u00e9s una platja de sorra situada a Peguera, Calvi\u00e0. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic i ben cuidat.   \r\n",
        "La Romana is a sandy beach located in Peguera, Calvi\u00e0. It is a popular tourist area and well kept.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Calvi\u00e0"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Calvia/Playa-La-Romana/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=-u5FuGzlHwo"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 187,
      "name": "Cala sa Nau",
      "description": [
        "Cala sa Nau es una cala de arena, piedra y roca situado entre Portopetro y Portocolom, en Felanitx. Es una cala peque\u00f1a con mucha sombra de pinos. \r\n",
        "Cala sa Nau \u00e9s una cala de sorra, pedra i roca situat entre Portopetro i Portocolom, a Felanitx. \u00c9s una cala petita amb molta ombra de pins.   \r\n",
        "Sa Nau Cove is a sand, stone and rock cove located between Potopetro and Portocolom,Felanitx. It's a small cove shaded by pine trees.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-sa-Nau/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=SA-qAQVqRO8"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 188,
      "name": "Cala Salpella",
      "description": [
        "Cala Salpella o Estreta es una peque\u00f1a cala rocosa situada entre Cala Brafi y Cala Sa Nau en Felanitx. Tiene fondo arenoso y una amplia zona rocosa utilizada como solarium.\r\n",
        "Cala Salpella o Estreta \u00e9s una petita cala rocosa situada entre Cala Brafi i Cala Sa Nau a Felanitx. T\u00e9 fons sorrenc i una \u00e0mplia zona rocosa utilitzada com a sol\u00e0rium.\r\n",
        "Cala Salpella or Cala Estreta is a small rocky cove situated between Cala Brafi and Cala Sa Nau in Felanitx.  The cove has a sandy background and the rocky area is used like a solarium.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Salpella/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=MDJ8ZJD9JmM"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 189,
      "name": "Cala den Marsal",
      "description": [
        "Cala d'en Mar\u00e7al es una playa de arena y roca situada cerca de Portocolom, en Felanitx. Es una playa grande, muy bonita y tiene todos los servicios que pueda requerir cualquier turista.\r\n",
        "Cala d'en Mar\u00e7al \u00e9s una platja de sorra i roca situada prop de Portocolom, a Felanitx. \u00c9s una platja gran, molt bonica i t\u00e9 tots els serveis que pugui requerir qualsevol turista.  \r\n",
        "Cala d'en Mar\u00e7al is a sandy and rocky beach located near Portocolom, in Felanitx. It is a beautiful large beach and it is provided with all kinds of facilities that any tourist could require.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-den-Marsal/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=kGXbx0whMQo"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 190,
      "name": "Platja de sArenal",
      "description": [
        "Platja de s'Arenal es una playa de arena, piedras y roca situada en Portocolom, en Felanitx. La playa est\u00e1 dividida en dos. Tiene vegetaci\u00f3n en los alrededores.\r\n",
        "Platja de s'Arenal \u00e9s una platja de sorra, pedres i roca situada en Portocolom, a Felanitx. La platja est\u00e0 dividida en dues. T\u00e9 vegetaci\u00f3 als voltants.  \r\n",
        "s'Arenal Beach is a beach of sand, stones and rock located in Portocolom, in Felanitx. It is divided into two. It has vegetation all around.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sArenal/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BoCvRqVZ_8M"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 191,
      "name": "Cala Brafi",
      "description": [
        "Cala Brafia es una bonita cala de arena, piedras y roca situada cerca de Portocolom, en Felanitx.  Hay que dejar el veh\u00edculo antes de entrar en la calle vecinal porque no hay espacio para aparcar m\u00e1s cerca, pero el camino a pie no dura m\u00e1s de 10 minutos.\r\n",
        "Cala Brafia \u00e9s una bonica cala de sorra, pedres i roca situada prop de Portocolom, a Felanitx. Cal deixar el vehicle abans d'entrar al carrer ve\u00efnal perqu\u00e8 no hi ha espai per aparcar m\u00e9s a prop, per\u00f2 el cam\u00ed a peu no dura m\u00e9s que 10 minuts.  \r\n",
        "Cala Brafia is a nice sand, stones and rock cove located near Portocolom, in Felanitx. The vehicle must be parked before entering the neighbourhood street as there is no closer place to park, but the walk takes no longer than 10 minutes.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Brafi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=LY12SlPBWKM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 192,
      "name": "Es Bavo",
      "description": [
        "Es B\u00e0vo es una cala de piedra y rocas cerca de Portocolom, en Felanitx. Es una cala estrecha pero abarca muchos metros de costa con vegetaci\u00f3n a pie de playa.\r\n",
        "Es Bavo \u00e9s una cala de pedra i roques prop de Portocolom, a Felanitx. \u00c9s una cala estreta per\u00f2 abasta molts metres de costa amb vegetaci\u00f3 a peu de platja.  \r\n",
        "Es B\u00e0vo is a cove of stone and rocks near Portocolom, in Felanitx. It is a narrow cove but it covers many kilometres of coast with shoreline vegetation. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Es-Bavo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=E0akjZ6d5MQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 193,
      "name": "Cala Serena",
      "description": [
        "Cala Serena es una preciosa cala de arena y roca situada en la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or, Felanitx. Es una cala peque\u00f1a con zona de roca en los laterales donde hay unas escaleras y algunas personas hacen salto de agua.\r\n",
        "Cala Serena \u00e9s una preciosa cala de sorra i roca situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or, Felanitx. \u00c9s una cala petita amb zona de roca en els laterals on hi ha unes escales i algunes persones fan salt d'aigua.  \r\n",
        "Cala Serena is a beautiful cove of sand and rock located in Cala d'Or housing estate, Felanitx. It is a small cove with a rocky area in both sides where there are some stairs and some people jump dive into the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Serena/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=yYhLIaBSDPM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 194,
      "name": "Platja de sAlgar",
      "description": [
        "Platja de s'Algar es una cala de piedra y rocas situada cerca de Portocolom, Felanitx. Es una cala grande de aguas muy limpias. No hay sombras naturales.\r\n",
        "Platja de s'Algar \u00e9s una cala de pedra i roques situada prop de Portocolom, Felanitx. \u00c9s una cala gran d'aig\u00fces molt netes. No hi ha ombres naturals.  \r\n",
        "s'Algar beach is a cove of stone and rocks located near Portocolom, Felanitx. It is a large cove with really clean waters. There is no natural shade.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Platja-de-sAlgar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QpHkFxfoTk4"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 195,
      "name": "Cala Ferrera",
      "description": [
        "Cala Ferrera es una cala de arena y roca situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala d'Or, en Felanitx. Es una cala muy bonita y completa que tiene muy cerca varios hoteles.\r\n",
        "Cala Ferrera \u00e9s una cala de sorra i roca situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala d'Or, a Felanitx. \u00c9s una cala molt bonica i completa que t\u00e9 molt a prop diversos hotels.  \r\n",
        "Cala Ferrera is a sand and rock cove located in Cala d'Or housing development, in Felanitx. It is a really beautiful and complete cove having several nearby hotels.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Ferrera/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QIzHQYomVxA"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 196,
      "name": "Cala Mitjana",
      "description": [
        "Cala Mitjana es una preciosa cala de arena, piedra y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or, Felanitx. Es una cala peque\u00f1a con bonitas vistas. Acude poca gente porque hay que caminar varios km.\r\n",
        "Cala Mitjana \u00e9s una preciosa cala de sorra, pedra i roques situada prop de la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or, Felanitx. \u00c9s una cala petita amb boniques vistes. Acudeix poca gent perqu\u00e8 cal caminar diversos km.  \r\n",
        "Cala Mitjana is a lovely cove of sand, stone and rocks located near Cala d'Or development, Felanitx.It is a small cove with beautiful views. Not many people visit it as the walk to reach it is several km. Long.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Felanitx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Felanitx/Playa-Cala-Mitjana/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2f7jqmPrwEI"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 197,
      "name": "SArenal de sa Rapita",
      "description": [
        "S'Arenal de sa R\u00e0pita es un arenal situado en la R\u00e0pita, Campos. Es una urbanizaci\u00f3n de segundas residencias. Aqu\u00ed parte el bus lanzadera 535 hacia la urbanizaci\u00f3n Ses Covetes y Es Trenc; la opci\u00f3n m\u00e1s conveniente para acceder a estas otras playas en temporada alta.\r\n",
        "S'Arenal de sa R\u00e0pita \u00e9s un arenal situat a la R\u00e0pita, Campos. \u00c9s un lloc on van molts illencs que tenen segones resid\u00e8ncies a la urbanitzaci\u00f3. \r\n",
        "S'arenal de sa R\u00e0pita is a sandy area located in la R\u00e0pita, Campos. It's a place visited by lots of islanders who own a second home in the development. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-de-sa-Rapita/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Ulw8jAxf7ks"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 198,
      "name": "Es Moli de sEstany",
      "description": [
        "Platja dels Estanys es una playa de arena situada en la Colonia de San Jordi, Campos. Es una playa muy cercana al Hotel Marqu\u00e9s, y de ah\u00ed que la llamen Playa del Marqu\u00e9s. Es la primera playa que se debe cruzar para caminar por la costa hacia las playas v\u00edrgenes de Es peregons Grans y Petis y hacia Es Trenc. La playa de s'Estany suele ser la m\u00e1s frecuentada dada la cercan\u00eda de la poblaci\u00f3n.\r\n",
        "Platja dels Estanys \u00e9s una platja de sorra situada a la Col\u00f2nia de Sant Jordi, Campos. \u00c9s una platja molt propera a l'Hotel Marqu\u00e8s, i d'aqu\u00ed que li diguin Platja del Marqu\u00e8s. \u00c9s la primera platja que s'ha de creuar per caminar per la costa cap a les platges verges d'Es Peregons Grans i petis i cap a es Trenc. La platja de l'estany sol ser la m\u00e9s freq\u00fcentada donada la proximitat de la poblaci\u00f3.\r\n",
        "EPlatja dels Estanys is a sandy beach located in Colonia San Jordi, Campos. It is very close to the Hotel Marqu\u00e9s, so some people call this beach \"Playa del Marqu\u00e9s\". It is the first beach you must cross to walk along the coast to the pristine beaches of Es Peregons Petis, Grans and Es Trenc. S'Estany beach is usually the most frequented place because of the proximity of the town.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Moli-de-sEstany/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=7DfYX3eF2CU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 199,
      "name": "Ses Covetes",
      "description": [
        "Ses Covetes es una playa de arena situada al oeste de la urbanizaci\u00f3n de Ses Covetes, cerca de sa R\u00e0pita en Campos. Es una playa muy conocida y frecuentada tanto por isle\u00f1os como por turistas. Es un lugar muy recomendable pero se debe tener en cuenta en temporada alta el alto volumen de ba\u00f1istas que hay en el lugar.\r\n",
        "Ses Covetes \u00e9s una platja de sorra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 de Ses Covetes, prop de sa R\u00e0pita en Campos. \u00c9s una platja de sorra blanca i fina, un arenal amb aig\u00fces cristal\u00b7lines i zona de roques.  \r\n",
        "Ses Covetes is a beach of sand and rocks located in the west of Ses Covetes housing development, near sa R\u00e0pita, in Campos. It's a beach of white and fine sand, a sandy area with crystal clear water with a rocky area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Ses-Covetes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=u6Ec_kR7V_0"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 200,
      "name": "SArenal den Tem",
      "description": [
        "S'Arenal d'es Tem es una playa de arena blanca y aguas cristalinas muy recomendable situada en la urbanizaci\u00f3n de Ses Covetes, Campos, justo al llegar al pueblo a la izquierda. Lugar muy bien gestionado a pesar del alto vol\u00famen de ba\u00f1istas que pasan a diario.\r\n",
        "S'Arenal d'es Tem \u00e9s una platja de sorra blanca i aig\u00fces cristal\u00b7lines molt recomanable situada a la urbanitzaci\u00f3 de Ses Covetes, Campos, just en arribar al poble a l'esquerra. Lloc molt ben gestionat malgrat l'alt volum de banyistes que passen di\u00e0riament.\r\n",
        "S'Arenal d'es Tem is a beach of fine and white sand located in Ses Covetes housing estate, Campos. It's a clean place and with amenities.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-SArenal-den-Tem/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=JOobhVCcFJI"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 201,
      "name": "Es Peregons Grans",
      "description": [
        "Es Peregons Grans es una playa virgen de arena fina y aguas cristalinas en Campos. Se accede o bien desde el aparcamiento de Es Trenc costeando hacia la izquierda, o bien desde la Colonia de San Jordi costeando desde la playa  Es Mol\u00ed de s'Estany (tambi\u00e9n llamada playa del Marqu\u00e9s) aproximadamente 30 minutos. Lugar altamente recomendado.\r\n",
        "Es Pregons Grans \u00e9s una platja verge de sorra fina i aig\u00fces cristal\u00b7lines a Campos. S'accedeix o b\u00e9 des de l'aparcament d'Es Trenc costejant cap a l'esquerra, o b\u00e9 des de la Col\u00f2nia de Sant Jordi costejant des de la platja Es Mol\u00ed de s'Estany (tamb\u00e9 anomenada platja del Marqu\u00e8s) aproximadament 30 minuts. Lloc altament recomanat.\r\n",
        "Es Peregons Grans is a sandy beach with a crystal clear waters in Campos. It is accessed either from the parking Es Trenc coasting to the left, or from the Colonia de San Jordi coasting from the beach Es Moli s'Estany (also called playa del Marqu\u00e9s) approximately 30 minutes. Highly recommended place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Grans/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HRuufLM0uPQ"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 202,
      "name": "Es Trenc",
      "description": [
        "Es Trenc es una playa de arena blanca y fina de aguas cristalinas situada en Campos. Playa muy concurrida y limpia. Frecuentada por isle\u00f1os y turistas. En estos momentos se ha prohibido la apertura del chiringuito y se est\u00e1 a la espera de si el resto de servicios lo realizar\u00e1 alguna empresa.\r\n",
        "Es Trenc \u00e9s una platja de sorra blanca i fina d'aig\u00fces cristal\u00b7lines situada en Campos. Platja molt concorreguda i neta. Freq\u00fcentada per illencs i turistes. En aquests moments s'ha prohibit l'obertura del quiosc i s'est\u00e0 a l'espera de si la resta de serveis el realitzar\u00e0 alguna empresa. \r\n",
        "Es Trenc is a beach of white and fine sand with crystal clear water located in Campos. Very crowded and clean beach. Frequented by islanders and tourists. At the moment (May 2017) it has been forbidden the opening of the beach bar and it is waiting if the rest of services will be carried out by some company.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Trenc/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=zOAUnKxfyk4"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 203,
      "name": "Es Freu de ses Covetes",
      "description": [
        "Es Freu de ses Covetes es una peque\u00f1a playa de arena situada en la urbanizaci\u00f3n de ses Covetes,  cerca de sa R\u00e0pita, en Campos. Esta es una zona que no suelen limpiar de posidonia, por lo que veremos que desde la orilla del mar, la posidonia se adentra unos 15 metros hacia el mar. \r\n",
        "\u00c9s Freu de ses Covetes \u00e9s una petita platja de sorra situada a la urbanitzaci\u00f3 de ses Covetes, prop de sa R\u00e0pita, a Campos. Aquesta \u00e9s una zona que no solen netejar de posid\u00f2nia, de manera que veurem que des de la vora del mar, la posid\u00f2nia s'endinsa uns 15 metres cap al mar.\r\n",
        "Es Freu de ses Covetes is a small beach of sand and rocks located in Ses Covetes housing development, near sa R\u00e0pita, in Campos. The car park is very close to the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Freu-de-ses-Covetes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=s7Iy9bvAbJc"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 204,
      "name": "Es Peregons Petits",
      "description": [
        "Es Pregons Petits es una playa virgen de aguas cristalinas donde suele haber en la orilla restos de posidonia. Es un lugar m\u00e1s de paso hacia Es Peregons Grans o hacia Es Trenc, pero donde suele haber barcos fondeados dada el agua cristalina de la zona. \r\n",
        "Es Pregons Petits \u00e9s una platja verge d'aig\u00fces cristal\u00b7lines on sol haver a la riba restes de posid\u00f2nia. \u00c9s un lloc m\u00e9s de pas cap a \u00c9s Peregons Grans o cap a es Trenc, per\u00f2 on sol haver vaixells fondejats per gaudir l'aigua cristal\u00b7lina de la zona.\r\n",
        "Es Pregons Petits is a sandy beach with crystalline waters where there is usually remains on the shore of Posidonia. It's a place  towards Es Peregons Grans or to Es Trenc, but where there is usually anchored boats to enjoy the crystal clear water of the area.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Campos"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Campos/Playa-Es-Peregons-Petits/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qEFfzIaeFU4"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 205,
      "name": "Port de sa Pedra de sAse",
      "description": [
        "Port de sa Pedra de s'Ase es un peque\u00f1o varadero en un entrante de mar. Est\u00e1 pr\u00f3ximo a la torre de ses \u00e0nimes, en Banyalbufar.\r\n",
        "Port de sa Pedra de s'Ase \u00e9s un petit varador en un entrant de mar. Est\u00e0 proper a la torre de ses \u00e0nimes, a Banyalbufar.  \r\n",
        "Port de sa Pedra de s'Ase is a small dock in a sea inlet. It is close to the Tower of Ses \u00c0nimes, in Banyalbufar.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-de-sa-Pedra-de-sAse/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=TCNl7MZvgog"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 206,
      "name": "Punta de sa Galera",
      "description": [
        "Punta de sa Galera es una cala de piedra y rocas situada a 30 minutos caminando del pueblo de Banyalbufar. Es una preciosa cala frecuentada por lugare\u00f1os.\r\n",
        "Punta de sa Galera \u00e9s una cala de pedra i roques situada a 30 minuts caminant del poble de Banyalbufar. \u00c9s una preciosa cala freq\u00fcentada per vilatans.  \r\n",
        "Punta de sa Galera is a cove of stone and rocks located 30 minutes away on foot from the village of Banyalbufar. It is a lovely cove frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Punta-de-sa-Galera/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=RQgfJVPlQoc"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 207,
      "name": "Cala Banyalbufar",
      "description": [
        "Cala Banyalbufar es una peculiar cala de piedra y rocas situada en el propio pueblo Banyalbufar. En invierno suelen cerrar el acceso por la escalinata por los continuos desprendimientos.\r\n",
        "Cala Banyalbufar \u00e9s una peculiar cala de pedra i roques situada al propi poble Banyalbufar. A l'hivern solen tancar l'acc\u00e9s per l'escalinata pels continus despreniments.  \r\n",
        "Cala Banyalbufar is a peculiar cove of stone and rocks located in the village of Banyalbufar itself. In winter they usually close the access by the steps for the continuous landslides.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Banyalbufar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=7pK6p0qqlOE"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 208,
      "name": "Port des Canonge",
      "description": [
        "Port d'es Canonge es un peque\u00f1o embarcadero muy bonito con unas vistas incre\u00edbles y frecuentada por lugare\u00f1os. Est\u00e1 cerca de Banyalbufar. Lugar muy limpio de aguas cristalinas.\r\n",
        "Port d'\u00e9s Canonge \u00e9s un petit embarcador molt bonic amb unes vistes incre\u00efbles i freq\u00fcentada per vilatans. Est\u00e0 prop de Banyalbufar. Lloc molt net d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Port d' es Canonge is a very nice and small pier with incredible views frequented by locals. It is near Banyalbufar. Very clean place with crystalline waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Port-des-Canonge/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=PAgCOAo3gzw"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 209,
      "name": "Cala Gata",
      "description": [
        "Cala Gata es una peque\u00f1a cala de guijarros poco frecuentada a medio camino entre Port d'es Canonge y la Platja de Son Bunyola. Para acceder a esta peque\u00f1a zona de ba\u00f1o debemos seguir el torrente que cruzaremos caminando por el sendero.\r\n",
        "Cala Gata \u00e9s una petita cala de c\u00f2dols poc freq\u00fcentada a mig cam\u00ed entre Port d'es Canonge i la Platja de Son Bunyola. Per accedir a aquesta petita zona de bany hem de seguir el torrent que creuarem caminant pel sender.\r\n",
        "Cala Gata is a small pebble cove; it is halfway between Port d'es Canonge and Platja de Son Bunyola. The acces to this small bathing area you must follow the stream that cross the path.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Cala-Gata/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mB3PSM-5eSI"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 210,
      "name": "Platja de Son Bunyola",
      "description": [
        "Platja de Son Bunyola es una playa de piedras situada a unos 300 metros de Port d'es Canonge, en Bunyola. Es una zona con preciosas vistas. Playa frecuentada por lugare\u00f1os.\r\n",
        "Platja de Son Bunyola \u00e9s una platja de pedres situada a uns 300 metres de Port d'es Canonge, a Bunyola. \u00c9s una zona amb precioses vistes. Platja freq\u00fcentada per vilatans.  \r\n",
        "Platja de Son Bunyola is a beach of stone located about 300 meters away from the Port d' es Canonge, in Bunyola. It is an area with beautiful views. Beach frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Banyalbufar"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Banyalbufar/Playa-Platja-de-Son-Bunyola/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HszGcxdGEDs"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 211,
      "name": "Cala Sequer",
      "description": [
        "Cala Sequer es una cala de arena y rocas situada entre las urbanizaciones de Cala Rom\u00e1ntica y Cales de Mallorca, en Manacor. Tiene dif\u00edcil acceso a pie detr\u00e1s de una casa de agroturismo. Suelen practicar nudismo.\r\n",
        "Cala Sequer \u00e9s una cala de sorra i roques situada entre les urbanitzacions de Cala Rom\u00e0ntica i Cales de Mallorca, a Manacor. T\u00e9 dif\u00edcil acc\u00e9s a peu darrere d'una casa de agroturisme. Solen practicar nudisme.  \r\n",
        "Cala Sequer is a cove of sand and rocks located between Cala Rom\u00e1ntica and Cales de Mallorca housing developments, in Manacor. It has a difficult access on foot behind a rural tourism house.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Seques/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9wk0P06aw4Y"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 212,
      "name": "Cala Morlanda",
      "description": [
        "Cala Morlanda es una cala de piedras situada en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre, Cala Morlanda, cerca de s'Illot en Manacor. Es una cala poco frecuentada preparada con unas escaleras de roca que llegan hasta el agua. Es un lugar muy estrecho pero de mucha costa.\r\n",
        "Cala Morlanda \u00e9s una cala de pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, Cala Morlanda, prop de s'Illot a Manacor. \u00c9s una cala poc freq\u00fcentada preparada amb unes escales de roca que arriben fins a l'aigua. \u00c9s un lloc molt estret per\u00f2 de molta costa.  \r\n",
        "Cala Morlanda is a cove of stones located in the housing estate with the same name, Cala Morlanda, near S'Illot in Manacor. It is not a crowded cove prepared with rocky stairs that reach the sea. It is a very narrow place but with a long coast.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Morlanda/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lRNXctNWCeU"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 213,
      "name": "Cala Falco",
      "description": [
        "Cala Falc\u00f3 es una cala de arena y rocas situada entre las urbanizaciones de Cala Rom\u00e1ntica y Cales de Mallorca, en Manacor. Est\u00e1 en una zona de cuevas, tanto con acceso desde el mar como a pie. Se accede a pie desde Cala Varques o desde S'Estany d'en Mas. Cerca a esta cala se practica psicobloc.\r\n",
        "Cala Falc\u00f3 \u00e9s una cala de sorra i roques situada entre les urbanitzacions de Cala Rom\u00e0ntica i Cales de Mallorca, a Manacor. Est\u00e0 en una zona de coves, tant amb acc\u00e9s des del mar com a peu. S'accedeix a peu des de Cala Varques o des s'Estany d'en Mas. A prop a aquesta cala es practica psicobloc.\r\n",
        "Cala Falc\u00f3 is a cove of sand and rocks situated between the residential areas of Cala Romantica and Cales de Mallorca in Manacor. It is in an area of caves, both with access from the sea or on foot. It is accessed on foot from Cala Varques or from S'Estany d'en Mas. Near this cove is practiced psicobloc.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Falco/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=6WG1xWo9zdw"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 214,
      "name": "Cala Petita",
      "description": [
        "Cala Petita es una cala de arena y rocas situada en Portocristo, en Manacor. Es un lugar peque\u00f1o y bonito sin sombras. Hay que seguir un sendero para llegar a la cala. Dos lugares donde podremos estacionar: donde indicamos en el \"c\u00f3mo llegar\" y al final de la avenida \"Cala Petita\" en la misma urbanizaci\u00f3n de Porto Cristo.\r\n",
        "Cala Petita \u00e9s una cala de sorra i roques situada a Portocristo, a Manacor. \u00c9s un lloc petit i bonic sense ombres. Cal caminar un sender per arribar a la cala. Hi ha dos llocs per estacionar: On indiquem al \"com arribar\" i al final de l'avinguda Cala Petita. \r\n",
        "Cala Petita is a cove of sand and rocks located in Portocristo, Manacor. It is a cute and small place with no shade. You must walk along a path to reach the cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Petita/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=7zbvHoLes6g"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 215,
      "name": "Cala Mendia",
      "description": [
        "Cala Mend\u00eda es una playa de arena blanca y fina con zona de roca en los lados de la playa situada cerca de Portocristo, Felanitx. Playa muy limpia y con buen ambiente.\r\n",
        "Cala Mend\u00eda \u00e9s una platja de sorra blanca i fina amb zona de roca en els costats de la platja situada prop de Portocristo, Felanitx. Platja molt neta i amb bon ambient.  \r\n",
        "Cala Mend\u00eda is a beach of fine white sand with rocky area on both sides located near Portocristo, Felanitx. Very clean beach with good atmosphere.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Mendia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=J99DL7R_oew"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 216,
      "name": "Asa des Setri",
      "description": [
        "S'Asa d'es Setr\u00ed es una cala peque\u00f1a de piedras donde se pueden ba\u00f1ar con el mar en calma, sino es peligroso. Es zona de acantilados. Hay un lugar donde llegar al mar, pero es dif\u00edcil. Est\u00e1 pr\u00f3ximo a Cales de Mallorca, Manacor.\r\n",
        "S'asa d'es Setr\u00ed \u00e9s una cala petita de pedres on es poden banyar amb el mar en calma, sin\u00f3 \u00e9s perill\u00f3s. \u00c9s zona de penya-segats. Tamb\u00e9 hi ha un acc\u00e9s per arribar al mar sense saltar encara que \u00e9s dificult\u00f3s. Est\u00e0 proper a Cales de Mallorca, Manacor.  \r\n",
        "S'Asa d'es Setr\u00ed is a small cove of stones where you can swim with calm sea, otherwise it is dangerous. It is a cliff area. There is a spot to reach the sea, but it is difficult. It is close to Cales de Mallorca, Manacor.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Asa-des-Setri/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Z_yaAcCJEkM"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 217,
      "name": "Cala Murta",
      "description": [
        "Cala Murta es una peque\u00f1a cala de rocas situada en Portocristo, Manacor. Es un lugar bonito y poco frecuentado. Ideal para visitar las cuevas y la cala el mismo d\u00eda.\r\n",
        "Cala Murta \u00e9s una petita cala de roques situada en Portocristo, Manacor. \u00c9s un lloc bonic i poc freq\u00fcentat. Ideal per visitar les coves i la cala el mateix dia.  \r\n",
        "Cala Murta is a small cove of rocks located in Portocristo, in Manacor. It is a beautiful and little frequented place. It is ideal for visiting the caves and the cove the same day.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murta/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=NlvB-QHQils"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 218,
      "name": "Cala Pilota",
      "description": [
        "Cala Pilota es una cala de piedras situada a medio camino entre las urbanizaciones Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica, Manacor. Es una cala a la que se accede a trav\u00e9s de un camino habilitado entre terrenos privados. Se accede a Cala Bota, Virgili y Pilota, pero cada una tiene su desv\u00edo particular. Suelen acudir excursionistas.\r\n",
        "Cala Pilota \u00e9s una cala de pedres situada a mig cam\u00ed entre les urbanitzacions Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica, Manacor. \u00c9s una cala a la qual s'accedeix a trav\u00e9s d'un cam\u00ed habilitat entre terrenys privats. Solen acudir excursionistes.  \r\n",
        "Cala Pilota is a cove of stones located halfway between Cales de Mallorca and Cala Rom\u00e1ntica housing estates, Manacor. It is a cove which is accessed by an enabled path among private fields. It is usually visited by hikers.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Pilota/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=G025ZnA2Sf4"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 219,
      "name": "Cala Varques",
      "description": [
        "Cala Varques es una cala virgen preciosa situada a medio camino entre las urbanizaciones de Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica, Manacor. \u00daltimamente esta cala ha sufrido un desgaste muy grande a causa de un mal uso, por lo que el ayuntamiento est\u00e1 intentando protegerla. Habr\u00e1 diferentes medidas, la primera es la prohibici\u00f3n de estacionar cerca y la limitaci\u00f3n del fondeo de embarcaciones.\r\n",
        "Cala Varques \u00e9s una cala verge preciosa situada a mig cam\u00ed entre les urbanitzacions de Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica, Manacor. \u00daltimament aquesta cala ha patit un desgast molt gran a causa d'un mal \u00fas, de manera que l'ajuntament est\u00e0 intentant protegir-la. Hi haur\u00e0 diferents mesures, la primera \u00e9s la prohibici\u00f3 d'estacionar a prop i la limitaci\u00f3 del fondeig d'embarcacions.\r\n",
        "Cala Varques is a beautiful wild cove located halfway between the urbanisations of Cales de Mallorca and Cala Romantica, Manacor. Recently the council is trying to protect it. There will be different measures, the first is the prohibition of parking nearby and the limitation of anchoring boats.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Zq57onbaLb8"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 220,
      "name": "Cala Bota",
      "description": [
        "Cala Bota es una peque\u00f1a cala de piedras situada cerca de Calas de Mallorca en Manacor. Hay una bonita excursi\u00f3n a pie atravesando una propiedad privada (finca c'an Roig). Dependiendo de la \u00e9poca del a\u00f1o se puede ver un peque\u00f1o estanque de aguas arrastradas por el torrente.\r\n",
        "Cala Bota \u00e9s una petita cala de pedres situada prop de Cales de Mallorca a Manacor. Hi ha una bonica excursi\u00f3 a peu travessant una propietat privada (finca c'an Roig). Depenent de l'\u00e8poca de l'any es pot veure un petit estany d'aig\u00fces arrossegades pel torrent.  \r\n",
        "Cala Bota is a small cove of stones located near Cales de Mallorca in Manacor. There is a nice hike going across a private property (finca C'an Roig). Depending on the time of year a small pool of waters dragged by the torrent can be seen.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Bota/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=0jNYj5UCFWQ"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 221,
      "name": "Portocristo",
      "description": [
        "La playa de Portocristo es una playa de arena situada en el pueblo con el mismo nombre, Portocristo, en Manacor. Es un lugar muy tur\u00edstico con todas las comodidades. \r\n",
        "La platja de Portocristo \u00e9s una platja de sorra situada al poble amb el mateix nom, Portocristo, a Manacor. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic amb totes les comoditats.   \r\n",
        "Portocristo beach is a sandy beach located in the village with the same name, Portocristo, in Manacor. It's a tourist spot with all the amenities.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Porto-Cristo/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=R1MMJM5rl2Y"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 222,
      "name": "Cala Engana Pastor",
      "description": [
        "Cala Engana Pastor es una cala de rocas poco frecuentada por embarcaciones pr\u00f3xima a Cala Sequer o Sequ\u00e9s, situada entre las urbanizaciones Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica en Manacor. \r\n",
        "Cala Engana Pastor \u00e9s una cala de roques poc freq\u00fcentada per embarcacions pr\u00f2xima a Cala Sequer o Sequ\u00e9s, situada entre les urbanitzacions Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica a Manacor.\r\n",
        "Cala Engana Pastor is a cove of rocks little frequented by crafts close to Cala Sequer or Sequ\u00e9s, located between Cales de Mallorca and Cala Rom\u00e1ntica housing develpoments in Manacor.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Engana-Pastor/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=vC6TncXyBtY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 223,
      "name": "Calo des Serral",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Serral es una peque\u00f1a cala de arena y rocas situado cerca de Cala Varques, entre las urbanizaciones de Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica en Manacor. Cala poco frecuentada, limpia y muy sencillo llegar al lugar.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Serral \u00e9s una petita cala de sorra i roques situat prop de Cala Varques, entre les urbanitzacions de Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica a Manacor. Cala poc freq\u00fcentada, neta i molt senzill arribar al lloc.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Serral is a small cove of sand and rocks located near Cala Varques, between Cales de Mallorca and Cala Rom\u00e1ntica housing estates in Manacor. Little frequented and clean cove being very easy to get to the place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-des-Serral/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=K98GMyhH8Ts"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 224,
      "name": "Cala Magraner",
      "description": [
        "Cala Magraner es una cala de piedras situada a medio camino entre las urbanizaciones de Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica. Es el final de un torrente, una cala muy bonita frecuentada por excursionistas y escaladores.\r\n",
        "Cala Magraner \u00e9s una cala de pedres situada a mig cam\u00ed entre les urbanitzacions de Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica. \u00c9s el final d'un torrent, una cala molt bonica freq\u00fcentada per excursionistes i escaladors.  \r\n",
        "Cala Magraner is a cove of stones located midway between Cales de Mallorca and Cala Rom\u00e1ntica housing estates. It is the end of a torrent and a very beautiful cove frequented by hikers and climbers.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Magraner/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=G86QW8n1-OA"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 225,
      "name": "Cala Murada",
      "description": [
        "Cala Murada es una playa de arena con zona de roca en los laterales situada en la urbanizaci\u00f3n Cales de Mallorca, Manacor. En temporada alta es una playa muy concurrida por turistas.\r\n",
        "Cala Murada \u00e9s una platja de sorra amb zona de roca en els laterals situada a la urbanitzaci\u00f3 Cales de Mallorca, Manacor. En temporada alta \u00e9s una platja molt concorreguda per turistes.  \r\n",
        "Cala Murada is a beach of sand with rocky area on the sides located in Cales de Mallorca housing development, Manacor. It is a beach very frequented by tourists in high season.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Murada/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=K9aktPgOW80"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 226,
      "name": "Es Calo Blanc",
      "description": [
        "Es Cal\u00f3 Blanc es una cala de rocas situada entre las urbanizaciones de Cala Rom\u00e1ntica y Cales de Mallorca, en Manacor. Lo curioso del lugar es un puente de roca; Era la entrada de una cueva, de muchas tantas que hay en la zona, pero a esta se le cay\u00f3 la b\u00f3veda dejando un puente curioso donde es frecuente ver gente haciendose fotos en el lugar. \r\n",
        "Es Cal\u00f3 Blanc \u00e9s una cala de roques situada entre les urbanitzacions de Cala Rom\u00e0ntica i Cales de Mallorca, a Manacor. El curi\u00f3s del lloc \u00e9s un pont de roca; Era l'entrada d'una cova, de moltes tantes que hi ha a la zona, per\u00f2 a aquesta li va caure la b\u00f3beda deixant un pont curi\u00f3s on \u00e9s freq\u00fcent veure gent fent-se fotos.\r\n",
        "Es Cal\u00f3 Blanc is a rocky cove located between Cala Romantica and Cales de Mallorca in Manacor. The curious place is a stone bridge; It was the entrance to a cave, so there are many in the area, but this dropped his bobeda leaving a curious bridge where it is common to see people taking pictures at the scene.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Calo-Blanc/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=_0uthwF0x5Q"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 227,
      "name": "SIllot",
      "description": [
        "S'Illot o Cala Moreia es una playa de arena situada en la urbanizaci\u00f3n Cala Moreia, en Manacor. Es un bonito lugar tur\u00edstico pero no tan aglomerado como otras zonas. Tiene todos los servicios que pueda necesitar cualquier turista.\r\n",
        "S'Illot o Cala Moreia \u00e9s una platja de sorra situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala Moreia, a Manacor. \u00c9s un bonic lloc tur\u00edstic per\u00f2 no tan aglomerat com altres zones. T\u00e9 tots els serveis que pugui necessitar qualsevol turista.  \r\n",
        "S'Illot or Cala Moreia is a sandy beach located in Cala Moreia housing estate, in Manacor. It a nice tourist spot but not as crowded as other areas. It has all the amenities that any tourist may need.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SIllot-Manacor/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=cZp5Y9__2UE"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 228,
      "name": "Cala Varques Petita",
      "description": [
        "Cala Varques Petita era una zona de ba\u00f1o de arena y rocas situada entre las urbanizaciones de Cales de Mallorca y Cala Rom\u00e1ntica en Manacor. No la hemos querido eliminar de nuestro listado de playas porque probablemente se recupere la arena con las medidas de protecci\u00f3n que est\u00e1 tomando el ayuntamiento de Manacor.\r\n",
        "Cala Varques Petita era una zona de bany de sorra i roques situada entre les urbanitzacions de Cales de Mallorca i Cala Rom\u00e0ntica a Manacor. No l'hem volgut eliminar del nostre llistat de platges perqu\u00e8 probablement es recuperi la sorra amb les mesures de protecci\u00f3 que est\u00e0 prenent l'ajuntament de Manacor.\r\n",
        "Cala Petita Varques was a sandy swimming area located between the urbanisations of Cales de Mallorca and Cala Romantica in Manacor. We maintain it in our list of beaches because the protection measures that has being taken the municipality of Manacor possibly will recover the sand.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Varques-Petita/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=WtU18vNE7iQ"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 229,
      "name": "Cala Anguila",
      "description": [
        "Cala anguila es una bonita cala de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n Cala Rom\u00e1ntica, en Manacor. Es una playa muy tur\u00edstica y tiene concedido el garlard\u00f3n bandera azul 2011.\r\n",
        "Cala anguila \u00e9s una bonica cala de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala Rom\u00e0ntica, a Manacor. \u00c9s una platja molt tur\u00edstica i t\u00e9 concedit el guard\u00f3 bandera blava 2011.  \r\n",
        "Cala Anguila is a beautiful cove of fine white sand located in Cala Rom\u00e1ntica housing estate, in Manacor. It is a popular tourist beach and it was awarded the Blue Flag prize in 2011.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Anguila/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mswBibjKoKc"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 230,
      "name": "Es Domingos Grans",
      "description": [
        "Es Domingos Grans es una playa de arena blanca y fina situada en la urbanizaci\u00f3n Cales de Mallorca, en Manacor. Es una zona muy tur\u00edstica y las calas o playas en esta zona tienen casi todos los servicios que se puedan necesitar. Suelen estar muy l\u00edmpias.\r\n",
        "Es Domingos Grans \u00e9s una platja de sorra blanca i fina situada a la urbanitzaci\u00f3 Cales de Mallorca, a Manacor. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica i les cales o platges en aquesta zona tenen gaireb\u00e9 tots els serveis que es puguin necessitar. Solen estar molt netes.  \r\n",
        "Es Domingos Grans is a beach of fine white sand located in Cales de Mallorca housing development, in Manacor. It is a very popular tourist area and the coves or beaches in this area have almost all the amenities that may be needed.They are usually very clean. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Es-Domingos-Grans/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=J3B3uzrtCbg"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 231,
      "name": "Cala Virgili",
      "description": [
        "Cala Virgili es una cala de piedras con fondo marino arenoso situada cerca de Cales de Mallorca, Manacor. Es una zona a la que se accede tras una corta excursi\u00f3n, ya que se debe pasar a pie por terrenos privados por un paso habilitado. La excursi\u00f3n nos llevar\u00e1 a tres calas: Cala Bota, Virgili y Pilota. \r\n",
        "Cala Virgili \u00e9s una cala de pedres situada prop de Cales de Mallorca, Manacor. \u00c9s una zona a la qual s'accedeix caminant perqu\u00e8 passa per terrenys privats amb un pas habilitat per accedir a les quatre cales properes.  \r\n",
        "Cala Virgili is a cove of stones located near Cales de Mallorca, Manacor. It is an area accessed on foot as it goes through private fields with an enabled way to reach the four nearby coves.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Virgili/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=3zwLoEYZL1I"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 232,
      "name": "Cala Antena",
      "description": [
        "Cala Antena es una playa peque\u00f1a de arena blanca y fina situada en Calas de Mallorca, cerca de Portocolom, en Manacor. Tiene varios accesos con escalera a la playa. \r\n",
        "Cala Antena \u00e9s una platja petita de sorra blanca i fina situada en Cales de Mallorca, prop de Portocolom, a Manacor. T\u00e9 diversos accessos amb escala a la platja.   \r\n",
        "Cala Antena is a small beach of fine white sand located in Cales de Mallorca, near Portocolom, in Manacor. It has several points of access with some stairs to the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Antena/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=H8MWz-difwc"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 233,
      "name": "Calo den Rafelino",
      "description": [
        "Es Cal\u00f3 d'en Rafelino es una cala de piedra y rocas situada en la parte m\u00e1s al sur de la urbanizaci\u00f3n Cala Morlanda, en Manacor. Es un lugar donde hay rocas de una altura entre metro y medio y los dos metros donde suelen saltar al mar. La zona de piedras es bastante inc\u00f3moda.\r\n",
        "Es Cal\u00f3 d'en Rafelino \u00e9s una cala de pedra i roques situada en la part m\u00e9s al sud de la urbanitzaci\u00f3 Cala Morlanda, a Manacor. \u00c9s un lloc on hi ha roques d'una altura entre un metre i els dos metres on solen saltar al mar. La zona de pedres \u00e9s bastant inc\u00f2moda.  \r\n",
        "Es Cal\u00f3 d'en Rafelino is a cove of stone and rocks located in the most southern area of Cala Morlanda housing estate, in Manacor. It is a place where there are rocks between one and a half metre and two metres high from where some people jump into the sea. The area with stones is quite uncomfortable. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Calo-den-Rafelino/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=YTCl6XpOtBI"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 234,
      "name": "SEstany den Mas",
      "description": [
        "S'Estany d'en Mas es una playa de arena con zona de rocas en los extremos situada en la urbanizaci\u00f3n Cala Rom\u00e1ntica, en Manacor. Es una zona muy tur\u00edstica con buen ambiente. \r\n",
        "S'Estany d'en Mas \u00e9s una platja de sorra amb zona de roques en els extrems situada a la urbanitzaci\u00f3 Cala Rom\u00e0ntica, a Manacor. \u00c9s una zona molt tur\u00edstica amb bon ambient.   \r\n",
        "S'Estany d'en Mas is a beach of sand with rocky area on both extremes located in Cala Rom\u00e1ntica housing estate, in Manacor.It is a popular tourist area with good atmosphere.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-SEstany-den-Mas/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=D085XwsVDLs"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 235,
      "name": "Cala Tropicana",
      "description": [
        "Cala Tropicana o cala Domingos petits es una playa de arena blanca y fina con zona de rocas en los extremos. Est\u00e1 situado cerca de Portocolom en Manacor. Es una de las llamadas \"Calas de Mallorca\".\r\n",
        "Cala Tropicana o cala Domingos petits \u00e9s una platja de sorra blanca i fina amb zona de roques en els extrems. Est\u00e0 situat prop de Portocolom a Manacor. \u00c9s una de les anomenades \"Cales de Mallorca\".  \r\n",
        "Cala Tropicana o Cala Domingos Petits is a beach of fine white sand with rocky area on both extremes. It is located near Portocolom in Manacor. It is one of the so-called ''Calas de Mallorca''.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Manacor"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Manacor/Playa-Cala-Tropicana/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=0QH7PSQc1MQ"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 236,
      "name": "Cala Can Pruaga",
      "description": [
        "Cala C'an Pruaga es una peque\u00f1a cala de rocas rodeada de acantilados en Estellencs. La finca que da al acantilado es propiedad privada y no hay acceso desde estos terrenos a la cala. Hay un restaurante desde donde se puede ver la cala.\r\n",
        "Cala C'an Pruaga \u00e9s una petita cala de roques envoltada de penya-segats a Estellencs. La finca que d\u00f3na al penya-segat \u00e9s propietat privada i no hi ha acc\u00e9s des d'aquests terrenys a la cala. Hi ha un restaurant des d'on es pot veure la cala.  \r\n",
        "Cove C'an Pruaga is a small cove of rocks surrounded by cliffs in Estellencs. The estate that overlooks the cliff is a private property and there is no access from these areas to the cove. There is a restaurant from where it is possible to see the cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Estellencs"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Can-Pruaga/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ucrNkifGabM"
      },
      "keywords": ["roca"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 237,
      "name": "Cala Estellencs",
      "description": [
        "Cala Estellencs es una peculiar cala de piedra y roca situada en Estellencs. Hay un acantilado sobre el paseo de la cala y en un lateral hay un peque\u00f1o embarcadero. En el otro extremo hay una terraza con barandilla utilizada como mirador.\r\n",
        "Cala Estellencs \u00e9s una peculiar cala de pedra i roca situada a Estellencs. \u00c9s un penya-segat sobre un passeig i en un lateral hi ha un petit embarcador. En l'altre extrem hi ha una terrassa amb barana utilitzada com a mirador.  \r\n",
        "Cala Estellencs is a peculiar cove of stone and rock located in Estellencs. There is a cliff on the esplanade of the cove and on one side there is a small pier. At the other end there is a terrace with railing used as viewpoint.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Estellencs"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Estellencs/Playa-Cala-Estellencs/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lwcq8VxIRpE"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 238,
      "name": "Platja den Repic",
      "description": [
        "Platja d'en Repic es una playa de arena y piedras situada en el puerto de S\u00f3ller. Es una playa en un lugar muy tur\u00edstico. \r\n",
        "Platja d'en Repic \u00e9s una platja de sorra i pedres situada en el port de S\u00f3ller. \u00c9s una platja en un lloc molt tur\u00edstic.   \r\n",
        "Platja d'en Repic is a beach of sand and stones located in the port of S\u00f3ller. It is a beach in a very touristy place. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "S\u00f3ller"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Platja-den-Repic/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=MNtLRIonBHo"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 239,
      "name": "Port de Soller",
      "description": [
        "Platja d'es Traves o de port de S\u00f3ller es una playa muy cercana al puerto. Tiene la comodidad de estar muy cerca de algunos hoteles e incre\u00edbles vistas. En el puerto se pueden contratar excursiones en catamar\u00e1n hacia Sa Calobra, torrent de Pareis y Cala Tuent.\r\n",
        "Platja d'es Traves o deL port de S\u00f3ller \u00e9s una platja molt propera al port. T\u00e9 la comoditat d'estar molt a prop d'alguns hotels i incre\u00efbles vistes. Al port es poden contractar excursions en catamar\u00e0 cap a Sa Calobra, torrent de Pareis i Cala Tuent.\r\n",
        "Platja d'es Traves or port de S\u00f3ller is a beach close to the port. It has the convenience of being close to some hotels and incredible views. In the harbor you can hire a catamaran excursion to Sa Calobra, torrent of Pareis and Cala Tuent.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "S\u00f3ller"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Soller/Playa-Port-de-Soller/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=WXicgc5BSwc"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 240,
      "name": "Port Vell",
      "description": [
        "Port Vell es una cala de arena y piedras muy estrecha situada cerca de la urbanizaci\u00f3n de Son Jordi. Es un lugar tranquilo y frecuentado por lugare\u00f1os. Hay muy pocas viviendas alrededor. \r\n",
        "Port Vell \u00e9s una cala de sorra i pedres molt estreta situada prop de la urbanitzaci\u00f3 de Son Jordi. \u00c9s un lloc tranquil i freq\u00fcentat per vilatans. Hi ha molt pocs habitatges al voltant. \r\n",
        "Port Vell is a narrow cove of sand and stones near San Jordi development. It is a quiet place frequented by locals. There are very few homes around. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Vell/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=sRj8uF-sZKM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 241,
      "name": "Cala sa Marjal",
      "description": [
        "Cala sa Marjal es una playa de arena situada cerca de la urbanizaci\u00f3n Son Jordi, en Son Servera. Es un lugar apartado de la urbanizaci\u00f3n donde hay poco parquing y es dif\u00edcil encontrarlo.\r\n",
        "Cala sa Marjal \u00e9s una platja de sorra situada prop de la urbanitzaci\u00f3 S\u00f3n Jordi, a Son Servera. \u00c9s un lloc apartat de la urbanitzaci\u00f3 on hi ha poc lloc per estacionar el vehicle i \u00e9s dif\u00edcil trobar-ho.  \r\n",
        "\nCala sa Marjal is a sandy beach located in San Jordi development, in Son Servera. It is far away from the development where there is little parking area and it is difficult to find place for it. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-sa-Marjal/fullsize/10.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=rgxw45RBuYs"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 242,
      "name": "Cala Bona",
      "description": [
        "Cala Bona es una playa de arena situada a 3 km de Son Servera. Es un lugar muy tur\u00edstico y limpio con todos los servicios y comodidades que requiera cualquier turista.\r\n",
        "Cala Bona \u00e9s una platja de sorra situada a 3 km de Son Servera. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic i net amb tots els serveis i comoditats que requereixi qualsevol turista.  \r\n",
        "\nCala Bona is a sandy beach located 3 km away fromSon Servera. It is a very touristy and clean place with all the amenities required by any tourist.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Cala-Bona/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=yNdzxgjtK2E"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 243,
      "name": "Port Roig",
      "description": [
        "Port Roig es una playa de arena situada a 2 km de Cala Millor, Son Servera. Es un lugar tur\u00edstico y limpio. \r\n",
        "Port Roig \u00e9s una platja de sorra situada a 2 km de Cala Millor, Son Servera. \u00c9s un lloc tur\u00edstic i net.   \r\n",
        "\nPort Roig is a sandy beach located 2 km away from Cala Millor, Son servera. It is a popular tourist and clean place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Port-Roig/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=zmOocgrReOk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 244,
      "name": "Platja des Ratjoli",
      "description": [
        "Es Rajol\u00ed es una cala de arena y piedras situada en la urbanizaci\u00f3n de Son Jordi, en Son Servera. Es un lugar con sombras naturales y muy limpio. \r\n",
        "\u00c9s Rajol\u00ed \u00e9s una cala de sorra i pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 de Son Jordi, a Son Servera. \u00c9s un lloc amb ombres naturals i molt net.   \r\n",
        "\nEs Ratjol\u00ed is a cove of sand stones located in San Jordi development, in Son Servera. It is a place with natural shade as well as very clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Platja-des-Ratjoli/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=I1cxGeLVmKU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 245,
      "name": "Costa de los Pinos",
      "description": [
        "Costa de los Pinos es una zona de peque\u00f1as calas de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n del mismo nombre, en Son Servera. Son calas muy cercanas a las viviendas. Poco frecuentadas.\r\n",
        "Costa de los Pinos es un lloc de petites cales de roca situada a l'urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, a Son Servera. Son cales molt aprop de les vivendes i poc visitades.\r\n",
        "\nCosta de los Pinos is an area of small rocky coves located in the development with the same name, in Son Servera. These coves are very close to homes.  Rarely frequented.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Costa-de-los-Pinos/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Z4OJtAJCn-o"
      },
      "keywords": ["roca"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 246,
      "name": "Es Ribells",
      "description": [
        "Els Ribells es una playa de arena situada a pocos kil\u00f3metros de Son Servera. Es un lugar tranquilo, lejos de las urbanizaciones pero con f\u00e1cil acceso en coche. \r\n",
        "Els Ribells \u00e9s una platja de sorra situada a pocs quil\u00f2metres de Son Servera. \u00c9s un lloc tranquil, lluny de les urbanitzacions per\u00f2 amb f\u00e0cil acc\u00e9s amb cotxe.   \r\n",
        "\nEls Ribells is a sandy beach located a few kilometres away from Son Servera. It is a quiet place, far from the developments but with easy access by car.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Son Servera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Son-Servera/Playa-Es-Ribells/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=DCaXd8VooF0"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 247,
      "name": "Sa Cova des Vellmari",
      "description": [
        "Cova d'es Vellmar\u00ed es una cueva en una zona de ba\u00f1o tranquila y poco conocida en Capdepera, pr\u00f3xima a la urbanizaci\u00f3n Proven\u00e7als. Se utiliza como zona de ba\u00f1o una superficie mayor, ya que la zona rocosa que queda enfrente de la cueva da m\u00e1s juego a quienes quieren dar saltos al mar.\r\n",
        "Cova des Vell Mar\u00ed \u00e9s una cova en una zona de bany tranquil\u00b7la i poc coneguda a Capdepera, pr\u00f2xima a la urbanitzaci\u00f3 Proven\u00e7als. S'utilitza com a zona de bany una superf\u00edcie m\u00e9s gran, ja que la zona rocosa que queda davant de la cova d\u00f3na m\u00e9s joc als que volen donar salts al mar.\r\n",
        "Cova des Vell Mar\u00ed is a cave in a small swimming area in Capdepera, close to the Proven\u00e7als urbanization. It is used a larger area, so the rocky area that is in front of the cave gives more play to those who want to jump into the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cova-des-Vellmari/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=H0uBISWT1YM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 248,
      "name": "SEscull den Patilla",
      "description": [
        "S'Escull d'en Patilla es una cala de rocas situada en Cala Ratjada, en Capdepera. Frecuentada s\u00f3lo por lugare\u00f1os y varios accesos habilitados desde el paseo. Est\u00e1 muy cerca de Cala Lliteres.\r\n",
        "S'Escull d'en Patilla \u00e9s una cala de roques situada en Cala Ratjada, a Capdepera. Freq\u00fcentada nom\u00e9s per vilatans i diversos accessos habilitats des del passeig. Est\u00e0 molt prop de Cala Lliteres.  \r\n",
        "S'Escull d'en Patilla is a cove of rocks located in Cala Ratjada, in Capdepera. Frequented only by locals and various enabled accesses from the seafront. It is near Cala Lliteres.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SEscull-den-Patilla/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Mbr-ivyp5bw"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 249,
      "name": "NAladern",
      "description": [
        "Platja de n'Aladern es una preciosa playa de arena, piedra y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Es una cala frecuentada por lugare\u00f1os, muy limpia y con sombras naturales.\r\n",
        "Platja de n'Aladern \u00e9s una preciosa platja de sorra, pedra i roques situada prop de la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. \u00c9s una cala freq\u00fcentada per vilatans, molt neta i amb ombres naturals.  \r\n",
        "Platja de n'Aladern is a lovely beach of sand, stone and rocks located near Es Carregador housing estate, in Capdepera. It is a cove frequented by locals, it is also very clean and it has natural shade.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-NAladern/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=8LU70iRqrYk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 250,
      "name": "Na Plana",
      "description": [
        "Na Plana es una peque\u00f1a cala de arena, piedra y rocas situada en la costa de Canyamel, en Capdepera.  Tiene muy f\u00e1cil acceso y es sencillo encontrarla. Lugar frecuentado pero sin aglomeraciones.\r\n",
        "Na Plana \u00e9s una petita cala de sorra, pedra i roques situada en la costa de Canyamel, a Capdepera. T\u00e9 molt f\u00e0cil acc\u00e9s i \u00e9s senzill trobar-la. Lloc poc freq\u00fcentat.  \r\n",
        "Na Plana is a small cove of sand, stone and rocks located in Costa de Canyamel, in Capdepera. It has easy access and it easy to find. Frequented place but without crowds.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Na-Plana/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=_g_pkr8C8eU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 251,
      "name": "Cala Gat",
      "description": [
        "Cala Gat es una playa de arena y rocas situada en  Punta de Capdepera. Es un lugar con sombras naturales y tiene en un lateral una peque\u00f1a zona de arena con una cueva.\r\n",
        "Cala Gat \u00e9s una platja de sorra i roques situada en Punta de Capdepera. \u00c9s un lloc amb ombres naturals i t\u00e9 en un lateral una petita zona de sorra amb una cova.  \r\n",
        "Cala Gat is a beach of sand and rocks located in Punta de Capdepera. It is a place with natural shade and it has in one side a small area of sand with a cave.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Gat/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=j8Ks7VCvy38"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 252,
      "name": "Raco de les Legitimes",
      "description": [
        "Rac\u00f3 de les Leg\u00edtimes es una zona de rocas con una peque\u00f1a cala de arena y grava situada en Cala Ratjada, Capdepera. Est\u00e1 a la vista desde el paseo peatonal que bordea la costa. Aguas cristalinas.\r\n",
        "Rac\u00f3 de les Leg\u00edtimes \u00e9s una zona de roques amb una petita caleta de sorra i grava situada en Cala Ratjada, a Capdepera. Est\u00e0 a la vista des del passeig per als vianants que voreja la costa. Aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Rac\u00f3 de les Leg\u00edtimes is a rocky area with a small cove of sand and gravel located in Cala Ratjada, Capdepera. It can be sighted from the promenade along the coast. Crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Raco-de-les-Legitimes/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=UOGEBVuGRnA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 253,
      "name": "Punt del Passeig",
      "description": [
        "Punt del Passeig es un punto de ba\u00f1o hecho de hormig\u00f3n situado cerca de Cala Gat, Cala Ratjada, en Capdepera. No tiene ning\u00fan tipo de sombras y est\u00e1 justo pasando por el paseo de la costa.\r\n",
        "Punt del Passeig \u00e9s un punt de bany fet de formig\u00f3 situat prop de Cala Gat, Cala Ratjada, a Capdepera. No t\u00e9 cap tipus d'ombres i est\u00e0 just passant pel passeig de la costa.  \r\n",
        "Punt del Passeig is a swimming spot made of concrete located near Cala Gat, Cala Ratjada, in Capdepera. It has no kind of shade and it is just passing along the seafront.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punt-del-Passeig/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=mSoPlsxQzkQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 254,
      "name": "Punta des Carregador",
      "description": [
        "Punta d'es Carregador es una cala de piedra y rocas situada en la parte m\u00e1s lejana de la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Lugar con bonitas vistas a la costa de Capdepera y de aguas cristalinas.\r\n",
        "Punta d'es Carregador \u00e9s una cala de pedra i roques situada en la part m\u00e9s llunyana de la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. Lloc amb boniques vistes a la costa de Capdepera i d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Punta d'es Carregador is a cove of stone and rocks located in the furthest part of Es Carregador housing estate, in Capdepera. Place with beautiful views of the coast of Capdepera and with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Punta-des-Carregador/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=iOIYfHuGOyY"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 255,
      "name": "SArenal de sa Mesquida",
      "description": [
        "Cala Mesquida es un gran arenal de arena blanca y fina con aguas cristalinas situada en Capdepera. Dado su alto n\u00famero de turistas que la visitan a diario puede quedarse corto el aparcamiento, por lo que recomendamos llegar temprano. \r\n",
        "Cala Mesquida \u00e9s un gran arenal de sorra blanca i fina amb aig\u00fces cristal\u00b7lines situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, Cala Mesquida, a Capdepera. Donat el seu alt nombre de turistes que la visiten di\u00e0riament pot quedar-se curt l'aparcament.  \r\n",
        "Cala Mesquida is a large beach with fine white sand and crystal clear waters located in the housing estate with the same name, Cala Mesquida, in Capdepera. For the large number of tourists visiting it every day the parking area may not be sufficient.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-SArenal-de-sa-Mesquida/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=aLfUhvmwSwA"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "bandera_azul",
        "nudista"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 256,
      "name": "Cala nAguait",
      "description": [
        "Cala n'Aguait es una cala de arena, piedra y rocas situado pr\u00f3ximo a la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Es una cala cercana al Cal\u00f3 d'es Beato, ambas calas tranquilas de aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala n'Aguait \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situat proper a la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. \u00c9s una cala propera al Cal\u00f3 d'es Beato, ambdues cales tranquil\u00b7les d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cala n'Aguait is a cove of sand, stone and rocks located close to Es Carregador housing estate, in Capdepera. It is a cove close to Cal\u00f3 d'es Beato, both of them quiet coves of crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-nAguait/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qdjuJBp8knE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 257,
      "name": "Sa Pedruscada",
      "description": [
        "Sa Pedruscada es una zona de ba\u00f1o de arena y piedras situada al sur de Cala Ratjada, Capdepera. Es un lugar cercano a las viviendas donde hay un paseo bordeando el mar. \r\n",
        "Sa Pedruscada \u00e9s una zona de bany de sorra i pedres situada al sud de Cala Ratjada, Capdepera. \u00c9s un lloc proper als habitatges on hi ha un passeig vorejant el mar.   \r\n",
        "Sa Pedruscada is a swimming area of sand and stones located in the south of Cala Ratjada, Capdepera. It is a place close to houses where there is a promenade along the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Pedruscada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=isqoMR972NA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 258,
      "name": "Canyamel",
      "description": [
        "Playa de Canyamel es una playa de arena, piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n del mismo nombre, Canyamel, en Capdepera. Es una playa de arena marr\u00f3n y aguas cristalinas. Es tur\u00edstica pero muy grande y no llega a haber aglomeraciones.\r\n",
        "Platja de Canyamel \u00e9s una platja de sorra, pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 del mateix nom, Canyamel, a Capdepera. \u00c9s una platja de sorra marr\u00f3 i aig\u00fces cristal\u00b7lines. \u00c9s tur\u00edstica per\u00f2 molt gran i no arriba a haver-hi aglomeracions.  \r\n",
        "Playa de Canyamel is a beach of sand, stone and rocks located in the housing estate with the same name, Canyamel, in Capdepera. It is a beach with brown sand and crystal clear waters. It is touristy and very large but there are no large crowds.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Canyamel/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=G8AUh4J9i5U"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 259,
      "name": "Es Fondalet",
      "description": [
        "Es Fondalet es una cala de rocas y aguas cristalinas situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala Ratjada, en Capdepera. Es un punto de ba\u00f1o pr\u00f3ximo a la playa de es Moll.\r\n",
        "Es Fondalet \u00e9s una cala de roques i aig\u00fces cristal\u00b7lines situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala Ratjada, a Capdepera. \u00c9s un punt de bany proper a la platja d'es Moll.  \r\n",
        "Es Fondalet is a cove of rocks and crystal clear waters located in Cala Ratjada housing estate, in Capdepera. It is a swimming spot close to the Es Moll beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Fondalet/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=F9ljbzCX2i4"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 260,
      "name": "Es Carregador",
      "description": [
        "Es Carregador es una peque\u00f1a cala de arena, piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre, es Carregador, en Capdepera. Es un punto de ba\u00f1o con sombras naturales y est\u00e1 muy cerca de algunas viviendas.\r\n",
        "Es Carregador \u00e9s una petita cala de sorra, pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom, es Carregador, a Capdepera. \u00c9s un punt de bany amb ombres naturals i est\u00e0 molt prop d'alguns habitatges.  \r\n",
        "Es Carregador is a small cove of sand, stone and rocks located in the housing estate with the same name, es Carregador, in Capdepera. It is a swimming spot with natural shade and it is near some houses.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Carregador/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=sQgFs4-Z6Ig"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 261,
      "name": "Cala Rotja",
      "description": [
        "Cala Rotja es una cala de arena, piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Costa de Canyamel, Capdepera. Es una cala con dos zonas de ba\u00f1o, tiene un lugar de arena o grava y otro de rocas con escalera para poder salir del mar. Para acceder a la cala hay habilitada una escalera de madera.\r\n",
        "Cala Rotja \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Costa de Canyamel, Capdepera. \u00c9s una cala amb dues zones de bany, t\u00e9 un lloc de sorra o grava i un altre de roques amb escala per poder sortir del mar. Per accedir a la cala hi ha habilitada una escala de fusta.  \r\n",
        "Cala Rotja is a cove of sand, stone and rocks located in Costa de Canyamel housing estate, Capdepera. It is cove with two swimming areas, it has a place of sand or gravel and another one provided with a ladder to get out of the sea. To access the cove there are some enabled wooden stairs. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Rotja/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=du4_w39WAHA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 262,
      "name": "Son Moll",
      "description": [
        "Son Moll es una playa de arena y rocas situada a la entrada de la urbanizaci\u00f3n de Cala Ratjada, en Capdepera. Es una playa tur\u00edstica con un paseo que va bordeando la playa dando paso a restaurantes y hoteles.\r\n",
        "S\u00f3n Moll \u00e9s una platja de sorra i roques situada a l'entrada de la urbanitzaci\u00f3 de Cala Ratjada, a Capdepera. \u00c9s una platja tur\u00edstica amb un passeig que va vorejant la platja donant pas a restaurants i hotels.  \r\n",
        "Son Moll is a beach of sand and rocks located at the entrance of Cala Ratjada housing estate, in Capdepera. It is a touristy beach with a promenade along the beach leading to retaurants and hotels.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Moll/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=xTw-R348jZQ"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 263,
      "name": "Platja del Pont",
      "description": [
        "Platja del Pont es una cala de arena, piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Cala frecuentada por lugare\u00f1os. Lugar muy limpio y cercano a las viviendas.\r\n",
        "Platja del Pont \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. Cala freq\u00fcentada per vilatans. Lloc molt net i proper als habitatges.  \r\n",
        "Platja del Pont is a cove of sand, stone and rocks located in Es Carregador housing estate, in Capdepera. Cove frequented by locals. Very clean place and close to the houses.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-del-Pont/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=y9E1OzAs7Kg"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 264,
      "name": "Cala Nau",
      "description": [
        "Cala Nau es una cala de piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Costa de Canyamel, en Capdepera. Es un lugar muy tranquilo cerca de la urbanizaci\u00f3n y \u00e1rido.\r\n",
        "Cala Nau \u00e9s una cala de pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Costa de Canyamel, a Capdepera. \u00c9s un lloc molt tranquil prop de la urbanitzaci\u00f3 i \u00e0rid.  \r\n",
        "Cala Nau is a cove of stone and rocks located in Costa de Canyamel housing esate, in Capdepera. It is a very quiet place near the housing estate as well as arid. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Nau/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=T0mmd7ELkRM"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 265,
      "name": "Cala Molto",
      "description": [
        "Cala Molt\u00f3, tambi\u00e9n llamada Es Guy\u00f3, es una cala de rocas con una peque\u00f1a zona de arena y fondo totalmente arenoso que parece una piscina natural dada su agua cristalina todo el a\u00f1o. Se encuentra al norte de Cala Agulla, a pocos metros. Hay que buscar un sendero detr\u00e1s de una edificaci\u00f3n en Cala Agulla y a nuestra derecha veremos r\u00e1pidamente \u00e9sta zona de ba\u00f1o. Suele haber embarcaciones en temporada alta. \r\n",
        "Cala Molt\u00f3 \u00e9s una cala de sorra i pedres situada al nord de Cala Lliteres, a Capdepera. La zona de sorra \u00e9s petita i s'omple de seguida. Sol omplir-se d'embarcacions.  \r\n",
        "Cala Molt\u00f3, also called Es Guy\u00f3, is a rocky cove with a small sandy area and a completely sandy seabed that looks like a natural pool because of its clear water all year. It is located a few meters at north of Cala Agulla. We must find a path behind a building at Cala Agulla and at our right quickly we'll see this bathing area. There are usually boats in high season.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Molto/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=0QmQr5z313M"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 266,
      "name": "Es Tamarells",
      "description": [
        "Es Tamarells es una cala de piedras y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de Es Carregador, Capdepera. Es un lugar de f\u00e1cil acceso pero algo alejado del n\u00facleo urbano, por lo que quien lo frecuenta es la gente de la zona.\r\n",
        "Es Tamarells \u00e9s una cala de pedres i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, Capdepera. \u00c9s un lloc de f\u00e0cil acc\u00e9s per\u00f2 una mica allunyat del nucli urb\u00e0, per la qual cosa qui ho freq\u00fcenta \u00e9s la gent de la zona.  \r\n",
        "Es Tamarells is a cove of stones and rocks located in Es Carregador housing estate, Capdepera.It is a place of easy access but somewhat far from the urban nucleus, so it is frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Tamarells/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=z6QGil-2rbU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 267,
      "name": "Platja de les Roges",
      "description": [
        "Platja de les Roges es una playa peque\u00f1a de arena, grava y rocas situada en Cala Ratjada, en Capdepera. Frecuentada por lugare\u00f1os. Aguas cristalinas.\r\n",
        "Platja de les Roges \u00e9s una platja petita de sorra, grava i roques situada en Cala Ratjada, a Capdepera. Freq\u00fcentada per vilatans. Aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Platja de les Rotjes is a small beach of sand, gravel and rocks located in Cala Ratjada, in Capdepera. Frequented by locals. Crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Platja-de-les-Roges/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GxT6LDnwsHw"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 268,
      "name": "Cala Lliteres",
      "description": [
        "Cala Lliteres o na Lliteres es una cala de grava y roca situada en la urbanizaci\u00f3n del mismo nombre, Cala Lliteres, en Capdepera. Es una zona amplia pero de pocos metros la accesible al agua. Es un lugar muy tur\u00edstico y limpio. Tiene varios islotes a pocos metros de la orilla donde se puede llegar nadando.\r\n",
        "Cala Lliteres o na Lliteres \u00e9s una cala de grava i roca situada a la urbanitzaci\u00f3 del mateix nom, Cala Lliteres, a Capdepera. \u00c9s una zona \u00e0mplia per\u00f2 de pocs metres l'accessible a l'aigua. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic i net. T\u00e9 diversos illots a pocs metres de la riba on es pot arribar nedant.  \r\n",
        "Cala Lliteres or na Lliteres is a cove of gravel and rock located in the housing estate with the same name, Cala Lliteres, in Capdepera. It is a wide area but with few metres accesible to water. It is a touristy and clean place. It has some islets few metres away from the shore which can be reached swimming.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Lliteres/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=kyBaCMi6S5M"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 269,
      "name": "La Cova",
      "description": [
        "La Cova o sa Cova es una cala de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de Cala Ratjada, en Capdepera. Es una zona de ba\u00f1o frecuentada por lugare\u00f1os.\r\n",
        "La Cova o sa Cova \u00e9s una cala de roques situada a la urbanitzaci\u00f3 de Cala Ratjada, a Capdepera. \u00c9s una zona de bany freq\u00fcentada per vilatans.  \r\n",
        "La Cova or sa Cova is a cove of rocks located in Cala Ratjada housing estate, in Capdepera. It is a swimming area frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-La-Cova/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=erEhCFCP3hk"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 270,
      "name": "Cala de na Llobriga",
      "description": [
        "Cala de na Ll\u00f3briga es una peque\u00f1a cala de guijarros muy pr\u00f3xima a Cala Molt\u00f3 pero que para acceder a ella hay que ir por un sendero por el bosque que nos deja a unos 20 minutos de distancia. En enero de 2016 se estudi\u00f3 en el ayuntamiento de Capdepera permitir el acceso todo el a\u00f1o con mascotas. Por ahora no tenemos conocimiento de que se haya aprobado.\r\n",
        "Cala de na ll\u00f3bria \u00e9s una petita cala de c\u00f2dols molt pr\u00f2xima a Cala Molt\u00f3 per\u00f2 que per accedir-hi cal anar per un sender pel bosc que ens deixa a uns 20 minuts de dist\u00e0ncia. Al gener de 2016 es va estudiar a l'ajuntament de Capdepera permetre l'acc\u00e9s tot l'any amb mascotes. Per ara no tenim coneixement que s'hagi aprovat.\r\n",
        "Na Llobriga cove is a small place of pebbles very close to Cala Molt\u00f3 but to access it you have to go down a path through the woods that leaves us about 20 minutes away. In January 2016 the municipality of Capdepera estudied to allow the access all year to the pets. In this moment we are not aware if it has been approved.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-de-na-Llobriga/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=aV2wjSkXZsM"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 271,
      "name": "Sa Regana Blava",
      "description": [
        "Sa Regana Blava es una cala de rocas situada en Cala Ratjada. Utilizan una peque\u00f1a parte de toda esta zona por tener mejor acceso al mar. Es frecuentada por lugare\u00f1os y est\u00e1 pr\u00f3xima a las viviendas.\r\n",
        "Sa Regana Blava \u00e9s una cala de roques situada en Cala Ratjada. Utilitzen una petita part de tota aquesta zona per tenir millor acc\u00e9s al mar. \u00c9s freq\u00fcentada per vilatans i est\u00e0 propera als habitatges.  \r\n",
        "Sa Regana is a rocky cove located in Cala Ratjada. They use a small part of all this area to have a better sea access. It is frequented by locals and it is close to the houses\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Regana-Blava/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HCcX_8CeCzA"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 272,
      "name": "Cala Alberdans",
      "description": [
        "Cova dels Albardans es una peque\u00f1a cala de arena, piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Costa de Canyamel, en Capdepera. Es un lugar muy bonito que se llena de gente los fines de semana. Aguas cristalinas. \r\n",
        "Cova dels Albardans \u00e9s una petita cala de sorra, pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Costa de Canyamel, a Capdepera. \u00c9s un lloc molt bonic que s'omple de gent els caps de setmana. Aig\u00fces cristal\u00b7lines.   \r\n",
        "Cova dels Albardans is a small cove of sand, stone and rocks located in Costa de Canyamel housing estate, in Capdepera. It is a very beautiful place that becomes full of people at the weekends. Crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Auberdans/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=LcT8G0S4kyk"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 273,
      "name": "Don Tito",
      "description": [
        "Don Tito es una peque\u00f1a cala de arena y piedras situada en la urbanizaci\u00f3n de Es Carregador, en Capdepera. Es un lugar con pocas casas, muy tranquilo y frecuentado por lugare\u00f1os.\r\n",
        "Don Tito \u00e9s una petita cala de sorra i pedres situada a la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. \u00c9s un lloc amb poques cases, molt tranquil i freq\u00fcentat per vilatans.  \r\n",
        "Don Tito is a small cove of sand and stones located in Es Carregador housing estate, in Capdepera. It is place with few houses, as well as very quiet and frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Don-Tito/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=9QJxWZp33Hs"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 274,
      "name": "Sa Ferradura",
      "description": [
        "Sa Ferradura es una peque\u00f1a zona de ba\u00f1o en su mayor\u00eda de rocas y una peque\u00f1a parte de arena. Est\u00e1 situada en Cala Ratjada, Capdepera. Es un lugar m\u00e1s apropiado para practicar submarinismo.\r\n",
        "Sa Ferradura \u00e9s una petita zona de bany en la seva majoria s\u00f3n roques i una petita part \u00e9s de sorra. Est\u00e0 situada en Cala Ratjada, a Capdepera. \u00c9s un lloc m\u00e9s apropiat per practicar submarinisme.  \r\n",
        "Sa Ferradura is a small and mostly rocky swimming area and wtih a small part of sand. It is located in Cala Ratada, Capdepera. It is the most suitable place to practise scuba diving.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Ferradura/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QAtqa0oPKrE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 275,
      "name": "Cala Agulla",
      "description": [
        "Cala Agulla es una preciosa playa de arena y rocas situada al norte de la urbanizaci\u00f3n Cala Lliteres, Capdepera. Es una playa muy limpia a pesar de la gran cantidad de turistas que van a diario. \r\n",
        "Cala Agulla \u00e9s una preciosa platja de sorra i roques situada al nord de la urbanitzaci\u00f3 Cala Lliteres, Capdepera. \u00c9s una platja molt neta malgrat la gran quantitat de turistes que van di\u00e0riament.   \r\n",
        "Cala Agulla is a lovely beach of sand and rocks located in the north of Cala Lliteres housing estate, Capdepera. It is a very clean beach despite the large number of tourists that come every day.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Agulla/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Qu1a6SOyX3M"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 276,
      "name": "Cala Olla",
      "description": [
        "L'Olla es una peque\u00f1a cala redonda con una estrecha obertura al mar. Es un acantilado pero se puede llegar sin dificultades a la zona de las piscinas naturales situadas a la derecha de la cala. Est\u00e1 pr\u00f3ximo a Cala Gat en Capdepera. Abstenerse quienes tengan v\u00e9rtigo e ideal para los amantes de la escalada.\r\n",
        "S'Olla \u00e9s una petita cala rodona amb una estreta obertura al mar. \u00c9s un penya-segat per\u00f2 es pot arribar sense dificultats a la zona de les piscines naturals situades a la dreta de la cala. Est\u00e0 pr\u00f2xima a Cala Gat a Capdepera. \r\n",
        "S'Olla is a small cove with a narrow opening to the sea. It is a cliff but you can get without difficulty to the area of natural pools to the right of the cove. It is close to Cala Gat in Capdepera. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Cala-Olla/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=5Qs2HBQ-BY0"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 277,
      "name": "Sa Font de sa Cala",
      "description": [
        "Sa Font de sa Cala es una peque\u00f1a playa de arena, piedra y rocas situada un poco m\u00e1s al sur de la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Es una playa bonita con preciosas vistas y sombras naturales.\r\n",
        "Sa Font de sa Cala \u00e9s una petita platja de sorra, pedra i roques situada una mica m\u00e9s al sud de la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. \u00c9s una platja bonica amb precioses vistes i ombres naturals.  \r\n",
        "Sa Font de sa Cala is a small beach of sand, stone and rocks located a bit further  in the south from Es Carregador housing estate, in Capdepera. It is a beautiful beach with lovely views and natural shadows.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Sa-Font-de-sa-Cala/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=92m0TCuqQdY"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 278,
      "name": "Es Calo des Beato",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Beato es una cala de arena y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de es Carregador, en Capdepera. Est\u00e1 justo al lado de un hotel. Aguas cristalinas.\r\n",
        "Cal\u00f3 des Beat \u00e9s una cala de sorra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 d'es Carregador, a Capdepera. Est\u00e0 just al costat d'un hotel. Aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Beato is a cove of sand and rocks located in Es Carregador housing estate, in Capdepera. It is right next to a hotel. Crystal clear waters. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Es-Calo-des-Beato/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=fSZf-ns5Kpg"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 279,
      "name": "Son Besso",
      "description": [
        "Son Bess\u00f3 es una cala de arena, piedra y rocas situada en la peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n de Son Bess\u00f3, cerca de es Carregador en Capdepera. Es un lugar limpio y tranquilo frecuentado por lugare\u00f1os.\r\n",
        "Son Bess\u00f3 \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada a la petita urbanitzaci\u00f3 de Son Bess\u00f3, prop d'es Carregador a Capdepera. \u00c9s un lloc net i tranquil freq\u00fcentat per vilatans.  \r\n",
        "Son Bess\u00f3 is a cove of sand, stone and rocks located in the small housing estate of Son Bess\u00f3, near Es Carregador in Capdepera. It is a clean and quiet place frequented by locals.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Capdepera"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Capdepera/Playa-Son-Besso/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=QP6ehYSwfpc"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 280,
      "name": "Cala Moragues",
      "description": [
        "Cala Moragues es una cala de arena y piedras situada en el Puerto de Andratx. Es un lugar muy tur\u00edstico con pocos servicios. \r\n",
        "Cala Moragues \u00e9s una cala de sorra i pedres situada en el Port d'Andratx. \u00c9s un lloc molt tur\u00edstic amb pocs serveis.   \r\n",
        "Cala Moragues is a cove of sand and stones located in the Port of Andratx. It is a touristy place with not many services.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Moragues/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=gDLKcp3ny9w"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 281,
      "name": "Cala de ses Ortigues",
      "description": [
        "Cala de ses Ortigues es una zona de ba\u00f1o rocosa accesible tras una sencilla excursi\u00f3n en su primer tramo. Una vez a nivel del mar los m\u00e1s intr\u00e9pidos pueden seguir bordeando la costa hacia la izquierda entre rocas hasta llegar a la zona central de la cala.\r\n",
        "Cala de ses Ortigues \u00e9s una zona de bany rocosa accessible despr\u00e9s d'una senzilla excursi\u00f3 en el seu primer tram. Un cop a nivell del mar els m\u00e9s intr\u00e8pids poden seguir vorejant la costa cap a l'esquerra entre roques fins arribar a la zona central de la cala.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-de-ses-Ortigues/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=MeruG8tt9KQ"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 282,
      "name": "Cala Cranc",
      "description": [
        "Cala Cranc es una cala de piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Camp de Mar en Andratx. Es un lugar peque\u00f1o y poco frecuentado con aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala Cranc \u00e9s una cala de pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Camp de Mar a Andratx. \u00c9s un lloc petit i poc freq\u00fcentat amb aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cala Cranc is a cove of stone and rocks located in Camp de Mar development in Andratx. It is a small and uncrowded place with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Cranc/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=OZ2sxFFw_mI"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 283,
      "name": "Sant Elm Petit",
      "description": [
        "Sant Elm Petit es una peque\u00f1a playa justo al lado de la playa de Sant Elm. Es de arena y piedras. Pertenece a Andratx. Esta playa est\u00e1 menos concurrida que la de al lado y est\u00e1n igual de limpias.\r\n",
        "Sant Elm Petit \u00e9s una petita platja just al costat de la platja de Sant Elm. \u00c9s de sorra i pedres. Pertany a Andratx. Aquesta platja est\u00e0 menys concorreguda que la del costat i estan igual de netes.  \r\n",
        "Sant Elm Petit is a small beach of sand and stones right next to Sant Elm beach. It belongs to Andratx.This beach is less crowded than the one beside and they are equally clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Sant-Elm-Petit/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XgKdr5l4JY8"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 284,
      "name": "Cala Blanca",
      "description": [
        "Cala Blanca es una cala de arena, piedra y rocas situada a pocos kil\u00f3metros del Puerto de Andratx. Acceso en coche hasta las proximidades y lugar tranquilo.\r\n",
        "Cala Blanca \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques situada a pocs quil\u00f2metres del Port d'Andratx. Acc\u00e9s amb cotxe fins a les proximitats i lloc tranquil.  \r\n",
        "Cala Blanca is a cove of sand, stone and rocks located a few kilometres away from the Port of Andratx. Access by car to the vicinity and quiet place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Blanca-Andratx/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BacpKLCRMB0"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 285,
      "name": "Portet des Salinar",
      "description": [
        "Portet d'es Salinar es una peque\u00f1a zona de ba\u00f1o de rocas con fondo arenoso. Est\u00e1 ubicada en la zona m\u00e1s oriental de Camp de Mar, Andratx. Tiene unas vistas espectaculares a toda la peque\u00f1a bah\u00eda y la zona de rocas se extiende unos cien metros m\u00e1s con algunas escaleras preparadas por los vecinos para salir del mar.\r\n",
        "Portet d'es Salinar \u00e9s una petita zona de bany de roques amb fons sorrenc. Est\u00e0 situada a la zona m\u00e9s oriental de Camp de Mar, Andratx. T\u00e9 unes vistes espectaculars a tota la petita badia i la zona de roques s'est\u00e9n uns cent metres m\u00e9s amb algunes escales preparades pels ve\u00efns per sortir del mar.\r\n",
        "Portet d'es Salinar is a small swimming area with sandy seabed. It is located in the eastern of Camp de Mar, Andratx. It has spectacular views across the bay and this rocky area extends a few hundred meters. There are some stairs prepared by the residents to exit from the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Portet-des-Salinar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=qxyANjojasQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 286,
      "name": "Es Cau de sArena",
      "description": [
        "Es Cau de s'Arena es una cala de arena y rocas situada en Sant Elm,  Andratx. Es una cala peque\u00f1a cerca de las viviendas y frecuentada por lugare\u00f1os. Est\u00e1 justo al lado de Sa Cova d'en Fuster.\r\n",
        "Es Cau de s'Arena \u00e9s una cala de sorra i roques situada a Sant Elm, Andratx. \u00c9s una cala petita prop dels habitatges i freq\u00fcentada per vilatans. Est\u00e0 just al costat de Sa Cova d'en Fuster.\r\n",
        "Es Cau de s'Arena is a cove of sand and rocks located in Sant Elm, Andratx. It is a small cove near the houses and frequented by locals. It is just next to Sa Cova d'en Fuster.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Cau-de-sArena/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=11VqEotKLNU"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 287,
      "name": "Cala Marmassen",
      "description": [
        "Cala Marmassen es una bonita cala cerca de la urbanizaci\u00f3n Sa Mola, en Andratx. Es un lugar poco concurrido a pesar de tener habilitadas zonas con escaleras para salir del mar.\r\n",
        "Cala Marmassen \u00e9s una bonica cala prop de la urbanitzaci\u00f3 Sa Mola, a Andratx. \u00c9s un lloc poc concorregut malgrat tenir habilitades zones amb escales per sortir del mar.  \r\n",
        "Cala Marmassen is a pretty cove near Sa Mola development, in Andratx. It is an uncrowded place in spite of having enabled areas with ladders to get out of the water.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Marmassen/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=N5hYr-wq2pA"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 288,
      "name": "Cala sAlgar",
      "description": [
        "Cala s'Algar es una cala de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n de Sant Elm, Andratx. Tiene dos zonas, una es un peque\u00f1o embarcadero justo detr\u00e1s de unas viviendas y la otra tiene una zona de arena y su acceso con escalera.\r\n",
        "Cala s'Algar \u00e9s una cala de roques situada a la urbanitzaci\u00f3 de Sant Elm, Andratx. T\u00e9 dues zones, una \u00e9s un petit embarcador just darrere d'uns habitatges i l'altra t\u00e9 una zona de sorra i el seu acc\u00e9s amb escala.  \r\n",
        "Cala s'Algar is a rocky cove located in Sant Elm resort, Andratx. It has to areas, one is a small pier just behind some dwellings and the other has a sandy area accesible by some stairs.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-sAlgar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=yhRJ9tWtKdQ"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 289,
      "name": "La Cova den Fuster",
      "description": [
        "La Cova d'en Fuster es una cala de piedra y rocas situada en Sant Elm, Andratx. Es un lugar peque\u00f1o entre las viviendas y frecuentado por lugare\u00f1os. Aguas muy limpias.\r\n",
        "La Cova d'en Fuster \u00e9s una cala de pedra i roques situada a Sant Elm, Andratx. \u00c9s un lloc petit entre els habitatges i freq\u00fcentat per vilatans. Aig\u00fces molt netes.\r\n",
        "La Cova d'en Fuster is a cove of stone and rocks located in Sant Elm, Andratx. It is a small place among the dwellings and frequented by locals. Very clean waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-den-Fuster/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=AL4Q5AQLEU0"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 290,
      "name": "Miramar",
      "description": [
        "Playa Miramar es una cala de arena situada en el Puerto de Andratx. Es una zona de arena con varios salientes de hormig\u00f3n para las embarcaciones.\r\n",
        "Platja Miramar \u00e9s una cala de sorra situada al Port d'Andratx. \u00c9s una zona de sorra amb diverses plataformes de formig\u00f3 per a les embarcacions.\r\n",
        "Playa Miramar is a sandy cove located in the Port of Andratx. It is a sandy area with some concrete projections for the crafts.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Miramar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Zbp4TvlcQrw"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 291,
      "name": "Camp de Mar",
      "description": [
        "Camp de mar es una playa de arena situada en la urbanizaci\u00f3n Camp de mar, en Andratx. Es un lugar muy bonito con la peculiaridad de tener un  islote enfrente de la playa donde se accede a trav\u00e9s de una pasarela. En ese islote hay un restaurante.\r\n",
        "Camp de Mar \u00e9s una platja de sorra situada a la urbanitzaci\u00f3 Camp de Mar, a Andratx. \u00c9s un lloc molt bonic amb la peculiaritat de tenir un illot davant de la platja on s'accedeix a trav\u00e9s d'una passarel\u00b7la. En aquest illot hi ha un restaurant.\r\n",
        "Camp de Mar is a sandy beach located in Camp de Mar development, in Andratx. It is a tourist and a comfortable beach. It is a very beautiful place with an islet in front of the beach whis is accessible through a walkway.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Camp-de-Mar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GYttMBZcjZM"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 292,
      "name": "Cala dEgos",
      "description": [
        "Cala d'Egos es una cala virgen de arena y grava con fondo rocoso rodeado de un pinar, en la costa hay numerosas cuevas. El veh\u00edculo se debe estacionar al principio del camino donde hay poco espacio. El sendero tiene una fuerte pendiente y se tarda hora y media aproximadamente en llegar a la cala.\r\n",
        "Cala d'Egos \u00e9s una cala verge de sorra i grava amb fons roc\u00f3s envoltat d'una pineda, a la costa hi ha nombroses coves. El vehicle s'ha d'estacionar al principi del cam\u00ed on hi ha poc espai. El sender t\u00e9 una forta pendent i es triga hora i mitja aproximadament en arribar a la cala.\r\n",
        "Cala d'Egos is an unspoilt cove of sand and gravel, surrounded by pine forest on the coast there are numerous caves. The vehicle must be parked at the beginning of the road where space is limited. The trail is steep and takes hour and a half to reach the creek.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-dEgos/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=rz4MfFzl1no"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 293,
      "name": "Punta de la Garra",
      "description": [
        "Punta de la Garra es una zona de ba\u00f1o de rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Camp de Mar. Han embaldosado una parte de las rocas para acomodar sombrillas y tumbonas.\r\n",
        "Punta de la Garra \u00e9s una zona de bany de roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Camp de Mar. Han enrajolat una part de les roques per acomodar ombrel\u00b7les i gandules.  \r\n",
        "Punta de la Garra is a rocky swimming area in Camp de Mar housing development. A part of the rocks has been paved to accomodate beach umbrellas and hammocks.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-de-la-Garra/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1xTPFVE6keI"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 294,
      "name": "Cala en Tio",
      "description": [
        "Cala en Ti\u00f3 es una cala de rocas con una peque\u00f1a zona de arena situada entre Sant Elm y el Puerto de Andratx. La zona est\u00e1 rodeada de altos acantilados menos en su lado m\u00e1s occidental donde hay una pendiente: Al principio es posible ayudarse con los \u00e1rboles para bajar, pero llega un punto en el que es peligroso continuar la bajada.\r\n",
        "Cala en Ti\u00f3 \u00e9s una cala de roques amb una petita zona de sorra situada entre Sant Elm i el Port d'Andratx. La zona est\u00e0 envoltada d'alts penya-segats menys en el seu costat m\u00e9s occidental on hi ha un pendent: Al principi \u00e9s possible ajudar-se amb els arbres per baixar, per\u00f2 arriba un punt en qu\u00e8 \u00e9s perill\u00f3s continuar la baixada.\r\n",
        "Cala en Tio is a rocky cove with a small sandy area located between Sant Elm and the Port of Andratx. The area is surrounded by high cliffs least in it's western side where there is a slope: At first you may help with the trees to drop, but there comes a point where it is dangerous to continue the descent.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Tio/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=gFuf1SwXmQw"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 295,
      "name": "Cova Rotja",
      "description": [
        "Cova Rotja es una cala de arena con alguna pasarela para embarcaciones situada en el Puerto de Andratx. Es un lugar limpio, sin aglomeraciones y con sombras de pinos.\r\n",
        "Cova Roja \u00e9s una cala de sorra amb alguna passarel\u00b7la per a embarcacions situada al Port d'Andratx. \u00c9s un lloc net, sense aglomeracions i amb ombres de pins.\r\n",
        "Cova Rotja is a sandy cove with a gangway for vessels located in the Port of Andratx. It is a clean place, without crowds and shaded by pine trees.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cova-Rotja/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=D2ozEWWjGNo"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 296,
      "name": "Cala Llamp",
      "description": [
        "Cala Llamp es una bonita cala de piedra y rocas situada a kil\u00f3metro y medio del Puerto de Andratx. Hay hoteles en los alrededores y sombras naturales. Lugar con servicios y limpio.\r\n",
        "Cala Llamp \u00e9s una bonica cala de pedra i roques situada a quil\u00f2metre i mig del Port d'Andratx. Hi ha hotels als voltants i ombres naturals. Lloc amb serveis i net.  \r\n",
        "Cala Llamp is beautiful cove of stone and rocks located a kilometre and a half far from the Port of Andratx. There are hotels around and natural shadows. Place with services and clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-Llamp/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=0jsAwbr09ps"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 297,
      "name": "Platja de ses Dones",
      "description": [
        "Platja de ses Dones o Cal\u00f3 de ses Dones es una cala de piedra y rocas situada en la urbanizaci\u00f3n Camp de Mar. Hay dos pasarelas de hormig\u00f3n donde acuden los ba\u00f1istas y una zona superior con barandilla que sirve de mirador. \r\n",
        "Platja de ses Dones o Cal\u00f3 de ses dones \u00e9s un punt de bany de pedra i roques situada a la urbanitzaci\u00f3 Camp de Mar. Hi ha dues passarel\u00b7les de formig\u00f3 on acudeixen els banyistes i una zona superior amb barana que serveix de mirador.   \r\n",
        "Platja de ses Dones o Cal\u00f3 de ses Dones is a cove of stone and rocks located in Camp de Mar development. There are two concrete walkways where swimmers go and an upper area with handrails that serves as a viewpoint.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-ses-Dones/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=5trD5nAJXvc"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 298,
      "name": "Platja del Rei",
      "description": [
        "Platja del Rei es una bonita cala de arena y rocas situada en Sant Elm, Andratx. Es un lugar con bonitas vistas a un islote y cercano a un lugar tur\u00edstico.\r\n",
        "Platja del Rei \u00e9s una bonica cala de sorra i roques situada a Sant Elm, Andratx. \u00c9s un lloc amb boniques vistes a un illot i proper a un lloc tur\u00edstic.\r\n",
        "Platja del Rei is a beautiful cove of sand and rocks located in Sant Elm, Andratx. It is a place with beautiful views to an islet and near a popular tourist place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-del-Rei/fullsize/11.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=RRNqfL2vFmI"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 299,
      "name": "Platja de Sant Elm",
      "description": [
        "Platja de Sant Elm es una playa de arena y rocas situada en el pueblo de Sant Elm, Andratx. Es un lugar tur\u00edstico pero muy bonito, bien cuidado y limpio. \r\n",
        "Platja de Sant Elm \u00e9s una platja de sorra i roques situada al poble de Sant Elm, Andratx. \u00c9s un lloc tur\u00edstic per\u00f2 molt bonic, ben cuidat i net.   \r\n",
        "Platja de Sant Elm is a beach of sand and rocks located in the village of Sant Elm, Andratx. It is a tourist but very nice place, as well as well kept and clean.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-de-Sant-Elm/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=BPn-jP7ikfs"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 300,
      "name": "Cala en Fonoll",
      "description": [
        "Cala Fonoll es una peque\u00f1a cala con preciosas vistas al puerto de Andratx. Es una cala de piedra y rocas  de dif\u00edcil acceso a pie y se puede llegar nadando pocos metros desde Cala Moragues. Muy limpia de aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala Fonoll \u00e9s una petita cala amb precioses vistes al port d'Andratx. \u00c9s una cala de pedra i roques de dif\u00edcil acc\u00e9s a peu i es pot arribar nedant pocs metres des de Cala Moragues. Molt neta d'aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Cala Fonoll is a small cove with lovely views to the Port of Andratx. It is a cove of stone and rocks of difficult access on foot and can be reached swimming a few metres from Cala Moragues. Very clean with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Fonoll/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=kHIGuKvLGOc"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 301,
      "name": "Punta Caracola",
      "description": [
        "Punta Caracola es una peque\u00f1a cala de rocas situada en Sant Elm, Andratx. Es un lugar tranquilo frecuentado por lugare\u00f1os. Muy limpio y aguas cristalinas.\r\n",
        "Punta Caracola \u00e9s una petita cala de roques situada en Sant Elm, Andratx. \u00c9s un lloc tranquil freq\u00fcentat per vilatans. Molt net i aig\u00fces cristal\u00b7lines.  \r\n",
        "Punta Caracola is a small rocky cove located in Sant Elm, Andratx. It is a quiet place frequented by locals. Very clean with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Punta-Caracola/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XCdn4Wd5flU"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 302,
      "name": "Cala es Conills",
      "description": [
        "Cala es Conills es una cala de arena y rocas situada en el extremo sur de Sant Elm, Andratx. Est\u00e1 justo al final de la calle con el mismo nombre.\r\n",
        "Cala es Conills \u00e9s una cala de sorra i roques situada en l'extrem sud de Sant Elm, Andratx. Est\u00e0 just al final del carrer amb el mateix nom.  \r\n",
        "Cala es Conills is a cove of sand and rocks located in the south end of Sant Elm, Andratx. It is just at the end of the street with the same name.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-es-Conills/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=4PHa3JiV2S4"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 303,
      "name": "Platja Brismar",
      "description": [
        "Platja Brismar es una peque\u00f1a playa de arena situada en el mismo Puerto de Andratx. Es un lugar preferible para pasear, muy tur\u00edstico y con buen ambiente.\r\n",
        "Platja Brismar \u00e9s una petita platja de sorra situada en el mateix Port d'Andratx. \u00c9s un lloc preferible per passejar, molt tur\u00edstic i amb bon ambient.  \r\n",
        "Platja Brismar is a small sandy beach located in the Port of Andratx itself.It is a good place to go for a stroll, very touristy and with a good atmosphere.  \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Platja-Brismar/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=NNgLTCeIE9Q"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 304,
      "name": "Cala en Basset",
      "description": [
        "Cala en Basset es una cala de rocas situada a varios kil\u00f3metros al noroeste de Sant Elm, en Andratx. Lo recomendable es llegar en barco pero para los excursionistas existe un sendero de unos dos kil\u00f3metros que llega hasta las proximidades. \r\n",
        "Cala en Basset \u00e9s una cala de roques situada a pocs quil\u00f2metres al nord-oest de Sant Elm, a Andratx. \u00c9s recomanable arribar en vaixell per\u00f2 per als excursionistes hi ha un sender d'uns dos quil\u00f2metres que arriba fins a les proximitats. \r\n",
        "Cala en Basset is a rocky cove located several kilometres away from the northwest of Sant Elm, in Andratx. It is advisable to arrive by boat but for hikers there is a two-kilometre path that reaches the vicinity.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Cala-en-Basset/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=8szV7Yxqg14"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 305,
      "name": "Es Terrer",
      "description": [
        "Es Terrer es una cala de rocas y piedras situada en la parte oeste de Sant Elm, Andratx. Hay una explanada de tierra al lado del camino que usan como parquing improvisado. Lugar muy limpio.\r\n",
        "Es Terrer \u00e9s una cala de roques i pedres situada a la part oest de Sant Elm, Andratx. Hi ha una esplanada de terra al costat del cam\u00ed que fan servir com aparcament improvisat. Lloc molt net.\r\n",
        "Es Terrer is a cove of rocks and stones located in the west part of Sant Elm, Andratx. There is a patch of land beside the path used as an improvised parking. Very clean place.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Andratx"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Andratx/Playa-Es-Terrer/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=UnVwxo6Mqv4"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 306,
      "name": "Calo de sa Torre",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de Sa Torre es una cala de arena y rocas en Santany\u00ed. Hay indicaciones de c\u00f3mo llegar a esta cala en la zona.\r\n",
        "Cal\u00f3 de Sa Torre \u00e9s una cala de sorra i roques a Santany\u00ed. Hi ha indicacions de com arribar a aquesta cala a la zona.  \r\n",
        "Cal\u00f3 de sa Torre is a cove of sand and rocks in Santany\u00ed. There are signs in the area on how to reach this cove.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Torre/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=XJCoPT-g_DE"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 307,
      "name": "Calo des Marmol",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol es una preciosa cala de arena y rocas situada a medio camino entre el far de Ses Salines y Cala s'Alm\u00fania en Santany\u00ed. Es una cala poco frecuentada con preciosas vistas. Hay un sendero que lleva a Cala Figuereta y Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol y es aconsejable no ir en las horas m\u00e1s calurosas del d\u00eda.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol \u00e9s una preciosa cala de sorra i roques situada a mig cam\u00ed entre el far de ses Salines i Cala s'Almunia a Santany\u00ed. \u00c9s una cala poc freq\u00fcentada amb precioses vistes. Hi ha un sender que porta a Cala Figuereta i Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol i \u00e9s aconsellable no anar a les hores m\u00e9s caloroses del dia.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol is a lovely cove of sand and rocks located halfway between Ses Salines lighthouse and Cala s'Almunia in Santany\u00ed. It is a little frequented cove with lovely views. There is a path leading to Cala Figuera and Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol and it is not advisable to go in the hottest hours of the day.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Marmols/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ApLbLs_gciE"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 308,
      "name": "Cala Mondrago",
      "description": [
        "Cala Mondrag\u00f3 o Ses Fonts de n'Al\u00eds es una playa en Santany\u00ed de arena, piedras y roca. Est\u00e1 situada en un parque natural en el que hay numerosos itinerarios para hacer a pie. Hay tambi\u00e9n una zona de recreo con sombra muy bonita y grande. Hay un hotel a escasos metros de la playa.\r\n",
        "Cala Mondrag\u00f3 o Ses Fonts de n'Al\u00eds \u00e9s una platja a Santany\u00ed de sorra, pedres i roca. Est\u00e0 situada en un parc natural en el qual hi ha nombrosos itineraris per fer a peu. Hi ha tamb\u00e9 una zona d'esbarjo amb ombra molt bonica i gran. Hi ha un hotel a escassos metres de la platja.  \r\n",
        "Cala Mondrag\u00f3 or Ses Fonts de n'Al\u00eds is a beach of sand, stones and rock in Santany\u00ed. It is located in a nature reserve where there are numerous routes to follow on foot. There is also a lovely and large recreational area with shade.There is a hotel a few metres from the beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Mondrago/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=58qn6P0uXGc"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 309,
      "name": "Calo des Homos Morts",
      "description": [
        "Cal\u00f3 dels homes morts es una playa de arena y rocas en Santany\u00ed. Hay una zona de arena y otra zona mayor de rocas con mucha vegetaci\u00f3n.\r\n",
        "Cal\u00f3 dels homes morts \u00e9s una platja de sorra i roques a Santany\u00ed. Hi ha una zona de sorra i una altra zona major de roques amb molta vegetaci\u00f3.  \r\n",
        "Cal\u00f3 dels Homes Morts is a sandy and rocky beach in Santany\u00ed. There is a sand area and another one bigger of rocks and abundant vegetation.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Homos-Morts/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=i6CvkX0RiGw"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 310,
      "name": "Cala Gran",
      "description": [
        "Cala Gran es una playa de arena y roca en la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or, en Santany\u00ed. Es una playa grande con poco aparcamiento y mucha vegetaci\u00f3n cerca de la arena.\r\n",
        "Cala Gran \u00e9s una platja de sorra i roca a la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or, a Santany\u00ed. \u00c9s una platja gran amb poc aparcament i molta vegetaci\u00f3 prop de la sorra.  \r\n",
        "Cala Gran is a beach of sand and rock in Cala d'Or housing development, in Santany\u00ed. It's a large beach with scarce parking and abundant vegetation near the sand. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Gran/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=jhMnpCURelE"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 311,
      "name": "SAmarador",
      "description": [
        "S'Amarador es una playa de arena situada en el Parque natural de Mondrag\u00f3, a 5,5 km de Santany\u00ed. Tiene un gran aparcamiento y ofrece la posibilidad de acceder a dos playas, s'Amarador y Cala Mondrag\u00f3. \r\n",
        "S'Amarador \u00e9s una platja de sorra situada al Parc Natural de Mondrag\u00f3, a 5,5 km de Santany\u00ed. T\u00e9 un gran aparcament i ofereix la possibilitat d'accedir a dues platges, s'Amarador i Cala Mondrag\u00f3. Hi ha una zona preparada de p\u00edcnic.  \r\n",
        "S'Amarador is a beach of sand located in Mondrag\u00f3 Nature Reserve, 5,5 km away from Santany\u00ed. It has got a car park and it offers the possibility of acceding to two beaches, s'Amarador and Cala Mondrag\u00f3.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-SAmarador/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=F3EuhxOjmik"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 312,
      "name": "El Raco de sAlbarda",
      "description": [
        "El Rac\u00f3 de s'Albarda es una playa de arena y roca de Santany\u00ed justo antes de llegar a la playa del Caracol. \r\n",
        "El Rac\u00f3 de s'Albarda \u00e9s una zona de roques just abans d'arribar a la platja del Caragol, situada a uns 2 km del Far de Ses Salines, Santany\u00ed.\r\n",
        "El Rac\u00f3 de s'Albarda is a beach of sand and rock in Santany\u00ed right before getting to the Caracol Beach.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-El-Raco-de-sAlbarda/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=2kIBKeC7S2k"
      },
      "keywords": ["arena", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 313,
      "name": "Cala Figuereta",
      "description": [
        "Cala Figuereta es una cala de rocas situada a medio camino entre el faro de Ses Salines y Cala Llombards. Es un lugar para visitar haciendo una excursi\u00f3n hacia Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol pero no para bajar a la cala. Para disfrutar de sus aguas es preferible ir en barco.\r\n",
        "Cala Figuereta \u00e9s una cala de roques situada a mig cam\u00ed entre el far de Ses Salines i Cala Llombards. \u00c9s un lloc per visitar fent una excursi\u00f3 cap a Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol per\u00f2 no per baixar a la cala. Per gaudir de les seves aig\u00fces \u00e9s preferible anar amb vaixell.  \r\n",
        "Cala Figuereta is a rocky cove located halfway between Ses Salines lighthouse and Cala Llombards. It is a place to visit in a trip to Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol but not to go down it to the cove. To enjoy its crystal clear waters it is preferable to go by boat. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuereta/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HMKWGBt6xWs"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 314,
      "name": "Calo des Pou",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Pou es una cala de arena y roca situada entre la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or y Portopetro, Santany\u00ed. Es una cala peque\u00f1a con vegetaci\u00f3n cerca de la arena.\r\n",
        "Cal\u00f3 des Pou \u00e9s una cala de sorra i roca situada entre la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or i Portopetro, Santany\u00ed. \u00c9s una cala petita amb vegetaci\u00f3 prop de la sorra.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Pou is a sand and rock cove located between Cala d'Or development and Portopetro, Santany\u00ed. It's a small cove with vegetation near the sand.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Pou/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=EYTla_qbfPQ"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 315,
      "name": "Calo den Perdiu",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'en Perdiu es una peque\u00f1a zona de ba\u00f1o rocosa ubicada en el Parque Natural de Cala Mondrag\u00f3. Hay m\u00faltiples senderos muy recomendables donde podremos ver antiguos hornos de cal, se\u00f1alizaciones de flora y fauna aut\u00f3ctona, humedales, acantilados y pozos.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'en Perdiu \u00e9s una petita zona de bany rocosa situada al Parc Natural de Cala Mondrag\u00f3. Hi ha m\u00faltiples senders molt recomanables on podrem veure antics forns de cal\u00e7, senyalitzacions de flora i fauna aut\u00f2ctona, aiguamolls, penya-segats i pous.\r\n",
        "\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-den-Perdiu/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=d4rubF_0x48"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 316,
      "name": "Es Caragol",
      "description": [
        "Es Caragol o Playa del Caracol es una playa v\u00edrgen aislada, muy conocida y visitada. Est\u00e1 situada a 2 kil\u00f3metros al oeste del Faro de Ses Salines en Santany\u00ed. El aparcamiento es el arc\u00e9n de la propia carretera que llega hasta el faro. \r\n",
        "Es Caragol o Platja del Caragol \u00e9s una platja verge a\u00efllada, molt coneguda i visitada. Est\u00e0 situada a 2 quil\u00f2metres a l'oest del Far de Ses Salines a Santany\u00ed. L'aparcament \u00e9s el voral de la pr\u00f2pia carretera que arriba fins al far.  \r\n",
        "Es Caragol or Playa del Caracol is an isolated and unspoilt beach, very visited and popular as well. It is located 2 km west from el Faro de ses Salines in Santany\u00ed. The car park is on the verge of the road leading to the lighthouse.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Es-Caragol/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=uo7DvGvsbYg"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 317,
      "name": "Calo de sa Barca Trencada",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de sa Barca Trencada es una bonita playa de Santany\u00ed donde predominan los pinos creando una zona de sombras recomendada para ir en familia. Hay zona de arena y de rocas.\r\n",
        "Cal\u00f3 de sa Barca Trencada \u00e9s una bonica platja de Santany\u00ed on predominen els pins creant una zona d'ombres recomanada per anar en fam\u00edlia. Hi ha zona de sorra i de roques.  \r\n",
        "Cal\u00f3 de sa Barca Trencada is a nice beach in Santany\u00ed where the pine trees predominate creating a shaded area recommended to share in family. There is an area of sand and rocks.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-sa-Barca-Trencada/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Bt5XKgsXv-Y"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 318,
      "name": "Calo des Moro",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Moro es una cala de arena y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n Cala Llombards, en Santany\u00ed. La cala es peque\u00f1a con dif\u00edcil acceso. Hay una escalera de piedra y rocas en mal estado pero un adulto puede llegar sin problemas. Preciosas vistas y agua cristalina.\r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Moro \u00e9s una cala de sorra i roques situada prop de la urbanitzaci\u00f3 Cala Llombards, a Santany\u00ed. La cala \u00e9s petita amb dif\u00edcil acc\u00e9s. Hi ha una escala de pedra en mal estat per\u00f2 un adult pot arribar sense problemes. Precioses vistes i aigua cristal\u00b7lina.  \r\n",
        "Cal\u00f3 d'es Moro is cove of sand and rocks near Cala Llombards development, in Santany\u00ed. The cove is small with difficult access. There are stone stairs in bad conditions but an adult can reach it without any problems. Lovely views and crystal clear water. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Moro/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Ones8JOdi9k"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista"]
    },

    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 320,
      "name": "Sa Faus",
      "description": [
        "Sa Fau\u00e7 es una cala de rocas a 5 km al este de la Col\u00f2nia de San Jordi o hacia el oeste desde El Far de Ses Salines. Sa Fau\u00e7 pertenece a Santany\u00ed. Se puede llegar caminando, aunque debe haber 40 o 50 minutos de paseo. Lo m\u00e1s aconsejable es llegar en barco.\r\n",
        "Sa Fau\u00e7 \u00e9s una cala de roques a 5 km a l'est de la Col\u00f2nia de Sant Jordi o cap a l'oest des del Far de Ses Salines. Sa Fau\u00e7 pertany a Santany\u00ed. Es pot arribar caminant, encara que ha d'haver 40 o 50 minuts de passeig. El m\u00e9s aconsellable \u00e9s arribar en vaixell.\r\n",
        "Sa Fau\u00e7 is a cove of rocks 5 km east from Colonia de Sant Jordi or to the west from El Far de ses Salines. Sa Fau\u00e7 belongs to Santany\u00ed.It is within walking distance, though it must be a 40 or 50 minute walk. It is best reached by boat.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Sa-Fauc/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=UNGqG6XF4Xs"
      },
      "keywords": ["roca", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 321,
      "name": "Cala en Tugores",
      "description": [
        "Cala en Tugores es una cala de arena, piedra y rocas a mitad de camino entre la Col\u00f2nia de San Jordi y el faro de Ses Salines. Es una cala virgen poco frecuentada con aguas cristalinas.\r\n",
        "Cala en Tugores \u00e9s una cala de sorra, pedra i roques a mig cam\u00ed entre la Col\u00f2nia de Sant Jordi i el far de Ses Salines. \u00c9s una cala verge poc freq\u00fcentada amb aig\u00fces cristal\u00b7lines. Aconsellam arribar amb vaixell per la seva llunyania. \r\n",
        "Cala en Tugores is a cove of sand, stones and rock halfway between Colonia de Sant Jordi and Ses Salines lighthouse. It is an uncrowded and unspoilt cove with crystal clear waters.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-en-Tugores-Santanyi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=8PayWXIALN4"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 322,
      "name": "Torrent den Barracot",
      "description": [
        "Torrent d'en Barracot es un torrente de rocas cerca del far de Ses Salines, en Santany\u00ed. Hay que caminar aproximadamente 3 km. Aconsejamos el ba\u00f1o \u00fanicamente con el mar en calma.\r\n",
        "Torrent d'en Barracot \u00e9s un torrent de roques prop del far de Ses Salines, a Santany\u00ed. Cal caminar aproximadament 3 km. Aconsellem el bany \u00fanicament amb el mar en calma.  \r\n",
        "Torrent d'en Barracot is a rocky torrent near Ses Salines lighthouse, in Santany\u00ed. You have to walk about 3 km. Bathing is only advisable when the sea is calm.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Torrent-den-Barracot/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=GT1t5nHopQg"
      },
      "keywords": ["roca", "caminata"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 323,
      "name": "Calo des Macs",
      "description": [
        "Cal\u00f3 d'es Macs es una peque\u00f1a zona de ba\u00f1o muy cercana al famoso \"Pont\u00e0s\" de Santany\u00ed. Es un lugar donde podemos encontrar antiguas casetas de pescadores pero que actualmente es m\u00e1s frecuentada por ba\u00f1istas en busca de un acceso al mar para llegar al Pont\u00e0s, ubicado hacia la izquierda seg\u00fan miramos hacia el mar.\r\n",
        "Cal\u00f3 des Macs \u00e9s una petita zona de bany molt propera al fam\u00f3s \"Pont\u00e0s\" de Santany\u00ed. \u00c9s un lloc on podem trobar antigues casetes de pescadors per\u00f2 que actualment \u00e9s m\u00e9s freq\u00fcentada per banyistes a la recerca d'un acc\u00e9s al mar per arribar al Pont fam\u00f3s, ubicat a l'esquerra segons mirem cap al mar.\r\n",
        "Calo d'es Macs is a small swimming area very close to the famous \"Pont\u00e0s\"  in Santanyi. It is a place where we can find old fishing houses but now is more frequented by swimmers searching for the easiest access to reach The Bridge, located to our left as we look toward the sea.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-des-Macs/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=dxgOf82Db94"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 324,
      "name": "Els Arenalets",
      "description": [
        "Els Arenalets es una playa peque\u00f1a y acogedora de arena y rocas situada a un kil\u00f3metro aproximadamente del Far de Ses Salines en Santany\u00ed. Hay que aparcar en el arc\u00e9n de la carretera del Faro y continuar un sendero hacia la derecha. No hay sombras.\r\n",
        "Els Arenalets \u00e9s una platja petita i acollidora de sorra i roques situada a un quil\u00f2metre aproximadament del Far de Ses Salines a Santany\u00ed. Cal aparcar al voral de la carretera del Far i continuar un sender cap a la dreta. No hi ha ombres.\r\n",
        "Els Arenalets is a small and cosy beach of sand and rocks located about a Kilometre away from el Far de ses Salines in Santany\u00ed. You have to park on the verge of the road leading to the lighthouse and follow a path  on the right. There is no shade.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Els-Arenalets/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1onryESuM_4"
      },
      "keywords": ["arena"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 325,
      "name": "Cala Esmeralda",
      "description": [
        "Cala Esmeralda es una cala de arena y roca en la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or, en Santany\u00ed. Es una cala peque\u00f1a, bonita y con vegetaci\u00f3n. \r\n",
        "Cala Esmeralda \u00e9s una cala de sorra i roca a la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or, a Santany\u00ed. \u00c9s una cala petita, bonica i amb vegetaci\u00f3.   \r\n",
        "Cala Esmeralda is sandy and rocky cove in Cala d'Or housing development, in Santany\u00ed. It is a small and beatiful cove with vegetation.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Esmeralda/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=HwhGS2exvTA"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 326,
      "name": "Cala dOr",
      "description": [
        "Cala d'Or es una cala de arena y rocas en la urbanizaci\u00f3n Cala d'Or, en Santany\u00ed. Es una zona urbanizada de calles serpenteantes que hace dif\u00edcil encontrar la playa. Zona con mucha vegetaci\u00f3n.\r\n",
        "Cala d'Or \u00e9s una cala de sorra i roques a la urbanitzaci\u00f3 Cala d'Or, a Santany\u00ed. \u00c9s una zona urbanitzada de carrers sinuosos que fa dif\u00edcil trobar la platja. Zona amb molta vegetaci\u00f3.  \r\n",
        "Cala d'Or is a cove of sand and rock in Cala d'Or housing development,in Santany\u00ed. It's a built-up area of winding streets that make it difficult to find the beach. An area with abundant vegetation.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-dOr/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=AEKlQWCdoxQ"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 327,
      "name": "Cala Figuera",
      "description": [
        "Cala Figuera es un puerto costero peculiar formado por dos torrentes: Cal\u00f3 d'en Busques y Cal\u00f3 d'en Boira. El puerto tiene forma de Y, siendo la desembocadura de los torrentes la zona de amarres y la salida al mar la forman los acantilados, en el lado sur se sit\u00faa el pueblo de Cala Figuera.\r\n",
        "Cala Figuera \u00e9s un port costaner peculiar format per dos torrents: Cal\u00f3 d'en Busques i Cal\u00f3 d'en Boira. El port t\u00e9 forma de Y, la desembocadura dels torrents \u00e9s la zona d'amarratges i la sortida al mar la formen els penya-segats, al costat sud se situa el poble de Cala Figuera.\r\n",
        "Cala Figuera is a harbour consists of two torrents: Cal\u00f3 d'en Boira and Cal\u00f3 d'en Busques. The port has a peculiar shape being the mouth of streams the mooring area. On the south side lies the village of Cala Figuera.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Figuera-Santanyi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=k9iv9JOntGU"
      },
      "keywords": ["roca", "aparcamiento"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 328,
      "name": "Cala Santanyi",
      "description": [
        "Cala Santany\u00ed es una bonita cala tur\u00edstica en la urbanizaci\u00f3n de Cala Santany\u00ed. Rodeada de algunos hoteles no muy altos y todos los servicios necesarios tiene en un lateral de la cala una zona con casitas varadero de pescadores que los ba\u00f1istas utilizan tambi\u00e9n como zona de ba\u00f1o.\r\n",
        "Cala Santany\u00ed \u00e9s una bonica platja de sorra i roca a Santany\u00ed. Molt visitada per turistes en temporada alta.  \r\n",
        "Cala Santany\u00ed is a nice sand and rock beach in Santany\u00ed. Very visited by tourists in high season.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Santanyi/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0VBZO-CQRU"
      },
      "keywords": [
        "arena",
        "servicio_de_socorro",
        "aparcamiento",
        "duchas",
        "bandera_azul"
      ]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 329,
      "name": "Calo de ses Egos",
      "description": [
        "Cal\u00f3 de ses Egos es una cala de arena y roca en Santany\u00ed. Es bonita, peque\u00f1a y coqueta y tiene muy cerca varios hoteles.\r\n",
        "Cal\u00f3 ses Egos \u00e9s una cala de sorra i roca a Santany\u00ed. \u00c9s bonica, petita i coqueta i t\u00e9 molt a prop diversos hotels.  \r\n",
        "Cal\u00f3 de ses Egos is a cove of sand and rock in Santany\u00ed.It is beautiful, small and cute and there are several hotels nearby.\r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Calo-de-ses-Egos/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=ou4IXhtj8cY"
      },
      "keywords": ["arena", "aparcamiento", "duchas"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 330,
      "name": "Cala sAlmunia",
      "description": [
        "Cala s'Almunia es una cala de arena y rocas situada cerca de la urbanizaci\u00f3n Cala Llombards, Santany\u00ed. Hay una peque\u00f1a zona de arenay y otra muy bonita donde acude m\u00e1s gente que es un antiguo embarcadero.  Para llegar a la cala hay que bajar una escalera de piedra. Desde la zona de rocas donde hacen saltos al mar comienza el largo sendero a Cal\u00f3 d'es M\u00e0rmol.\r\n",
        "Cala s'Almunia \u00e9s una cala de sorra i roques situat prop de la urbanitzaci\u00f3 Cala Llombards, Santany\u00ed. La zona de sorra \u00e9s molt petita per\u00f2 la de roques \u00e9s bastant \u00e0mplia. Per arribar a la cala cal baixar una escala de pedra.  \r\n",
        "Cala s'Almunia is a sandy and rocky cove located near Cala Llombards development, Santany\u00ed. There is a small sandy area and another one which is very beautiful and a former pier where more people go.To reach the cove you must go down a stone stairway. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-sAlmunia/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=1HqQonB3pbA"
      },
      "keywords": ["arena", "nudista"]
    },
    {
      "@type": "Beach",
      "@identifier": 331,
      "name": "Cala Llombards",
      "description": [
        "Cala Llombards es una bonita cala de arena en Santany\u00ed con f\u00e1cil acceso y con casi todos los servicios. Est\u00e1 ubicada en la urbanizaci\u00f3n con el mismo nombre: Cala Llombards, lugar muy tranquilo de viviendas unifamiliares donde muchos isle\u00f1os pasan sus vacaciones de verano. Perfecta se\u00f1alizaci\u00f3n para llegar al aparcamiento de la cala. \r\n",
        "Cala Llombards \u00e9s una bonica cala de sorra a Santany\u00ed amb f\u00e0cil acc\u00e9s i amb gaireb\u00e9 tots els serveis. Est\u00e0 situada a la urbanitzaci\u00f3 amb el mateix nom: Cala Llombards, lloc molt tranquil d'habitatges unifamiliars on molts illencs passen les seves vacances d'estiu. Perfecta senyalitzaci\u00f3 de l'aparcament de la cala.\r\n",
        "Cala Llombards is a beautiful sand and rock beach in Santany\u00ed with easy access. There are many signs indicating the way to this cove. \r\n"
      ],
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "address": {
          "@type": "PostalAddress",
          "addressCountry": "ES",
          "addressRegion": "Mallorca",
          "addressLocality": "Santany\u00ed"
        },
        "latitude": 0,
        "longitude": 0
      },
      "photo": [
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/1.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/2.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/3.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/4.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/5.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/6.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/7.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/8.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/9.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/10.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/11.jpg",
        "http://www.disfrutalaplaya.com/es/Mallorca/Santanyi/Playa-Cala-Llombards/fullsize/12.jpg"
      ],
      "subjectOf": {
        "@type": "CreativeWork",
        "audio": ["url", "url", "url"],
        "video": "https://www.youtube.com/watch?v=gbAcgwuLLvo"
      },
      "keywords": ["arena", "servicio_de_socorro", "aparcamiento", "duchas"]
    }
  ]
}
